# Copyright (C) 2024 
# This file is distributed under the same license as the Prayer.Global Porch plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Prayer.Global Porch 2.7.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/prayer-global-"
"porch\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-02T10:39:12+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-03 10:19+0000\n"
"Last-Translator: Chad Edwards <credwards73@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.disciple."
"tools/projects/pray4movement/prayer-global/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.8.4\n"
"X-Domain: prayer-global-porch\n"

#: pages/404/404.php:113
#, fuzzy
msgid ""
"Not where you meant to be? Try some of the links below (or above) to get "
"back into the action..."
msgstr "不是您想要去的地方？尝试以下（或以上）的一些链接以重新开始操作..."

#: pages/404/404.php:122 pages/about/about.php:110 pages/assets/menu.php:94
#: pages/assets/nav.php:44 pages/home/body.php:14 pages/home/body.php:103
#: pages/home/body.php:195 pages/home/body.php:286
#: pages/pray/action-custom-map.php:158
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:68
#: pages/race/nav-race-map.php:15 pages/user/user-dashboard.php:122
#, fuzzy
msgid "Start Praying"
msgstr "开始祈祷"

#: pages/404/404.php:123
#, fuzzy
msgid "The map"
msgstr "地图"

#: pages/404/404.php:124 pages/assets/menu.php:74
#: pages/challenges/active-list.php:134 pages/user/user-dashboard.php:152
#: pages/user/user-dashboard.php:153 pages/user/user-dashboard.php:178
#, fuzzy
msgid "Prayer Relays"
msgstr "祈祷接力"

#: pages/404/404.php:133
#, fuzzy
msgid "Other interesting links"
msgstr "其他有趣的链接"

#: pages/404/404.php:141
#, fuzzy
msgid "Anything to share/request? Please contact us :)"
msgstr "有什么要分享/请求的吗？请联系我们 :)"

#: pages/404/404.php:142
#, fuzzy
msgid "Where does all the data come from?"
msgstr "所有数据从哪里来？"

#: pages/404/404.php:143
#, fuzzy
msgid "Invites for sharing on social media"
msgstr "邀请在社交媒体上分享"

#: pages/about/about.php:84 pages/assets/menu.php:90
#: pages/assets/working-footer.php:19
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "关于"

#: pages/about/about.php:86
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%s seeks to encourage extraordinary prayer for the fulfillment of the Great "
"Commission using technology."
msgstr "%s 致力于利用技术来鼓励非凡的祈祷，以完成伟大的使命。"

#: pages/about/about.php:92 pages/about/about.php:119
#, fuzzy
msgid "Historic Moment"
msgstr "历史性时刻"

#: pages/about/about.php:96
#, fuzzy
msgid "How it works"
msgstr "怎么运行的"

#: pages/about/about.php:100 pages/about/about.php:167
#, fuzzy
msgid "Global Race"
msgstr "全球竞赛"

#: pages/about/about.php:104
#, fuzzy
msgid "Moravian Prayer Challenge"
msgstr "摩拉维亚祈祷挑战"

#: pages/about/about.php:121
#, fuzzy
msgid "We know three things about our moment in history:"
msgstr "对于我们所处的历史时刻，我们知道三件事："

#: pages/about/about.php:124
#, fuzzy
msgid ""
"(1) Never before in history have we been able to coordinate global prayer "
"for the kingdom IN REALTIME!"
msgstr "（1）历史上我们从来没有能够实时协调全球为王国祈祷！"

#: pages/about/about.php:127
#, fuzzy
msgid ""
"(2) God has used technology for the advance of His kingdom (i.e. written "
"language, Roman roads, printing presses, etc.), and is now using the "
"Internet."
msgstr ""
"(2) 上帝利用技术来拓展他的王国（即书面语言、罗马道路、印刷机等），现在正在使"
"用互联网。"

#: pages/about/about.php:130
#, fuzzy
msgid ""
"(3) Extraordinary prayer is a foundational mark of all modern disciple "
"multiplying movements."
msgstr "（3）非凡的祷告是所有现代门徒倍增运动的基本标志。"

#: pages/about/about.php:142 pages/events/events-body.php:85
#, fuzzy
msgid "How It Works"
msgstr "怎么运行的"

#: pages/about/about.php:144
#, fuzzy, php-format
msgid "Click on %1$sStart Praying%2$s."
msgstr "点击%1$s开始祈祷%2$s。"

#: pages/about/about.php:147 pages/pray/action-custom-lap.php:467
#: pages/pray/trait-lap.php:379
#, fuzzy
msgid ""
"Pray over the location provided using the maps, photos, prayers, people "
"group info, and facts."
msgstr "使用地图、照片、祈祷、人群信息和事实为提供的地点祈祷。"

#: pages/about/about.php:150 pages/pray/action-custom-lap.php:472
#: pages/pray/trait-lap.php:384
#, fuzzy
msgid "Pray for one minute (or longer) as the Spirit leads."
msgstr "按照圣灵的引导，祈祷一分钟（或更长时间）。"

#: pages/about/about.php:153
#, fuzzy
msgid "When the timer finishes"
msgstr "当计时器结束时"

#: pages/about/about.php:155 pages/pray/action-custom-lap.php:479
#: pages/pray/trait-lap.php:391
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Click Done to see your impact on the map or %sclick Next to pray for another "
"location"
msgstr "点击“完成”查看地图上的影响，或点击“下一步”祈祷其他位置"

#: pages/about/about.php:168
#, fuzzy
msgid "Keys To The Race"
msgstr "比赛的关键"

#: pages/about/about.php:171
#, fuzzy
msgid "Prayer Lap"
msgstr "祈祷圈"

#: pages/about/about.php:173
#, fuzzy
msgid ""
"A Prayer Lap consists of covering all 4770 geographical states of the world "
"in prayer."
msgstr "祈祷圈包括对世界所有 4770 个地理州进行祈祷。"

#: pages/about/about.php:177 pages/home/body.php:242
#: pages/race/nav-race-map.php:12 pages/race/nav-race-map.php:13
#: pages/race/race-list.php:134
#, fuzzy
msgid "Race Map"
msgstr "赛事地图"

#: pages/about/about.php:179
#, fuzzy
msgid ""
"The Race map shows the number of laps, number of minutes, and number of "
"prayer intercessors for the entire challenge."
msgstr "比赛地图显示了整个挑战的圈数、分钟数和祈祷者人数。"

#: pages/about/about.php:183 pages/home/body.php:243
#: pages/race/race-list.php:116
#, fuzzy
msgid "Race List"
msgstr "赛事列表"

#: pages/about/about.php:185
#, fuzzy
msgid ""
"The Race List shows each of the laps accomplished so far and some of the "
"statistics for those individual laps."
msgstr "比赛列表显示了迄今为止完成的每一圈以及各个圈的一些统计数据。"

#: pages/about/about.php:189
#, fuzzy
msgid "Current Lap"
msgstr "当前圈数"

#: pages/about/about.php:191
#, fuzzy
msgid ""
"The Current Lap in the real time prayer coverage of the 4770 states of the "
"world."
msgstr "《当前圈》实时报道世界 4770 个州的祈祷情况。"

#: pages/about/about.php:195 pages/home/body.php:281
#, fuzzy
msgid "Current Map"
msgstr "当前地图"

#: pages/about/about.php:197
#, fuzzy
msgid ""
"The current map shows what has been covered so far in the active prayer map."
msgstr "当前地图显示了迄今为止活动祈祷地图中已覆盖的内容。"

#: pages/about/about.php:201
msgid "Prayer Fuel"
msgstr "祷告燃料"

#: pages/about/about.php:203
#, fuzzy
msgid ""
"Demographics, scripture, faith status, images and maps to help guide your "
"prayer time."
msgstr "人口统计、经文、信仰状况、图像和地图可帮助指导您的祈祷时间。"

#: pages/about/about.php:207 pages/pray/stacker-positions.php:38
#, fuzzy
msgid "Faith Status"
msgstr "信仰状况"

#: pages/about/about.php:210 pages/assets/enqueue.php:122
#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:114
#: pages/pray/action-custom-lap.php:148
#: pages/pray/action-global-location-map.php:334
#: pages/pray/stacker-positions.php:52 pages/pray/stacker-positions.php:86
#: pages/pray/trait-lap.php:65
#, fuzzy
msgid "Know Jesus"
msgstr "认识耶稣"

#: pages/about/about.php:214 pages/assets/enqueue.php:121
#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:113
#: pages/pray/action-custom-lap.php:147
#: pages/pray/action-global-location-map.php:333
#: pages/pray/stacker-positions.php:49 pages/pray/stacker-positions.php:83
#: pages/pray/trait-lap.php:64
#, fuzzy
msgid "Know About Jesus"
msgstr "了解耶稣"

#: pages/about/about.php:218 pages/assets/enqueue.php:119
#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:112
#: pages/pray/action-custom-lap.php:146
#: pages/pray/action-global-location-map.php:332
#: pages/pray/stacker-positions.php:46 pages/pray/stacker-positions.php:80
#: pages/pray/trait-lap.php:63
#, fuzzy
msgid "Don't Know Jesus"
msgstr "不认识耶稣"

#: pages/about/about.php:232
#, fuzzy
msgid "Moravian"
msgstr "摩拉维亚"

#: pages/about/about.php:233
#, fuzzy
msgid "Prayer Challenge"
msgstr "祷告挑战"

#: pages/about/about.php:235
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Inspired by the %1$sMoravians%2$s, who prayed non-stop for 100 years, we "
"have crafted this website to help the church pray for the entire world in "
"measurable units, as a community, and to know at the end when we have "
"finished ... and are ready to start another lap."
msgstr ""
"受到 %1$s摩拉维亚人%2$s 一百年来不停祈祷的启发，我们精心设计了这个网站，帮助"
"教会以社区为单位，以可衡量的单位为全世界祈祷，并在最后知道我们何时完成......"
"并准备开始下一圈。"

#: pages/about/about.php:238
#, fuzzy
msgid ""
"Once every location in the world has been prayed for (we finish a lap), then "
"the prayer map resets, and we try to pray over the world again ... maybe "
"faster."
msgstr ""
"一旦世界上每个地方都祈祷过了（我们完成一圈），祈祷地图就会重置，我们会尝试再"
"次为世界各地祈祷......也许更快。"

#: pages/about/about.php:241
#, fuzzy
msgid ""
"The Moravians had one person praying every hour of every day for 100 years. "
"This was roughly 876,000 hours of prayer, or 52,560,000 minutes of prayer "
"for the world. We are humbled by this extraordinary commitment to praying "
"for the world."
msgstr ""
"摩拉维亚人每天每小时都会祈祷一次，持续了 100 年。这大约是 876,000 小时的祈"
"祷，或 52,560,000 分钟的为世界祈祷。我们为这种为世界祈祷的非凡承诺感到谦卑。"

#: pages/about/about.php:245
#, fuzzy
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: pages/assets/enqueue.php:98
#, fuzzy
msgid "Years"
msgstr "年"

#: pages/assets/enqueue.php:99
msgid "Days"
msgstr "天"

#: pages/assets/enqueue.php:100
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: pages/assets/enqueue.php:101 pages/user/user-dashboard.php:143
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: pages/assets/enqueue.php:102
#, fuzzy
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: pages/assets/enqueue.php:108
#, fuzzy
msgid "Join us in covering the world in prayer"
msgstr "与我们一起为全世界祈祷"

#: pages/assets/enqueue.php:120
#, fuzzy, php-format
msgid "1 believer for every %d lost neighbors."
msgstr "每 %d 名失去的邻居就会有 1 名信徒。"

#: pages/assets/enqueue.php:123 pages/pray/stacker-text.php:2902
#: pages/pray/stacker-text.php:2914 pages/pray/stacker-text.php:2926
#, fuzzy, php-format
msgctxt "The state of Colorado has a population of 5,773,714."
msgid "%1$s of %2$s has a population of %3$s."
msgstr "%2$s 中的 %1$s 有 %3$s 人口。"

#: pages/assets/enqueue.php:124 pages/pray/stacker-text.php:2904
#: pages/pray/stacker-text.php:2916 pages/pray/stacker-text.php:2928
#, fuzzy, php-format
msgctxt ""
"We estimate new york has 100 people who might know Jesus, 300 people who "
"might know about Jesus culturally, and 500 people who do not know Jesus."
msgid ""
"We estimate %1$s has %2$s people who might know Jesus, %3$s people who might "
"know about Jesus culturally, and %4$s people who do not know Jesus."
msgstr ""
"我们估计 %1$s 中有 %2$s 人可能认识耶稣，%3$s 人可能从文化角度了解耶稣，还有 "
"%4$s 人不认识耶稣。"

#: pages/assets/enqueue.php:125
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Colorado is 1 of 50 states."
msgid "%1$s is 1 of %2$s %3$s."
msgstr "%1$s 是 %2$s %3$s 中的 1。"

#: pages/assets/enqueue.php:126
#, fuzzy
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

#: pages/assets/enqueue.php:127
#, fuzzy
msgid "Official Language"
msgstr "官方语言"

#: pages/assets/enqueue.php:128
#, fuzzy
msgid "Community Stats"
msgstr "社区统计数据"

#: pages/assets/enqueue.php:129
#, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "概括"

#: pages/assets/enqueue.php:130
#, fuzzy
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: pages/assets/enqueue.php:131
#, fuzzy
msgid "Times prayed for"
msgstr "祈祷的时间"

#: pages/assets/enqueue.php:132
#, fuzzy
msgid "Total time prayed"
msgstr "总祈祷时间"

#: pages/assets/enqueue.php:133 utilities/global-utilities.php:5356
#, fuzzy
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: pages/assets/enqueue.php:134 utilities/global-utilities.php:5356
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: pages/assets/menu.php:32 pages/assets/nav.php:75
#: pages/challenges/active-list.php:149 pages/pray/nav-global-map.php:18
#: pages/user/login.php:227 pages/user/login.php:232 pages/user/login.php:305
#: pages/user/register.php:205 pages/user/register.php:323
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: pages/assets/menu.php:59
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: pages/assets/menu.php:65 pages/challenges/active-list.php:83
#: pages/pray/action-custom-lap.php:250 pages/pray/action-custom-map.php:78
#: pages/pray/trait-lap.php:419 pages/user/user-dashboard.php:181
#, fuzzy
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: pages/assets/menu.php:83 pages/assets/working-footer.php:16
#: pages/give/give.php:107 pages/user/user-dashboard.php:134
msgid "Donate"
msgstr ""

#: pages/assets/notification-modal.php:6
msgid "Allow Notifications"
msgstr ""

#: pages/assets/notification-modal.php:9
msgid ""
"Allow notifications to stay updated on your prayer streaks, milestones and "
"more."
msgstr ""

#: pages/assets/notification-modal.php:10
msgid "You can change this later in your settings."
msgstr ""

#: pages/assets/notification-modal.php:13
msgid "Not now"
msgstr ""

#: pages/assets/notification-modal.php:14
msgid "Allow"
msgstr ""

#: pages/assets/share-modal.php:6
#, fuzzy, php-format
msgid "Share %s"
msgstr "分享 %s"

#: pages/assets/share-modal.php:30 pages/contact/magic-contact-us.php:179
#: pages/user/login.php:278 pages/user/login.php:324
#: pages/user/register.php:276 pages/user/user-dashboard.php:137
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: pages/assets/share-modal.php:38
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Link Copied"
msgid "Link %s"
msgstr "链接 %s"

#: pages/assets/share-modal.php:38
#, fuzzy
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: pages/assets/share-modal.php:43 pages/pray/action-custom-event-lap.php:1543
#: pages/pray/action-custom-lap.php:283 pages/pray/action-custom-lap.php:392
#: pages/pray/action-custom-lap.php:428 pages/pray/action-custom-lap.php:457
#: pages/pray/trait-lap.php:199 pages/pray/trait-lap.php:304
#: pages/pray/trait-lap.php:340 pages/pray/trait-lap.php:369
msgid "Close"
msgstr "关"

#: pages/assets/working-footer.php:4
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Made with love by Gospel.Ambition"
msgid "Made with %1$s by %2$s."
msgstr "由 %2$s 使用 %1$s 制作。"

#: pages/assets/working-footer.php:6
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Powered by Disciple.Tools."
msgid "Powered by %s."
msgstr "由 %s 提供支持。"

#: pages/assets/working-footer.php:7
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Part of the Pray4Movement network."
msgid "Part of the %s network."
msgstr "%s 网络的一部分。"

#: pages/assets/working-footer.php:15 pages/contact/magic-contact-us.php:157
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: pages/assets/working-footer.php:20
#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:81
#, fuzzy
msgid "Data Sources"
msgstr "数据源"

#: pages/assets/working-footer.php:21 pages/media/magic-media.php:81
#, fuzzy
msgid "Media & Promotion"
msgstr "媒体与推广"

#: pages/assets/working-footer.php:24
#, fuzzy
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: pages/challenges/active-list.php:82 pages/pray/action-custom-map.php:148
#: pages/pray/nav-global-map.php:8
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:58
#: pages/user/user-dashboard.php:179
#, fuzzy
msgid "Pray"
msgstr "祈祷"

#: pages/challenges/active-list.php:84
#, fuzzy
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: pages/challenges/active-list.php:85 pages/user/user-dashboard.php:183
#, fuzzy
msgid "Display"
msgstr "展示"

#: pages/challenges/active-list.php:86 pages/contact/magic-contact-us.php:172
#: pages/user/register.php:270 pages/user/user-dashboard.php:136
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: pages/challenges/active-list.php:87 pages/home/body.php:258
#: pages/pray/action-custom-map-display.php:145
#: pages/pray/action-custom-map.php:197 pages/pray/action-custom-map.php:284
#: pages/pray/action-global-map.php:164 pages/pray/action-global-map.php:252
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:107
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:183
#: pages/race/race-map.php:157 pages/race/race-map.php:198
msgid "Intercessors"
msgstr "代祷者"

#: pages/challenges/active-list.php:88 pages/pray/action-custom-map.php:297
#: pages/pray/action-global-map.php:265
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:196
#: pages/race/race-map.php:175 pages/race/race-map.php:203
#, fuzzy
msgid "Time Elapsed"
msgstr "时间流逝"

#: pages/challenges/active-list.php:89
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: pages/challenges/active-list.php:90
#, fuzzy, php-format
msgid "- Lap %d"
msgstr "- 圈数 %d"

#: pages/challenges/active-list.php:139
#, fuzzy
msgid ""
"Prayer Relays are communities of prayer intercessors who have picked up the "
"challenge of praying for the entire world as a group. All prayers prayed in "
"the prayer relays contribute to the global laps."
msgstr ""
"祈祷接力是一群祈祷者组成的团体，他们接受了为全世界祈祷的挑战。在祈祷接力中所"
"做的所有祈祷都为全球祈祷做出了贡献。"

#: pages/challenges/active-list.php:147
#, fuzzy
msgid "Want to create your own Prayer Relay?"
msgstr "想要创建您自己的祈祷接力吗？"

#: pages/challenges/active-list.php:149 pages/pray/nav-global-map.php:9
#, fuzzy
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: pages/challenges/active-list.php:157
#, fuzzy
msgid "Active Relays"
msgstr "主动中继"

#: pages/challenges/active-list.php:162
#, fuzzy
msgid "Completed Relays"
msgstr "完成接力赛"

#: pages/church/church.php:101 pages/media/magic-media.php:89
#, fuzzy
msgid "How to launch Prayer.Global at your church"
msgstr "如何在你的教堂启动 Prayer.Global"

#: pages/church/church.php:109
#, fuzzy
msgid "What is Prayer.Global"
msgstr "什么是 Prayer.Global"

#: pages/church/church.php:121
#, fuzzy
msgid "Login or Register on Prayer.Global to setup a lap for your group"
msgstr "登录或注册 Prayer.Global 为您的团队设置一圈"

#: pages/church/church.php:128
#, fuzzy
msgid "Cast vision and set a goal for your church"
msgstr "为你的教堂制定愿景和目标"

#: pages/church/church.php:145 pages/events/events-body.php:164
#, fuzzy
msgid "Promote in advance of your event"
msgstr "活动前进行宣传"

#: pages/church/church.php:158 pages/media/magic-media.php:102
#, fuzzy
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: pages/church/church.php:167 pages/events/events-body.php:187
#, fuzzy
msgid "Hosting your Prayer.Global event"
msgstr "举办 Prayer.Global 活动"

#: pages/church/church.php:170
#, fuzzy
msgid ""
"For us at Northside, it was important to give our Prayer.Global challenge "
"prominence. We achieved that by giving it ample time in our service, from "
"how it was set-up to the actual time spent in prayer. We recommend setting "
"aside at least 10 minutes for prayer, plus about 5 minutes to cast vision "
"and to equip your church family for participation."
msgstr ""
"对于我们 Northside 来说，突出 Prayer.Global 挑战非常重要。我们通过在服务中投"
"入充足的时间来做到这一点，从设置方式到实际祈祷时间。我们建议留出至少 10 分钟"
"用于祈祷，再留出大约 5 分钟用于展望未来并为您的教会家庭做好参与准备。"

#: pages/church/church.php:173
#, fuzzy
msgid ""
"We broke that down into getting people connected to the prayer lap, "
"facilitating the actual prayer time and then providing next steps after it "
"was completed. "
msgstr ""
"我们将其分解为让人们参与祈祷、促进实际的祈祷时间以及在祈祷完成后提供后续步"
"骤。 "

#: pages/church/church.php:177
#, fuzzy
msgid "Getting people connected to your group’s prayer lap"
msgstr "让人们参与到你的小组祷告圈中"

#: pages/church/church.php:184
#, fuzzy
msgid "Facilitating the group prayer time"
msgstr "促进集体祈祷时间"

#: pages/church/church.php:186
#, fuzzy
msgid ""
"For your prayer time, here are some best practices for how to facilitate "
"that time for your group:"
msgstr "对于您的祷告时间，以下是为您的小组提供祷告时间的一些最佳做法："

#: pages/church/church.php:199
#, fuzzy
msgid "Provide next steps"
msgstr "提供后续步骤"

#: pages/church/church.php:210
#, fuzzy
msgid "Tips"
msgstr "尖端"

#: pages/church/church.php:222
#, fuzzy
msgid "After the event"
msgstr "在事件发生后"

#: pages/church/church.php:232
#, fuzzy
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: pages/contact/magic-contact-us.php:159
#, fuzzy
msgid "First, thank you for reaching out."
msgstr "首先，感谢您的联系。"

#: pages/contact/magic-contact-us.php:162
#, fuzzy
msgid ""
"Second, we're a group of volunteers striving to see the Great Commission "
"fulfilled in this generation ... and we also have other jobs ... so be "
"patient as we get back to you!"
msgstr ""
"其次，我们是一群志愿者，致力于看到这一代人的伟大使命得以实现……同时我们还有其"
"他工作……所以请耐心等待，我们会回复您！"

#: pages/contact/magic-contact-us.php:187
msgid "Question or Comment"
msgstr ""

#: pages/contact/magic-contact-us.php:196 pages/user/login.php:215
#: pages/user/register.php:234
msgid ""
"Sign up for Prayer.Global news and opportunities, and occasional "
"communication from Prayer.Tools and GospelAmbition.org"
msgstr ""

#: pages/contact/magic-contact-us.php:210 pages/pray/action-custom-lap.php:416
#: pages/pray/action-custom-map.php:243 pages/pray/action-global-map.php:211
#: pages/pray/trait-lap.php:328
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: pages/contact/magic-contact-us.php:218
msgid "Thank you"
msgstr ""

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:89
#, fuzzy
msgid ""
"We acknowledge that there is no way to possess 100% accurate knowledge of "
"the faith status or location status of every person in the world."
msgstr ""
"我们承认，我们不可能 100% a 准确地了解世界上每个人的信仰状况或所在地状况。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:92
#, fuzzy
msgid ""
"No government has this exact number, no business, ... nobody but God has the "
"facts of a person's true faith or whereabouts. Therefore, every demographic "
"fact is a mathematical deduction or extrapolation. (Sorry friends who like "
"exact numbers.)"
msgstr ""
"没有哪个政府有这个确切的数字，没有哪个企业……除了上帝，没有人知道一个人的真实"
"信仰或下落。因此，每个人口统计事实都是数学推论或推断。（对不起，喜欢精确数字"
"的朋友。）"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:95
#, fuzzy
msgid ""
"But leveraging the best data sources we can access, we have created a prayer "
"tool to offer informative prayer guidance featuring a unique, close-up "
"location breakdown of the world."
msgstr ""
"但利用我们可以访问的最佳数据源，我们创建了一个祈祷工具，以提供信息丰富的祈祷"
"指导，其中包含独特的、特写的世界位置细分。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:100
#, fuzzy
msgid "Recommended Resource:"
msgstr "推荐资源："

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:102
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%1$s is build on %2$s open source software, and %2$s mapping and geolocation "
"system is an open source project called %3$s. The %3$s is a geographic "
"framework of world locations and polygons for disciple making movement "
"saturation efforts."
msgstr ""
"%1$s 是基于 %2$s 开源软件构建的，而 %2$s 地图和地理定位系统是一个名为 %3$s 的"
"开源项目。%3$s 是一个由世界位置和多边形组成的地理框架，用于门徒训练运动的饱和"
"工作。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:108
#, fuzzy
msgid "Data and Methodology"
msgstr "数据和方法"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:115
#, fuzzy
msgid "Population Data"
msgstr "人口数据"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:117
#, fuzzy
msgid ""
"The population data was acquired and cross-checked through multiple sources; "
"country level data is easy to find; most state level data is relatively easy "
"to find; but county level data for non-western countries often required "
"significant research to compile recent census data."
msgstr ""
"人口数据是通过多种来源获取和交叉核对的；国家级数据很容易找到；大多数州级数据"
"相对容易找到；但非西方国家的县级数据通常需要大量研究才能汇编最近的人口普查数"
"据。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:120
#, fuzzy
msgid "Country Level Population"
msgstr "国家层面的人口"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:122
#, fuzzy
msgid "UN Data"
msgstr "联合国数据"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:122
#, fuzzy
msgid ""
"United Nations is a recognized source of reliable population data and "
"provided highest level country population."
msgstr "联合国是公认的可靠人口数据来源，并提供最高水平的国家人口数据。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:124
#, fuzzy
msgid "State Level Population"
msgstr "州级人口"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:126
#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:133
#, fuzzy
msgid "City Population"
msgstr "城市人口"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:127
#, fuzzy
msgid "World Population Review"
msgstr "世界人口评论"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:128
#, fuzzy
msgid "Various census reports published by governments."
msgstr "政府发布的各种人口普查报告。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:130
#, fuzzy
msgid "County Level Population"
msgstr "县级人口"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:131
#, fuzzy
msgid ""
"Many western countries have organized, open census websites and population "
"for county (administrative level 2) locations are readily available. There "
"are a number of governments that either deliberately do not easily publish "
"their population data or are not organized to distribute it easily. These "
"countries required significant research to get population data."
msgstr ""
"许多西方国家都有组织、开放的人口普查网站，县（二级行政区）的人口信息很容易获"
"取。有许多政府要么故意不轻易公布其人口数据，要么没有组织起来轻易分发这些数"
"据。这些国家需要进行大量研究才能获得人口数据。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:134
#, fuzzy
msgid "GeoNames"
msgstr "地理名称"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:135
#, fuzzy
msgid "Various census reports published by governments"
msgstr "政府发布的各类人口普查报告"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:136
#, fuzzy
msgid "Various population reports published by humanitarian agencies"
msgstr "人道主义机构发布的各种人口报告"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:137
#, fuzzy
msgid "Wikipedia"
msgstr "维基百科"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:138
#, fuzzy
msgid "State websites"
msgstr "州政府网站"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:145
#, fuzzy
msgid "Faith Status Data"
msgstr "信仰状况数据"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:147
#, fuzzy
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:150
#, fuzzy
msgid "Non-Christian"
msgstr "非基督徒"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:150
#, fuzzy
msgid ""
"Someone who is far from a true knowledge Jesus Christ and far from a "
"commitment to Jesus Christ."
msgstr "那些远离真正认识耶稣基督、远离对耶稣基督的承诺的人。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:151
#, fuzzy
msgid "Cultural Christian"
msgstr "文化基督教"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:151
#, fuzzy
msgid ""
"(aka. Christian Adherent) Someone who has access to the knowledge of Jesus "
"Christ through a cultural presence of the Church, but may or may not have "
"been encouraged to seek Jesus in a personal, intimate way."
msgstr ""
"（又名基督教信徒）通过教会的文化存在了解耶稣基督的人，但可能有也可能没有被鼓"
"励以个人、亲密的方式寻求耶稣。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:152
#, fuzzy
msgid "Believer"
msgstr "信仰者"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:152
#, fuzzy
msgid ""
"(aka. Disciple, Christian) Someone who has accepted in faith the knowledge "
"of Jesus Christ and who has surrendered their life to Jesus as a personal "
"savior."
msgstr ""
"（又名门徒、基督徒）满怀信仰地接受耶稣基督的知识并将自己的生命交给耶稣作为个"
"人救世主的人。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:155
#, fuzzy
msgid "Source and Method of Calculation"
msgstr "来源及计算方法"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:159
#, fuzzy
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:160
#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:189
#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:199
#, fuzzy
msgid "Joshua Project"
msgstr "约书亚计划"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:160
#, fuzzy
msgid ""
"Values for \"Christian Adherent\" and \"Evangelical\" (which determine "
"unreached status) are often informed estimates, some more accurate than "
"others at the country level."
msgstr ""
"“基督教信徒”和“福音派”（决定未接触福音的地位）的数值通常是有根据的估计，在国"
"家层面上有些比其他的更准确。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:163
#, fuzzy
msgid "Extrapolation"
msgstr "外推"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:164
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%s has used the population data at the county and state levels from the "
"Location Grid project and divided percentages by the location population to "
"arrive at the faith status population estimates."
msgstr ""
"%s 使用了位置网格项目中县级和州级的人口数据，并将百分比除以位置人口，得出了信"
"仰状况人口估计值。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:167
#, fuzzy
msgid "Acknowledged Weakness"
msgstr "承认自己的弱点"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:169
#, fuzzy
msgid ""
"At best, this methodology can offer a general, estimated target for the "
"faith status of various locations. Actual faith status for each location "
"could vary enormously above or below our estimates."
msgstr ""
"这种方法最多只能为各个地方的信仰状况提供一个总体的估计目标。每个地方的实际信"
"仰状况可能会与我们的估计值相差很大。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:172
#, fuzzy
msgid ""
"All calculations of faith status data anywhere suffer the same "
"limitations ... no matter the source ... they are all generalizations."
msgstr ""
"任何地方的信仰状况数据计算都面临同样的局限性……无论来源如何……它们都是概括。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:175
#, fuzzy
msgid ""
"Our belief is that the estimated numbers for non-christian, cultural "
"christian, and disciple help the person praying to better understand the "
"challenge facing the church in that location. It helps answer questions "
"like: Is this a weak and small church surrounded by a dominant religion? Is "
"this church holding out against an atheist culture? Is this a church trying "
"to be faithful while surrounded by a lukewarm historic cultural church?"
msgstr ""
"我们相信，非基督徒、文化基督徒和信徒的估计数字可以帮助祈祷者更好地了解当地教"
"会面临的挑战。它有助于回答以下问题：这是一座被主流宗教包围的软弱小教会吗？这"
"座教会是否在抵制无神论文化？这是一座被冷淡的历史文化教会包围却试图保持忠诚的"
"教会吗？"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:178
#, fuzzy
msgid ""
"More than the exact number, it is the distribution of knowledge of Jesus "
"that is informative to the praying person."
msgstr "除了确切的数字之外，耶稣的知识的传播也为祈祷者提供了帮助。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:187
#, fuzzy
msgid "People Group Data"
msgstr "人群数据"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:190
#, fuzzy
msgid "International Mission Board - Global Research"
msgstr "国际宣教委员会 - 全球研究"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:197
#, fuzzy
msgid "Language and Religion Data"
msgstr "语言和宗教数据"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:199
#, fuzzy
msgid ""
"Two columns from Joshua Project resources were used to identify Primary "
"Language and Primary Religion. These were identified at the country level, "
"and future versions of Prayer Global intend to push deeper and more "
"accurately into the spoken languages per location."
msgstr ""
"约书亚计划资源中的两列用于识别主要语言和主要宗教。这些是在国家层面确定的，未"
"来版本的 Prayer Global 计划更深入、更准确地研究每个地点的口语。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:207
#, fuzzy
msgid "Administrative Divisions and Polygon Resources"
msgstr "行政区划和多边形资源"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:209
#, fuzzy
msgid "Location Grid Project"
msgstr "位置网格项目"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:211
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"The Location Grid Project is an open source project born out of the %1$s "
"open source project. It was built to support a standardized geolocation grid "
"for disciple making movements activity.  (%2$s) (%3$s)"
msgstr ""
"位置网格项目是 %1$s 开源项目的一个开源项目。它旨在为门徒训练运动活动提供标准"
"化的地理位置网格。(%2$s) (%3$s)"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:214
#, fuzzy
msgid "Location Grid - Data Sources"
msgstr "位置网格 - 数据来源"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:215
#, fuzzy
msgid ""
"The Location Grid database and polygon set are derived these data sources, "
"although significant processing of original polygon files were implemented "
"for lightweight web distribution:"
msgstr ""
"位置网格数据库和多边形集源自这些数据源，尽管为了轻量级网络分发对原始多边形文"
"件进行了大量处理："

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:218
#, fuzzy
msgid ""
"GADM is an academic project that provides administrative polygon boundaries. "
"These boundaries provided the seed for the grid system."
msgstr ""
"GADM 是一个提供行政多边形边界的学术项目。这些边界为网格系统提供了种子。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:219
#, fuzzy
msgid ""
"GeoNames is an open source location database of over 11 million places. It "
"has a redistributable polygon set and associated location name database that "
"also served as a seed for the location grid system."
msgstr ""
"GeoNames 是一个开源位置数据库，包含超过 1100 万个地点。它有一个可重新分配的多"
"边形集和相关的位置名称数据库，也可用作位置网格系统的种子。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:220
#, fuzzy
msgid "Open Street maps"
msgstr "开放街道地图"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:220
#, fuzzy
msgid ""
"Open Street Maps is the best open alternative to closed mapping systems like "
"Google Maps or Apple Maps. Intentional coordination and polygon preparation "
"was designed for use with this tiling system."
msgstr ""
"Open Street Maps 是 Google Maps 或 Apple Maps 等封闭式地图系统的最佳开放式替"
"代方案。此平铺系统专门设计了协调和多边形准备功能。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:221
#, fuzzy
msgid ""
"Mapbox is a service that uses Open Street Maps system but adds a developer "
"friendly programming and hosting layer to mapping source."
msgstr ""
"Mapbox 是一种使用 Open Street Maps 系统的服务，但在地图源中添加了开发人员友好"
"的编程和托管层。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:222
#, fuzzy
msgid "Location Grid - Database and Public Mirror"
msgstr "位置网格 - 数据库和公共镜像"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:222
#, fuzzy
msgid ""
"An enormous amount of custom processing, configuration, and web hosting is "
"provided as a result of the Location Grid Project."
msgstr "位置网格项目提供了大量自定义处理、配置和网络托管。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:229
#, fuzzy
msgid "City Data"
msgstr "城市数据"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:231
#, fuzzy
msgid ""
"Geonames provided the original 200k city names, population, longitude, and "
"latitude."
msgstr "Geonames 提供了原始的 20 万个城市名称、人口、经度和纬度。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:232
#, fuzzy
msgid "Location Grid - Geocoding"
msgstr "位置网格 - 地理编码"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:232
#, fuzzy
msgid ""
"Populated cities from geonames were coded against the Location Grid using "
"the longitude, latitude. Then they were crafted into a new resource table."
msgstr ""
"根据地名中的人口稠密的城市，使用经度和纬度根据位置网格进行编码。然后，它们被"
"制作成新的资源表。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:239
#, fuzzy
msgid "Bible Citations"
msgstr "圣经引文"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:249
#, fuzzy
msgid "Statistical Resources"
msgstr "统计资源"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:257
#, fuzzy
msgid "National Statistical Offices"
msgstr "国家统计局"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:506
#, fuzzy
msgid "International Web Resources"
msgstr "国际网络资源"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:508
#, fuzzy
msgid "CIA World Fact Book"
msgstr "中央情报局世界概况"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:508
#, fuzzy
msgid "Country profiles and small static maps."
msgstr "国家概况和小型静态地图。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:509
#, fuzzy
msgid "Humanitarian Data Exchange"
msgstr "人道主义数据交换"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:509
#, fuzzy
msgid "For almost all countries of the world statistical and geospatial data."
msgstr "几乎涵盖世界上所有国家的统计和地理空间数据。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:510
#, fuzzy
msgid ""
"Project that creates and provides free geographic data especially about "
"streets and other points of interest; contains partly also administrative "
"boundaries."
msgstr ""
"该项目创建并提供免费地理数据，尤其是有关街道和其他兴趣点的数据；其中还包含部"
"分行政边界。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:511
#, fuzzy
msgid "Population Statistics of Eastern Europe (pop-stat.mashke.org)"
msgstr "东欧人口统计数据（pop-stat.mashke.org）"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:511
#, fuzzy
msgid "Detailed population statistics for Eastern and Middle Europe."
msgstr "东欧和中欧的详细人口统计数据。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:512
#, fuzzy
msgid "SPC Statistics for Development Division (PRISM)"
msgstr "SPC 发展统计司 (PRISM)"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:512
#, fuzzy
msgid ""
"Statistics of the pacific island countries and territories by the "
"Secretariat of the Pacific Community."
msgstr "太平洋共同体秘书处提供的太平洋岛屿国家和领土统计数据。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:513
#, fuzzy
msgid ""
"Information about the administrative divisions of countries (update stopped "
"in 2018)."
msgstr "有关各国行政区划的信息（2018 年停止更新）。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:514
#, fuzzy
msgid "UN Statistics Division: Demographic Yearbook"
msgstr "联合国统计司：人口年鉴"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:514
#, fuzzy
msgid ""
"Population of countries, capital cities and cities of 100,000 and more "
"inhabitants"
msgstr "国家、首都和人口超过 10 万的城市的人口"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:515
#, fuzzy
msgid "UN Statistics Division: Census Dates"
msgstr "联合国统计司：人口普查日期"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:515
#, fuzzy
msgid "Overview over census dates and some links."
msgstr "人口普查日期概述和一些链接。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:516
#, fuzzy
msgid ""
"Wikidata is a free and open knowledge base representing a subset of "
"Wikipedia data in a structured way."
msgstr ""
"Wikidata 是一个免费开放的知识库，以结构化的方式呈现维基百科数据的子集。"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:517
#, fuzzy
msgid "Wikipedia, the free encyclodia"
msgstr "维基百科，自由的百科全书"

#: pages/data-sources/magic-data-sources.php:517
#, fuzzy
msgid ""
"The free encyclopedia provides many facts about countries and cities, "
"however, of varying quality."
msgstr "这本免费百科全书提供了许多有关国家和城市的事实，但质量参差不齐。"

#: pages/events/churches.php:19
#, fuzzy
msgid "Church"
msgstr "教堂"

#: pages/events/churches.php:20
#, fuzzy
msgid "Churches"
msgstr "教堂"

#: pages/events/conferences.php:19
msgid "Conference"
msgstr ""

#: pages/events/conferences.php:20
#, fuzzy
msgid "Conferences"
msgstr "沟通偏好"

#: pages/events/events-body.php:30
#, fuzzy, php-format
msgid "Using Prayer.Global at your %s"
msgstr "如何在你的教堂启动 Prayer.Global"

#: pages/events/events-body.php:34 pages/events/events-body.php:38
#, php-format
msgid "Prayer.Global has been used by %s with great success! "
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:38
msgid "churches and conferences"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:51
msgid "Conference Testimony"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:63
#, fuzzy
msgid "Church Testimony"
msgstr "建立教会"

#: pages/events/events-body.php:69 pages/events/events-body.php:109
msgid "Pre-Event Setup"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:70
#, fuzzy
msgid "Promotion"
msgstr "社会推广"

#: pages/events/events-body.php:71
#, fuzzy
msgid "Facilitate the Event"
msgstr "在事件发生后"

#: pages/events/events-body.php:72
#, fuzzy
msgid "After the Event"
msgstr "在事件发生后"

#: pages/events/events-body.php:79
#, fuzzy
msgid "What is Prayer.Global?"
msgstr "什么是 Prayer.Global"

#: pages/events/events-body.php:82
msgid ""
"Prayer.Global is a powerful tool designed to mobilize strategic, Scripture-"
"based prayer for the fulfillment of the Great Commission. It equips "
"individuals, churches, and conferences to engage in extraordinary prayer — a "
"key mark of disciple-making movements. With Prayer.Global, you and your "
"community can take part in God’s mission to cover the world in prayer."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:87
#, fuzzy
msgid ""
"Prayer.Global has divided the world into 4,770 “states” based on "
"geographical and governmental boundaries."
msgstr "Prayer.Global 根据地理和政府边界将世界划分为 4,770 个州。"

#: pages/events/events-body.php:88
msgid ""
"Click ‘Start Praying’ to initiate a one-minute timer with a specific state "
"to pray for."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:89
msgid ""
"You’ll be provided with specific prayer prompts, scripture and pictures to "
"guide your prayers."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:90
msgid ""
"Watch your progress on the LIVE prayer map as you work together to pray a "
"lap around the world."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:100
msgid ""
"At a recent conference, participants prayed several laps around the world "
"over the course of a few days."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:101
msgid ""
"On one Sunday morning, a church of 1200 prayed for the entire world in less "
"that 10 minutes!"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:102
msgid ""
"Over the course of a month, a campus ministry was able to pray for every "
"location on the globe."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:112
msgid "We’ve done the hard work to make it easy for you."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:114
msgid "Register and create a free account"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:114
msgid "Gain access to your personal Prayer Global dashboard."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:115
#, fuzzy
msgid "Create a custom group prayer relay"
msgstr "创建自己的祈祷接力"

#: pages/events/events-body.php:115
msgid ""
"Choose a name and decide if it’s public (anyone can join) or private "
"(accessible only through the URL or QR code)."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:119 pages/events/events-body.php:123
msgid "Access free promotional resources"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:119 pages/events/events-body.php:123
#, php-format
msgid "Easily promote your event with customizable materials for your %s."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:123
msgid "church or conference"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:127
msgid "Cast Vision"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:127
msgid ""
"Share the importance of prayer in fulfilling the Great Commission. Lay a "
"foundation for the Prayer.Global experience by casting a vision - the “why” "
"- and setting a goal for your event."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:128
#, fuzzy
msgid "Set a Goal"
msgstr "目标"

#: pages/events/events-body.php:128
msgid "Choose a prayer target based on your event size and timeframe."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:133
#, fuzzy
msgid "Sample Goals"
msgstr "目标"

#: pages/events/events-body.php:135
msgid ""
"Collectively complete one prayer lap around the world in each event session "
"(covering all 4,770 states in prayer)"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:135
msgid ""
"Each individual would pray for multiple regions, depending on the amount of "
"time allotted, each time the activity is offered. For reference, on average "
"ten minutes would allow each person to cover about seven states in prayer."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:136
msgid ""
"Collectively complete one prayer lap around the world in the course of the "
"event  (covering all 4,770 states in prayer)"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:136
msgid ""
"ach individual would pray for one region, roughly one minute, each time the "
"activity is offered."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:143
#, fuzzy
msgid "Customizable Promotional Resources"
msgstr "国际网络资源"

#: pages/events/events-body.php:148
msgid ""
"Download the custom QR code from the Prayer.Global website once your lap is "
"set up."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:149
msgid "Customizable sample emails"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:150
msgid "Mobile templates"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:151
msgid "Banners"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:152
msgid "3x5 Card"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:153
msgid "Presenter slide templates"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:154
msgid "Event poster"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:160
#, fuzzy
msgid "Promo resources"
msgstr "资源"

#: pages/events/events-body.php:165
msgid ""
"Give your attendees advance notice of the upcoming Prayer.Global event to "
"encourage their participation and to help them be prepared to pray on the "
"day of your event. Here is a proposed timeline for promotion."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:168
msgid ""
"Make an announcement in your event materials, encourage people to bring a "
"device with them."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:169
msgid ""
"Send an email at least 3 days before to cast vision and to encourage your "
"event attendees to download the Prayer.Global app. Include links to both app "
"stores."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:170
msgid ""
"Send a text the day before the event with a link to Prayer.Global, if you "
"have a texting service."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:171
msgid ""
"Provide postcards in seat pockets and at exits to provide more information."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:178
msgid ""
"In pre-event promotion, we recommend only promoting the Prayer.Global "
"website and the links for downloading the app. We don’t recommend sharing "
"your custom group URL until the day of the event. This helps ensure better "
"tracking of how many people prayed with you during the event."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:190
msgid ""
"It is important to give the Prayer.Global challenge prominence. We have "
"broken this goal down into three essential keys for success:"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:193
#, fuzzy
msgid "Getting people connected to your group’s prayer lap (5 minutes)"
msgstr "让人们参与到你的小组祷告圈中"

#: pages/events/events-body.php:194
msgid "Here are some suggested methods of facilitating attendee connection:"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:196
msgid ""
"Provide seat cards with the custom lap QR code along with steps for "
"navigating to the website"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:197
msgid "Display the QR code on your venue’s projection screens or TVs"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:198
msgid ""
"Add a link – like a ‘Pray Now’ button – to your website or other online "
"resources you are using in the course of your event"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:202
#, fuzzy
msgid "Facilitating the group prayer time (5-10 minutes)"
msgstr "促进集体祈祷时间"

#: pages/events/events-body.php:203
#, fuzzy
msgid "Here are some best practices for how to facilitate group prayer time:"
msgstr "对于您的祷告时间，以下是为您的小组提供祷告时间的一些最佳做法："

#: pages/events/events-body.php:205
msgid ""
"Transition into your prayer time by casting vision about what is about to "
"happen."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:206
msgid ""
"Show how the Prayer.Global tool works by walking people through a prayer "
"prompt using a screen share, presentation computer or through a video. Take "
"the full minute to scroll through the prompts, demonstrating how to use the "
"different pieces of information to guide your prayers."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:207
msgid ""
"Provide time for people to get out their devices, scan the codes and to be "
"ready to go. Give the go ahead to start praying and start the countdown "
"timer."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:208
msgid ""
"Close the time with a verbal prayer to give people time to finish the state "
"they are praying over."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:209
msgid ""
"If possible, provide an update about how many states your group prayed for "
"during that time. You can use the display map to showcase this or provide "
"that information to a host or worship minister to share when they come on "
"stage."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:213
#, fuzzy
msgid "Provide next steps (5 minutes)"
msgstr "提供后续步骤"

#: pages/events/events-body.php:214
msgid ""
"How do you encourage continued prayer for the nations? Help people "
"brainstorm ways they can use the Prayer.Global app moving forward."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:215
msgid "Some ideas include:"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:217
msgid "Encourage everyone to register on the Prayer.Global site or app."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:218
msgid "Complete 1 or 2 prayers before going to bed or putting your kids to bed"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:219
msgid "Finish your Bible reading time with 1 or 2 prayers"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:220
msgid "Incorporate 1 or 2 prayers into your weekly small group meeting"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:221
msgid "Invite someone to pray with you by sharing about the app"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:243
msgid "Helpful Tips"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:248
msgid ""
"Personally use Prayer.Global before promoting it. Consider initiating "
"leadership, ushers, and volunteers with a Prayer.Global experience before "
"the event, as well."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:249
msgid ""
"Set a specific amount of time for prayer. For reference, setting aside 10 "
"minutes will result in each person praying for about 7 states."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:250
msgid ""
"Recruit a few technology helpers to be positioned around the room when your "
"prayer time begins. They can help people troubleshoot any issues with their "
"device or access the correct prayer relay."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:251
msgid ""
"Encourage people to pray out loud. Model this from the stage and play some "
"soft music during the prayer time. This will help the room not feel empty "
"while also encouraging participation."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:252
msgid ""
"Show a prayer prompt session on the main screens so those without devices "
"can pray along, too."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:262
#, fuzzy
msgid "After the event & Beyond"
msgstr "在事件发生后"

#: pages/events/events-body.php:265
msgid ""
"Based on how your Prayer.Global event experience goes, provide follow up "
"information, texts or emails to encourage people to keep praying and to "
"celebrate once your lap is complete, if not completed during the event.  "
"Keep the vision and goal of daily prayer for the nations in front of them."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:268
#, fuzzy
msgid "Thank you for Partnering with us"
msgstr "首先，感谢您的联系。"

#: pages/events/events-body.php:269
msgid ""
"Thank you for taking the time to explore how to host a Prayer.Global event. "
"By following these steps, you are creating a powerful opportunity for your "
"event attendees to unite in prayer for the nations. As you guide others in "
"lifting their voices to God, may you see hearts ignited with a passion to "
"pray boldly and consistently — not just during your event, but far beyond it."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:270
msgid ""
"May the Lord bless your efforts, multiplying the impact of every prayer "
"offered. May your gathering inspire a movement of extraordinary prayer "
"warriors who will stand in the gap for the lost and see God’s kingdom expand "
"to all nations and people groups."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:271
msgid ""
"We are grateful for your partnership and excited to see how God moves "
"through your leadership."
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:272
msgid "Let’s mobilize prayer and watch God move!"
msgstr ""

#: pages/events/events-body.php:275
#, fuzzy
msgid "Ready...Set..."
msgstr "就绪。设定。"

#: pages/events/events-body.php:276
#, fuzzy
msgid "Create Group Relay"
msgstr "祈祷接力"

#: pages/events/events.php:19
msgid "Event"
msgstr ""

#: pages/events/events.php:20
msgid "Events"
msgstr ""

#: pages/give/give.php:109
#, fuzzy
msgid "To Prayer.Global"
msgstr "什么是 Prayer.Global"

#: pages/give/give.php:111
#, php-format
msgid ""
"Thank you for wanting to be part of seeing the Kingdom grow through prayer "
"and movements. Your gift ensures that we can continue to freely give away "
"all of the tools and resources we develop. Your tax deductible donation will "
"go to the development and maintenance of %1$s which is part of the %2$s "
"network."
msgstr ""

#: pages/give/give.php:118
msgid "Donate Online"
msgstr ""

#: pages/give/give.php:139
msgid "Donate by Check"
msgstr ""

#: pages/give/give.php:141 pages/give/give.php:154
msgid "Note:"
msgstr ""

#: pages/give/give.php:141
msgid ""
"If you'd like to avoid the 3% fee that credit card companies charge "
"everyone, you can send tax deductible donations via check to:"
msgstr ""

#: pages/give/give.php:154
#, php-format
msgid ""
"%1$s and by extension %2$s is part of %3$s. You may see %4$s on your invoice "
"or receipt."
msgstr ""

#: pages/home/body.php:10 pages/home/body.php:109
#, fuzzy
msgid "Cover the World in Prayer"
msgstr "为世界祈祷"

#: pages/home/body.php:17 pages/home/body.php:24
#, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "学到更多"

#: pages/home/body.php:40 pages/home/body.php:125
#, fuzzy
msgid "The Goal"
msgstr "目标"

#: pages/home/body.php:42 pages/home/body.php:127
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"The clock is ticking. %sPrayer.Global seeks to encourage extraordinary "
"prayer for the fulﬁllment of the Great Commission in our generation."
msgstr ""
"时钟在滴答作响。%sPrayer.Global 致力于鼓励非凡的祈祷，以完成我们这一代人的伟"
"大使命。"

#: pages/home/body.php:45 pages/home/body.php:129
#, fuzzy
msgid "But how?"
msgstr "但如何呢？"

#: pages/home/body.php:52 pages/home/body.php:140
#, fuzzy
msgid "The Race"
msgstr "比赛"

#: pages/home/body.php:54 pages/home/body.php:142
#, fuzzy
msgid ""
"Like a race, we pray with urgency and focus as we seek to complete laps by "
"covering the entire world in prayer. An interactive map gives us real time "
"updates on who we’ve prayed for and stats on our collective prayer lap "
"status."
msgstr ""
"就像赛跑一样，我们迫切而专注地祈祷，力求通过为全世界祈祷来完成比赛。交互式地"
"图实时更新了我们为谁祈祷的信息，以及我们集体祈祷圈的状态统计。"

#: pages/home/body.php:61 pages/home/body.php:153
#, fuzzy
msgid "Our Strategy"
msgstr "我们的战略"

#: pages/home/body.php:63
#, fuzzy
msgid ""
"Prayer.Global has broken the world down into 4,770 states based on "
"geographical and governmental boundaries."
msgstr "Prayer.Global 根据地理和政府边界将世界划分为 4,770 个州。"

#: pages/home/body.php:65
#, fuzzy
msgid ""
"When you press the Start Praying button, location specific prayer fuel will "
"help guide your prayers for each of these regions."
msgstr ""
"当您按下“开始祈祷”按钮时，特定位置的祈祷燃料将帮助指导您为每个地区的祈祷。"

#: pages/home/body.php:67
#, fuzzy
msgid "Then, watch on the map as our united prayers light up the darkness."
msgstr "然后，在地图上观察我们团结的祈祷如何照亮黑暗。"

#: pages/home/body.php:74 pages/home/body.php:166
#, fuzzy
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: pages/home/body.php:78
#, fuzzy
msgctxt "Prayer Laps Completed"
msgid "Prayer Laps"
msgstr "祈祷圈"

#: pages/home/body.php:79
#, fuzzy
msgctxt "Payer Laps Completed"
msgid "Completed"
msgstr "完全的"

#: pages/home/body.php:83
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Our ﬁrst global race started %1$s year and %2$s days ago and we’ve completed "
"%3$s laps together so far."
msgstr ""
"我们的第一场全球比赛于 %1$s 年零 %2$s 天前开始，迄今为止我们已经一起完成了 "
"%3$s 圈。"

#: pages/home/body.php:87 pages/home/body.php:175
#, fuzzy, php-format
msgid "Lap %s Time Elapsed"
msgstr "圈数 %s 已用时间"

#: pages/home/body.php:97 pages/home/body.php:189
#, fuzzy
msgid "The Finish Line"
msgstr "终点线"

#: pages/home/body.php:99 pages/home/body.php:191
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"With each prayer lap we complete, we are that much closer to ushering in "
"God’s Kingdom and the return of Jesus Christ! %sClick Start Praying to start "
"your Prayer.Global experience today!"
msgstr ""
"我们每完成一圈祷告，就更接近迎接上帝的王国和耶稣基督的回归！%s单击“开始祈"
"祷”，立即开始您的 Prayer.Global 体验！"

#: pages/home/body.php:102
#, fuzzy
msgid "Ready. Set."
msgstr "就绪。设定。"

#: pages/home/body.php:155
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Prayer.Global has broken the world down into 4,770 states based on "
"geographical and governmental boundaries. %1$sWhen you press the Start "
"Praying button, location specific prayer fuel will help guide your prayers "
"for each of these regions. %2$sThen, watch on the map as our united prayers "
"light up the darkness."
msgstr ""
"Prayer.Global 根据地理和政府边界将世界划分为 4,770 个州。%1$s当您按下“开始祈"
"祷”按钮时，特定位置的祈祷燃料将帮助指导您为每个地区祈祷。%2$s然后，在地图上观"
"察我们团结的祈祷如何照亮黑暗。"

#: pages/home/body.php:168
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Our ﬁrst global race started %1$s days ago and we’ve completed %2$s laps "
"together so far."
msgstr ""
"我们的第一场全球比赛于 %1$s 天前开始，到目前为止我们已经一起完成了 %2$s 圈。"

#: pages/home/body.php:171
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Laps Completed"
msgid "Laps %s"
msgstr "圈数 %s"

#: pages/home/body.php:171
#, fuzzy
msgctxt "Laps Completed"
msgid "Completed"
msgstr "完全的"

#: pages/home/body.php:203
#, fuzzy
msgid "Previous"
msgstr "前一节"

#: pages/home/body.php:207 pages/pray/action-custom-event-lap.php:1502
#: pages/pray/action-custom-lap.php:243 pages/pray/trait-lap.php:410
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: pages/home/body.php:220
#, fuzzy
msgid "Global Race Stats"
msgstr "全球赛事统计"

#: pages/home/body.php:223
#, fuzzy
msgid "Total Elapsed Time"
msgstr "总耗时"

#: pages/home/body.php:230
#, fuzzy
msgid "Laps Completed"
msgstr "完成圈数"

#: pages/home/body.php:235
#, fuzzy
msgid "Total Intercessors"
msgstr "完全代祷者"

#: pages/home/body.php:248 pages/pray/action-custom-map.php:174
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:84
#, fuzzy, php-format
msgid "Lap %s"
msgstr "圈数 %s"

#: pages/home/body.php:252
#, fuzzy
msgid "Current Lap Elapsed Time"
msgstr "当前圈已用时间"

#: pages/home/body.php:265 pages/pray/action-custom-map-display.php:131
#: pages/pray/action-custom-map.php:189 pages/pray/action-custom-map.php:275
#: pages/pray/action-global-map.php:156 pages/pray/action-global-map.php:243
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:99
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:174
#, fuzzy
msgid "Places Covered"
msgstr "覆盖范围"

#: pages/home/body.php:278
#, fuzzy, php-format
msgctxt "10 of 4770"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "%1$s 共 %2$s"

#: pages/media/magic-media.php:92 pages/media/magic-media.php:120
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: pages/media/magic-media.php:97 pages/media/magic-media.php:133
#, fuzzy
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入代码"

#: pages/media/magic-media.php:104
#, fuzzy
msgid "How to launch Prayer.Global at your church document"
msgstr "如何在你的教堂启动 Prayer.Global 文件"

#: pages/media/magic-media.php:107
#, fuzzy
msgid "Wayne Bushnell Prayer.Global Testimony Video"
msgstr "韦恩·布什内尔祈祷。全球见证视频"

#: pages/media/magic-media.php:117
#, fuzzy
msgid "Moravian Challenge Video"
msgstr "摩拉维亚挑战视频"

#: pages/media/magic-media.php:125
#, fuzzy
msgid "Download Video"
msgstr "下载视频"

#: pages/media/magic-media.php:126
#, fuzzy
msgid "Low Quality (360p - 10mg)"
msgstr "低质量（360p - 10mg）"

#: pages/media/magic-media.php:127
#, fuzzy
msgid "HD Download (1080p - 31mg)"
msgstr "高清下载（1080p - 31mg）"

#: pages/media/magic-media.php:128
#, fuzzy
msgid "4k Download (2160p - 74mg)"
msgstr "4k 下载（2160p - 74mg）"

#: pages/media/magic-media.php:143
#, fuzzy
msgid "Social Promotion"
msgstr "社会推广"

#: pages/media/magic-media.php:148
#, fuzzy
msgid "firestarters-wanted.jpg\">Download"
msgstr "firestarters-wanted.jpg\">下载"

#: pages/media/magic-media.php:154 pages/media/magic-media.php:160
#: pages/media/magic-media.php:166
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:110
#: pages/pray/action-global-location-map.php:330
#, fuzzy, php-format
msgctxt "state of California"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "%1$s 共 %2$s"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:111
#: pages/pray/action-custom-lap.php:145
#: pages/pray/action-global-location-map.php:331 pages/pray/trait-lap.php:62
#, fuzzy
msgid "Keep Praying..."
msgstr "一直祷告..."

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:115
#: pages/pray/action-custom-lap.php:149
#: pages/pray/action-global-location-map.php:335 pages/pray/trait-lap.php:66
#, fuzzy
msgid "Praying Paused"
msgstr "祈祷暂停"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:116
#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1532
#: pages/pray/action-custom-lap.php:151 pages/pray/action-custom-lap.php:271
#: pages/pray/action-global-location-map.php:337 pages/pray/trait-lap.php:68
#: pages/pray/trait-lap.php:187
#, fuzzy
msgid "Prayer Added!"
msgstr "已添加祷告！"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1501
#: pages/pray/action-custom-lap.php:160 pages/pray/action-custom-lap.php:242
#: pages/pray/action-global-location.php:118 pages/pray/trait-lap.php:77
#: pages/pray/trait-lap.php:409
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "完毕"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1517
#: pages/pray/action-custom-lap.php:256 pages/pray/trait-lap.php:172
#, fuzzy
msgid "Pray for"
msgstr "祈祷"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1522
#: pages/pray/action-custom-lap.php:261 pages/pray/trait-lap.php:177
#, fuzzy, php-format
msgid "In Prayer Relay %s"
msgstr "代祷接力 %s"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1530
#: pages/pray/action-custom-lap.php:150 pages/pray/action-custom-lap.php:269
#: pages/pray/action-global-location-map.php:336 pages/pray/trait-lap.php:67
#: pages/pray/trait-lap.php:185
#, fuzzy
msgid "Great Job!"
msgstr "做得好！"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1542
#: pages/pray/action-custom-lap.php:282 pages/pray/trait-lap.php:198
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to leave?"
msgstr "您确实要离开吗？"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1553
#: pages/pray/action-custom-lap.php:293 pages/pray/trait-lap.php:209
#, fuzzy
msgid "Keep Praying"
msgstr "一直祷告"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1554
#: pages/pray/action-custom-lap.php:294
#: pages/pray/action-global-location.php:126 pages/pray/trait-lap.php:210
#, fuzzy
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1594
#: pages/pray/action-custom-lap.php:334 pages/pray/trait-lap.php:250
#, fuzzy
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: pages/pray/action-custom-event-lap.php:1637
#: pages/pray/action-custom-lap.php:377 pages/pray/trait-lap.php:293
#, fuzzy
msgid "Show More Guided Prayers"
msgstr "显示更多引导祈祷"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:144 pages/pray/trait-lap.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "%1$s 共 %2$s"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:152 pages/pray/trait-lap.php:69
#: pages/user/login.php:237 pages/user/register.php:216
#, fuzzy
msgid "Join and create custom prayer relays"
msgstr "创建自己的祈祷接力"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:153 pages/pray/trait-lap.php:70
#: pages/user/login.php:241 pages/user/register.php:220
#, fuzzy
msgid "View your interactive prayer history"
msgstr "查看你的祈祷历史"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:154 pages/pray/trait-lap.php:71
#: pages/user/register.php:224
#, fuzzy
msgid "Prayer streaks, badges and more"
msgstr "获得徽章及更多"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:155 pages/pray/trait-lap.php:72
msgid "Register Now"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:156 pages/pray/trait-lap.php:73
#: pages/user/register.php:212
#, fuzzy
msgid "Create your own free login"
msgstr "创建自己的祈祷接力"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:157 pages/pray/trait-lap.php:74
#: pages/user/login.php:218
msgid "No Thanks"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:158 pages/pray/trait-lap.php:75
#: pages/user/user-dashboard.php:170
#, fuzzy
msgid "Daily Prayer Streak"
msgstr "我的祈祷接力"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:159 pages/pray/trait-lap.php:76
#: pages/user/user-dashboard.php:171
msgid "Best"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:161 pages/pray/trait-lap.php:78
msgid "Fetching your stats..."
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:162 pages/pray/trait-lap.php:79
#: pages/user/user-dashboard.php:207
msgid "Download the Prayer.Global app to get streak notifications and more!"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:163 pages/pray/trait-lap.php:80
#: pages/user/user-dashboard.php:208
msgid "Update the Prayer.Global app to get streak notifications and more!"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:164 pages/pray/trait-lap.php:81
#: pages/user/user-dashboard.php:209
msgid "Go to App Store"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-lap.php:382 pages/pray/trait-lap.php:294
#, fuzzy
msgid "Correction Needed?"
msgstr "需要更正吗？"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:391 pages/pray/action-custom-map.php:229
#: pages/pray/action-global-map.php:197 pages/pray/trait-lap.php:303
#, fuzzy
msgid "Thank you! Leave us a correction below."
msgstr "谢谢！请在下方留言纠正。"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:402 pages/pray/action-custom-map.php:235
#: pages/pray/action-global-map.php:203 pages/pray/trait-lap.php:314
#, fuzzy
msgid "Section:"
msgstr "部分："

#: pages/pray/action-custom-lap.php:408 pages/pray/action-custom-map.php:239
#: pages/pray/action-global-map.php:207 pages/pray/trait-lap.php:320
#, fuzzy
msgid "Correction Requested:"
msgstr "要求更正："

#: pages/pray/action-custom-lap.php:427 pages/pray/trait-lap.php:339
#, fuzzy
msgid "Set Your Prayer Experience"
msgstr "设定你的祷告体验"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:436 pages/pray/trait-lap.php:348
#, fuzzy
msgid "Prayer pace per place"
msgstr "每个地方的祈祷速度"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:439 pages/pray/trait-lap.php:351
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分钟"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:440 pages/pray/action-custom-lap.php:441
#: pages/pray/action-custom-lap.php:442 pages/pray/action-custom-lap.php:443
#: pages/pray/action-custom-lap.php:444 pages/pray/trait-lap.php:352
#: pages/pray/trait-lap.php:353 pages/pray/trait-lap.php:354
#: pages/pray/trait-lap.php:355 pages/pray/trait-lap.php:356
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分钟"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:448 pages/pray/action-custom-lap.php:486
#: pages/pray/trait-lap.php:360 pages/pray/trait-lap.php:398
#, fuzzy
msgid "Let's Go!"
msgstr "我们走吧！"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:464 pages/pray/trait-lap.php:376
#, fuzzy, php-format
msgid "How %s works"
msgstr "%s 的工作原理"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:465 pages/pray/trait-lap.php:377
#, fuzzy
msgid "Step 1"
msgstr "步骤1"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:470 pages/pray/trait-lap.php:382
#, fuzzy
msgid "Step 2"
msgstr "第2步"

#: pages/pray/action-custom-lap.php:477 pages/pray/trait-lap.php:389
#, fuzzy
msgid "Step 3"
msgstr "步骤3"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:81
#, fuzzy, php-format
msgid "Lap %d"
msgstr "- 圈数 %d"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:99
#: pages/pray/action-custom-map.php:128 pages/pray/action-global-map.php:118
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:41
#: pages/race/race-map.php:127
#, fuzzy
msgid "Loading the planet ..."
msgstr "正在加载星球..."

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:100
#: pages/pray/action-custom-map.php:129 pages/pray/action-global-map.php:119
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:42
#: pages/race/race-map.php:128
#, fuzzy
msgid "Locating world population..."
msgstr "查找世界人口..."

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:101
#: pages/pray/action-custom-map.php:130 pages/pray/action-global-map.php:120
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:43
#: pages/race/race-map.php:129
#, fuzzy
msgid "Calculating movement activity..."
msgstr "正在计算运动活动..."

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:102
#: pages/pray/action-custom-map.php:131 pages/pray/action-global-map.php:121
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:44
#: pages/race/race-map.php:130
#, fuzzy
msgid "Shamelessly brewing coffee..."
msgstr "厚颜无耻地煮咖啡......"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:103
#: pages/pray/action-custom-map.php:132 pages/pray/action-global-map.php:122
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:45
#: pages/race/race-map.php:131
#, fuzzy
msgid "Let's do this..."
msgstr "我们开工吧..."

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:109
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Prayer Relay"
msgstr "%s 祈祷接力"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:110
#, fuzzy
msgid "Cover The World In Prayer"
msgstr "用祷告覆盖世界"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:111
msgid "Lap:"
msgstr ""

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:124
#: pages/pray/action-custom-map.php:182 pages/pray/action-custom-map.php:268
#: pages/pray/action-global-map.php:149 pages/pray/action-global-map.php:236
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:92
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:167
#, fuzzy
msgid "Places Remaining"
msgstr "剩余名额"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:138
#: pages/pray/action-custom-map.php:204 pages/pray/action-custom-map.php:291
#: pages/pray/action-global-map.php:171 pages/pray/action-global-map.php:259
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:114
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:190
#: pages/race/race-map.php:193
#, fuzzy
msgid "World Coverage"
msgstr "全球覆盖"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:149
#, fuzzy
msgid "Pray with us"
msgstr "与我们一起祈祷"

#: pages/pray/action-custom-map-display.php:156
#, fuzzy
msgid "Turn the map from dark to light"
msgstr "将地图从深色变为浅色"

#: pages/pray/action-custom-map.php:156
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:66
#, fuzzy, php-format
msgid "Starts on %s"
msgstr "开始于 %s"

#: pages/pray/action-custom-map.php:261 pages/pray/action-global-map.php:142
#: pages/pray/action-global-map.php:229
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:160
#, fuzzy, php-format
msgid "Lap %s Stats"
msgstr "圈数 %s 统计数据"

#: pages/pray/action-custom-map.php:302 pages/pray/action-global-map.php:271
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:201
#, fuzzy
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: pages/pray/action-custom-map.php:306 pages/pray/action-global-map.php:275
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:205
#, fuzzy
msgid "End Time"
msgstr "时间结束"

#: pages/pray/action-custom-map.php:310
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:209
#, fuzzy
msgid "Locations per Hour"
msgstr "每小时位置数"

#: pages/pray/action-custom-map.php:313 pages/pray/action-custom-map.php:320
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:212
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:219
#, fuzzy, php-format
msgid "%s per day"
msgstr "每天 %s"

#: pages/pray/action-custom-map.php:317
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:216
#, fuzzy
msgid "Current Locations per Hour"
msgstr "每小时当前位置"

#: pages/pray/action-custom-map.php:324
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:223
#, fuzzy
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩余时间"

#: pages/pray/action-custom-map.php:330
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:228
#, fuzzy
msgid "Leave this relay"
msgstr "离开此中继"

#: pages/pray/action-custom-tools.php:116
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Relay Tools"
msgstr "%s 中继工具"

#: pages/pray/action-custom-tools.php:129
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Relay Map"
msgstr "%s 中继地图"

#: pages/pray/action-custom-tools.php:142
#: pages/pray/action-custom-tools.php:163
#: pages/pray/action-custom-tools.php:189
#, fuzzy
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: pages/pray/action-custom-tools.php:143
#: pages/pray/action-custom-tools.php:164
#: pages/pray/action-custom-tools.php:190
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: pages/pray/action-custom-tools.php:155
#, fuzzy
msgid "Display Map (60 Second Refresh)"
msgstr "显示地图（60 秒刷新）"

#: pages/pray/action-custom-tools.php:176
#, fuzzy, php-format
msgid "App Stores: %s App"
msgstr "应用商店：%s 应用"

#: pages/pray/action-global-map.php:76
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Map"
msgstr "%s 地图"

#: pages/pray/action-global-map.php:182
#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:140
#, fuzzy
msgid "Pray for this area"
msgstr "为该地区祈祷"

#: pages/pray/map-settings.php:8
#, fuzzy
msgid "Participants"
msgstr "參與者"

#: pages/pray/map-settings.php:14
#, fuzzy
msgid "Cluster&nbsp;Participants"
msgstr "集群参与者"

#: pages/pray/map-settings.php:23
#, fuzzy
msgid "Your&nbsp;Recent&nbsp;Prayers"
msgstr "您最近的祈祷"

#: pages/pray/nav-global-map.php:23 pages/race/nav-race-map.php:16
#, fuzzy
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: pages/pray/page-dashboard-map/action-my-map.php:10
#, fuzzy
msgid "My Map"
msgstr "%s 地图"

#: pages/pray/stacker-positions.php:18
#, fuzzy
msgid "One Shot Prayer Walk"
msgstr "一次祈祷之旅"

#: pages/pray/stacker-positions.php:19
#, fuzzy, php-format
msgctxt "Photo from the state of Colorado"
msgid "Photo from %1$s of %2$s"
msgstr "照片来自 %1$s 的 %2$s"

#: pages/pray/stacker-positions.php:69 pages/pray/stacker-positions.php:537
#: pages/pray/stacker-text.php:1023
#, fuzzy
msgid "Non-Christians"
msgstr "非基督徒"

#: pages/pray/stacker-positions.php:70 pages/pray/stacker-positions.php:540
#: pages/pray/stacker-text.php:1096
#, fuzzy
msgid "Cultural Christians"
msgstr "文化基督徒"

#: pages/pray/stacker-positions.php:71 pages/pray/stacker-positions.php:519
#: pages/pray/stacker-positions.php:543
#, fuzzy
msgid "Believers"
msgstr "信徒"

#: pages/pray/stacker-positions.php:72
#, fuzzy, php-format
msgid "Non-Christians - %1$s | Cultural Christians - %2$s | Believers - %3$s"
msgstr "非基督徒 - %1$s | 文化基督徒 - %2$s | 信徒 - %3$s"

#: pages/pray/stacker-positions.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid "One disciple of Jesus for every %1$s lost neighbors"
msgstr "每 %1$s 个失去的邻居中就有一个人成为耶稣的门徒"

#: pages/pray/stacker-positions.php:127
#, fuzzy
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: pages/pray/stacker-positions.php:127
#, fuzzy
msgid "Spirit"
msgstr "精神"

#: pages/pray/stacker-positions.php:127
#, fuzzy
msgid "Jesus"
msgstr "耶稣"

#: pages/pray/stacker-positions.php:127
#, fuzzy
msgid "Lord"
msgstr "主"

#: pages/pray/stacker-positions.php:134 pages/pray/stacker-positions.php:195
#: pages/pray/stacker-positions.php:255 pages/pray/stacker-positions.php:316
#, fuzzy
msgid "Next hour"
msgstr "下一小时"

#: pages/pray/stacker-positions.php:139
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without a personal relationship with Jesus "
"in the next hour in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在 %2$s 年，接下来的一个小时内将有 %1$s 人死亡，且无法与耶稣建立个"
"人关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:140 pages/pray/stacker-positions.php:154
#: pages/pray/stacker-positions.php:168 pages/pray/stacker-positions.php:182
#: pages/pray/stacker-positions.php:261 pages/pray/stacker-positions.php:275
#: pages/pray/stacker-positions.php:289 pages/pray/stacker-positions.php:303
#, fuzzy, php-format
msgid "%s, send your gospel to these."
msgstr "%s，向这些人传达你的福音。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:148 pages/pray/stacker-positions.php:209
#: pages/pray/stacker-positions.php:269 pages/pray/stacker-positions.php:330
#, fuzzy
msgid "Next 100 hours"
msgstr "接下来的 100 小时"

#: pages/pray/stacker-positions.php:153
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without a personal relationship with Jesus "
"in the next 100 hours in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在 %2$s 年，接下来的 100 个小时内，将有 %1$s 人死亡，且无法与耶稣建"
"立个人关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:162 pages/pray/stacker-positions.php:223
#: pages/pray/stacker-positions.php:283 pages/pray/stacker-positions.php:344
#, fuzzy
msgid "Next week"
msgstr "下周"

#: pages/pray/stacker-positions.php:167
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without a personal relationship with Jesus "
"in the next week in %2$s."
msgstr "平均而言，在 %2$s 年，下周将有 %1$s 人去世，且无法与耶稣建立个人关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:176 pages/pray/stacker-positions.php:237
#: pages/pray/stacker-positions.php:297 pages/pray/stacker-positions.php:358
#, fuzzy
msgid "Next month"
msgstr "下个月"

#: pages/pray/stacker-positions.php:181
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without a personal relationship with Jesus "
"in the next month in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在 %2$s 年的下个月，将有 %1$s 人去世，且无法与耶稣建立个人关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:200
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next hour to families who might "
"know about God culturally, but likely have no relationship with Jesus in "
"%2$s."
msgstr ""
"平均而言，在接下来的一个小时内，会有 %1$s 名婴儿出生，而这些家庭可能在文化上"
"了解上帝，但可能与 %2$s 中的耶稣没有任何关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:201
#, fuzzy, php-format
msgid "%s, make yourself real to these new families."
msgstr "%s，向这些新家庭展现真实的自我。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:214
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next 100 hours to families who "
"might know about God culturally, but likely have no relationship with Jesus "
"in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，未来 100 个小时内将有 %1$s 名婴儿出生，这些婴儿的家庭可能在文化上了"
"解上帝，但可能与 %2$s 中的耶稣没有任何关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:215 pages/pray/stacker-positions.php:229
#: pages/pray/stacker-positions.php:243 pages/pray/stacker-positions.php:322
#: pages/pray/stacker-positions.php:336 pages/pray/stacker-positions.php:364
#, fuzzy, php-format
msgid "%s, reveal yourself to these new families."
msgstr "%s，向这些新家庭展示你自己。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:228
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next week to families who might "
"know about God culturally, but likely have no relationship with Jesus in "
"%2$s."
msgstr ""
"平均而言，下周将有 %1$s 名婴儿出生，这些家庭可能在文化上了解上帝，但可能与 "
"%2$s 中的耶稣没有任何关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:242
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next month to families who might "
"know about God culturally, but likely have no relationship with Jesus in "
"%2$s."
msgstr ""
"平均而言，下个月将有 %1$s 名婴儿出生，这些家庭可能在文化上了解上帝，但可能与 "
"%2$s 名耶稣没有任何关系。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:260
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without Jesus in the next hour in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在 %2$s，接下来的一个小时内，如果没有耶稣，就会有 %1$s 人死去。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:274
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without Jesus in the next 100 hours in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在 %2$s 年，如果没有耶稣的帮助，接下来的 100 个小时内会有 %1$s 人死"
"去。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:288
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s people will die without Jesus in the next week in %2$s."
msgstr "平均而言，在 %2$s 年，下周将有 %1$s 人因没有耶稣而死去。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:302
#, fuzzy, php-format
msgid "On average, %1$s will die without Jesus in the next month in %2$s."
msgstr "平均而言，%1$s 将在 %2$s 的下个月内在没有耶稣的情况下死去。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:321
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next hour to families who are "
"far from God in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在 %2$s 个远离上帝的家庭中，下一个小时内将有 %1$s 名婴儿出生。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:335
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next 100 hours to families who "
"are far from God in %2$s."
msgstr ""
"平均而言，在未来 100 个小时内，远离上帝的家庭中将会有 %1$s 名婴儿出生在 "
"%2$s。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:345
#, fuzzy
msgctxt "section_label"
msgid "count"
msgstr "数数"

#: pages/pray/stacker-positions.php:349
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next week to families who are "
"far from God in %2$s."
msgstr "平均而言，在 %2$s 个远离上帝的家庭中，下周将有 %1$s 名婴儿出生。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:363
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"On average, %1$s babies will be born in the next month to families who are "
"far from God in %2$s."
msgstr "平均而言，下个月在 %2$s 个远离上帝的家庭中将会有 %1$s 名婴儿出生。"

#: pages/pray/stacker-positions.php:392
#, fuzzy
msgid "Least Reached"
msgstr "最少接触"

#: pages/pray/stacker-positions.php:429
#, fuzzy
msgid "People Groups In The Area"
msgstr "该地区的人群"

#: pages/pray/stacker-positions.php:452
#, fuzzy
msgid "Focus City"
msgstr "焦点城市"

#: pages/pray/stacker-positions.php:500 pages/pray/stacker-positions.php:514
#: pages/pray/stacker-positions.php:535
#, fuzzy
msgid "Demographics"
msgstr "人口统计"

#: pages/pray/stacker-positions.php:516 pages/pray/stacker-text.php:950
#, fuzzy
msgid "Population"
msgstr "人口"

#: pages/pray/stacker-positions.php:522
#, fuzzy
msgid "Dominant Religion"
msgstr "主流宗教"

#: pages/pray/stacker-positions.php:525 pages/pray/stacker-positions.php:546
#: pages/pray/stacker-text.php:1329 pages/user/user-dashboard.php:158
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: pages/pray/stacker-text.php:14 pages/pray/stacker-text.php:1405
#: pages/pray/stacker-text.php:1478 pages/pray/stacker-text.php:1551
#: pages/pray/stacker-text.php:2374
#, fuzzy
msgid "Prayer Movement"
msgstr "祷告运动"

#: pages/pray/stacker-text.php:18
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we cry out for a prayer movement in %1$s of %2$s. Please, stir the "
"%3$s believers here to pray for awakening."
msgstr ""
"父啊，我们呼求 %2$s 的 %1$s 发起祷告运动。请激励这里的 %3$s 信徒为觉醒祷告。"

#: pages/pray/stacker-text.php:24
#, fuzzy, php-format
msgid "Lord, cause a passion for prayer among the people of %1$s."
msgstr "主啊，请激发 %1$s 人民对祈祷的热情。"

#: pages/pray/stacker-text.php:25 pages/pray/stacker-text.php:31
#, fuzzy
msgid "John 17:20b-21"
msgstr "约翰福音 17:20-21"

#: pages/pray/stacker-text.php:26 pages/pray/stacker-text.php:32
#, fuzzy
msgctxt "John 17:20b-21"
msgid ""
"I [Jesus] pray also for those who will believe in me through their message, "
"that all of them may be one, Father, just as you are in me and I am in you. "
"May they also be in us so that the world may believe that you have sent me."
msgstr ""
"我（耶稣）也为那些因他们的话信我的人祈求，使他们都合而为一。父啊，正如你在我"
"里面，我在你里面。愿他们也在我们里面，叫世人可以信你差了我来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:30
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, stir the hearts of your people in %1$s of %2$s to agree with you in "
"prayer."
msgstr "主啊，请激发 %1$s 和 %2$s 人民的心，使他们与你一起祈祷。"

#: pages/pray/stacker-text.php:36
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach the church in %1$s of %2$s to increase their prayer for your "
"kingdom to come."
msgstr "圣灵，教导 %1$s 和 %2$s 的教会增加他们的祷告，祈求你的王国降临。"

#: pages/pray/stacker-text.php:37
#, fuzzy
msgid "Daniel 6:10"
msgstr "但以理书 6:10"

#: pages/pray/stacker-text.php:38
#, fuzzy
msgctxt "Daniel 6:10"
msgid ""
"Now when Daniel learned that the decree had been published, he went home to "
"his upstairs room where the windows opened toward Jerusalem. Three times a "
"day he got down on his knees and prayed, giving thanks to his God..."
msgstr ""
"但以理得知法令已颁布，就回到楼上的房间，那里的窗户朝向耶路撒冷。他一天三次跪"
"下祈祷，感谢上帝……"

#: pages/pray/stacker-text.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach the children in %1$s of %2$s to pray with passion and pleading "
"for your presence."
msgstr "圣灵，教导 %1$s 和 %2$s 中的孩子们满怀热情地祈祷并恳求您的存在。"

#: pages/pray/stacker-text.php:48
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, awaken a burning desire for your presence and intimacy among the "
"%1$s people living in %2$s of %3$s."
msgstr "精神，唤醒 %3$s 的 %2$s 居民对 %1$s 你的存在和亲密关系的强烈渴望。"

#: pages/pray/stacker-text.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord we pray you unite the %1$s believers to pray at all times in the "
"Spirit, with all prayer and supplication, for spiritual breakthrough in %2$s."
msgstr ""
"主啊，我们祈求您团结 %1$s 的信徒，时刻在圣灵里祷告，用各种祷告和祈求，祈求 "
"%2$s 的属灵突破。"

#: pages/pray/stacker-text.php:55
#, fuzzy
msgid "Philippians 4:6"
msgstr "腓立比书 4:6"

#: pages/pray/stacker-text.php:56
#, fuzzy
msgctxt "Philippians 4:6"
msgid ""
"in every situation, by prayer and petition, with thanksgiving, present your "
"requests to God."
msgstr "... 在任何情况下，都要借着祷告、祈求和感谢，向神提出你们所请求的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:60
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"God, we pray for the believers in %1$s that they will know how to spend an "
"hour in prayer with you."
msgstr "上帝，我们为 %1$s 的信徒祈祷，愿他们知道如何花一个小时与您一起祈祷。"

#: pages/pray/stacker-text.php:66
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Please, teach the %1$s believers in %2$s how to pray to you and how to "
"listen for your voice. That they might follow you into the good works you "
"have prepared for them."
msgstr ""
"请教导 %2$s 的 %1$s 信徒如何向您祈祷以及如何聆听您的声音。这样他们就会跟随"
"您，做您为他们准备的善事。"

#: pages/pray/stacker-text.php:67
#, fuzzy
msgid "John 10:27"
msgstr "约翰福音 10:27"

#: pages/pray/stacker-text.php:68
#, fuzzy
msgctxt "John 10:27"
msgid "My sheep listen to my voice; I know them, and they follow me."
msgstr "我的羊听我的声音；我认识他们，他们也跟随我。"

#: pages/pray/stacker-text.php:72
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, answer the requests of your people in %1$s of %2$s."
msgstr "父亲，请回应 %1$s 和 %2$s 中你的人民的请求。"

#: pages/pray/stacker-text.php:73
#, fuzzy
msgid "1 John 5:14"
msgstr "约翰一书 5:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:74
#, fuzzy
msgctxt "1 John 5:14"
msgid ""
"This is the boldness which we have toward him, that, if we ask anything "
"according to his will, he listens to us."
msgstr "我们若照他的旨意求什么，他就听我们，这是我们向他所存坦然无惧的心。"

#: pages/pray/stacker-text.php:87
#, fuzzy
msgid "Intentional Multiplicative Strategies"
msgstr "有意乘法策略"

#: pages/pray/stacker-text.php:91
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, you taught Paul to train Timothy to train faithful men who would "
"train others. Please, teach the church of %1$s to do the same."
msgstr ""
"耶稣，您教导保罗训练提摩太，让他训练忠心的人，然后再训练其他人。请教导 %1$s "
"教会也这样做。"

#: pages/pray/stacker-text.php:92 pages/pray/stacker-text.php:98
#, fuzzy
msgid "2 Timothy 2:2"
msgstr "提摩太后书 2:2"

#: pages/pray/stacker-text.php:93 pages/pray/stacker-text.php:99
#, fuzzy
msgctxt "2 Timothy 2:2"
msgid ""
"And the things you have heard me say in the presence of many witnesses "
"entrust to reliable people who will also be qualified to teach others."
msgstr "你们在许多见证人面前听见我所传讲的道理，也要交托那忠信能教导别人的人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please equip every disciple to make disciples who make disciples in "
"%1$s of %2$s."
msgstr "圣灵，请装备每一个门徒，去培养在 %1$s 和 %2$s 中培养门徒的门徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:103
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please, raise up a generation of disciples in %1$s of %2$s who will "
"make disciples who make disciples."
msgstr ""
"父啊，请在 %2$s 的 %1$s 兴起一代门徒，他们将培养门徒，而这些门徒还会培养门"
"徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:109
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the church in %1$s of %2$s to exponentially multiply disciples."
msgstr "圣灵，帮助 %2$s 的 %1$s 教会大量增加门徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:115
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please make every disciple be a disciple maker, every home a "
"training center, and every church a church planting movement in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"父啊，请让 %1$s 的 %2$s 中的每个门徒都成为门徒训练者，每个家庭都成为训练中"
"心，每个教会都成为植堂运动。"

#: pages/pray/stacker-text.php:121
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the church in %1$s of %2$s do things that will multiply their "
"numbers, not just add to them."
msgstr ""
"精神，帮助 %2$s 的 %1$s 教堂做一些能够增加其数量的事情，而不仅仅是增加数量。"

#: pages/pray/stacker-text.php:122
#, fuzzy
msgid "2 Corinthians 2:14"
msgstr "哥林多后书 2:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:123
#, fuzzy
msgctxt "2 Corinthians 2:14"
msgid ""
"But thanks be to God, who always leads us triumphantly as captives in Christ "
"and through us spreads everywhere the fragrance of the knowledge of Him."
msgstr ""
"感谢上帝，他总是带领我们作为基督的俘虏胜利地前进，并通过我们在各处传播对他的"
"认识的芳香。"

#: pages/pray/stacker-text.php:127
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, help the church in %1$s of %2$s to not rely on buildings or programs, "
"but on your Spirit and the simple faithfulness of every believer."
msgstr ""
"耶稣，请帮助 %1$s 的 %2$s 教堂不要依赖建筑物或计划，而是依赖你的精神和每个信"
"徒的简单忠诚。"

#: pages/pray/stacker-text.php:133
#, fuzzy, php-format
msgid "Spirit, reveal best practices for sharing the gospel in %1$s of %2$s."
msgstr "精神，揭示在 %1$s 和 %2$s 中分享福音的最佳实践。"

#: pages/pray/stacker-text.php:160
#, fuzzy
msgid "Abundant Gospel Sowing"
msgstr "丰盛的福音播种"

#: pages/pray/stacker-text.php:164
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please give new believers a yearning to see you praised in %1$s."
msgstr "圣灵，请让新信徒渴望看到您在 %1$s 中受到赞美。"

#: pages/pray/stacker-text.php:165
#, fuzzy
msgid "Psalm 96:3"
msgstr "诗篇 96:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:166
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 96:3"
msgid ""
"Declare his glory among the nations, his marvelous deeds among all peoples."
msgstr "在列国中述说他的荣耀，在万民中述说他的奇妙作为。"

#: pages/pray/stacker-text.php:170
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, give the disciples of the %1$s of %2$s words, actions, signs and "
"wonders to proclaim the coming of the Kingdom."
msgstr "圣灵，赐给 %1$s 的 %2$s 门徒言语、行动、神迹和奇事，宣告王国的到来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:171
#, fuzzy
msgid "Matthew 10:7"
msgstr "马太福音 10:7"

#: pages/pray/stacker-text.php:172
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 10:7"
msgid ""
"As you go, proclaim this message: \"The kingdom of heaven has come near.\""
msgstr "你们去的时候，要宣扬这个信息：“天国已经临近了。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:176
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, make the %1$s believers in %2$s to be brave and clear with the gospel "
"to their %3$s neighbors."
msgstr "主啊，让 %2$s 的 %1$s 信徒勇敢并清楚地向他们的 %3$s 邻居传福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:177
#, fuzzy
msgid "Acts 14:3"
msgstr "使徒行传 14:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:178
#, fuzzy
msgctxt "Acts 14:3"
msgid ""
"So Paul and Barnabas spent considerable time there, speaking boldly for the "
"Lord, who confirmed the message of his grace by enabling them to perform "
"signs and wonders."
msgstr ""
"因此，保罗和巴拿巴在那里花了相当长的时间，勇敢地为主讲道，主通过让他们行神迹"
"奇事来证实他的恩典的信息。"

#: pages/pray/stacker-text.php:182
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we pray the believers are good spiritual stewards of their everyday "
"relationships in %1$s."
msgstr "父亲，我们祈祷信徒们能够成为 %1$s 中日常人际关系的良好精神管家。"

#: pages/pray/stacker-text.php:188
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, all authority was given to you, and you commanded all disciples in "
"%1$s to make more disciples, and you promised to be with them. May your "
"power and their obedience make more disciples today."
msgstr ""
"耶稣，一切权柄都赐给你了，你命令%1$s所有的门徒去培养更多的门徒，你承诺与他们"
"同在。愿你的力量和他们的服从今天培养更多的门徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:189
#, fuzzy
msgid "Matthew 28:18-20"
msgstr "马太福音二十八章18-20节"

#: pages/pray/stacker-text.php:190
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 28:18-20"
msgid ""
"All authority in heaven and on earth has been given to me. Therefore go and "
"make disciples of all nations, baptizing them in the name of the Father and "
"of the Son and of the Holy Spirit, and teaching them to obey everything I "
"have commanded you. And surely I am with you always, to the very end of the "
"age."
msgstr ""
"天上地下所有的权柄都赐给我了。所以你们要去，使万民作我的门徒，奉父、子、圣灵"
"的名给他们施洗，凡我所吩咐你们的，都教训他们遵守。我就常与你们同在，直到世界"
"的末了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:194
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help the %1$s believers in %2$s to be spiritually intentional with "
"their relationships among their %3$s lost friends and neighbors."
msgstr ""
"父亲，请帮助 %1$s 中的 %2$s 信徒在精神上致力于建立与 %3$s 失去的朋友和邻居之"
"间的关系。"

#: pages/pray/stacker-text.php:233
#, fuzzy
msgid "Person of Peace"
msgstr "找出平安之子"

#: pages/pray/stacker-text.php:237
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the %1$s believers find a person of peace today among the %2$s "
"lost neighbors around them. And help them start discovery bible studies in "
"these unbelieving homes."
msgstr ""
"圣灵，帮助 %1$s 信徒在他们周围 %2$s 迷失的邻居中找到一个和平的人。并帮助他们"
"在这些不信教的家庭中开始探索圣经研究。"

#: pages/pray/stacker-text.php:238
#, fuzzy
msgid "Acts 10:30b-33"
msgstr "使徒行传 10:30-33"

#: pages/pray/stacker-text.php:239
#, fuzzy
msgctxt "Acts 10:30b-33"
msgid ""
"Suddenly a man in shining clothes stood before me and said, ‘Cornelius, God "
"has heard your prayer and remembered your gifts to the poor. Send to Joppa "
"for Simon who is called Peter. He is a guest in the home of Simon the "
"tanner, who lives by the sea.’ So I sent for you immediately, and it was "
"good of you to come. Now we are all here in the presence of God to listen to "
"everything the Lord has commanded you to tell us.”"
msgstr ""
"突然，一个身穿闪亮衣服的人站在我面前，说：‘哥尼流，上帝听到了你的祷告，记得你"
"对穷人的捐助。你派人去约帕请彼得来，他是住在海边的制革匠西门家里的客人。’于是"
"我立刻派人去请你来，你来真好。现在我们都在上帝面前，要听主吩咐你告诉我们的一"
"切。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:243
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help your children in %1$s find someone like the Samaritan Woman "
"today. Someone who will open an entire town to your message of salvation."
msgstr ""
"父亲，请帮助您的孩子在 %1$s 找到像撒玛利亚妇女那样的人。这个人会让整个城镇的"
"人都接受您的救赎信息。"

#: pages/pray/stacker-text.php:244
#, fuzzy
msgid "John 4:29–30"
msgstr "约翰福音4：1-30"

#: pages/pray/stacker-text.php:245
#, fuzzy
msgctxt "John 4:29–30"
msgid ""
"So the woman left her water jar and went away into town and said to the "
"people, 29 “Come, see a man who told me all that I ever did. Can this be the "
"Christ?” They went out of the town and were coming to him."
msgstr ""
"那妇人就留下水罐子，往城里去，对众人说：29“你们来看！有一个人将我素来所行的一"
"切事，都给我说出来了，莫非这就是基督吗？”他们就出城，往耶稣那里去。"

#: pages/pray/stacker-text.php:249
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, like with the Ethiopian Eunuch, set up a meeting today between a "
"faithful believer in %1$s and a person seeking to understand the truth."
msgstr ""
"父亲今天像对待埃塞俄比亚太监一样，安排了 %1$s 的忠实信徒与寻求了解真相的人进"
"行会面。"

#: pages/pray/stacker-text.php:250
#, fuzzy
msgid "Acts 8:34-35"
msgstr "使徒行传 10:30-33"

#: pages/pray/stacker-text.php:251
#, fuzzy
msgctxt "Acts 8:34-35"
msgid ""
"The eunuch asked Philip, “Tell me, please, who is the prophet talking about, "
"himself or someone else?” Then Philip began with that very passage of "
"Scripture and told him the good news about Jesus."
msgstr ""
"太监问腓力：“请问，先知说这话是指着谁呢？是指着自己还是是指着别人呢？”腓力就"
"开口，从这段经文起，向他讲论耶稣。"

#: pages/pray/stacker-text.php:255
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, reveal yourself to a faithful non-believer today, someone like "
"Cornelius, and then Father please connect him with the church in %1$s."
msgstr ""
"神父，请您今天向一位忠实的非信徒显现，比如哥尼流，然后请神父将他与 %1$s 的教"
"堂联系起来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:256
#, fuzzy
msgid "Acts 10:30-31"
msgstr "使徒行传 10:30-33"

#: pages/pray/stacker-text.php:257
msgctxt "Acts 10:30-31"
msgid ""
"Cornelius answered: “Three days ago I was in my house praying at this hour, "
"at three in the afternoon. Suddenly a man in shining clothes stood before me "
"and said, ‘Cornelius, God has heard your prayer and remembered your gifts to "
"the poor.\""
msgstr ""

#: pages/pray/stacker-text.php:261
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, guide someone in the church in %1$s of %2$s to a person ready to "
"receive the message of the gospel, like Lydia, and who will then open her "
"home to faith."
msgstr ""
"圣灵，请引导 %1$s 号 %2$s 教堂中的某个人，找到一个像吕底亚一样准备好接受福音"
"信息的人，然后她会敞开家门接受信仰。"

#: pages/pray/stacker-text.php:262
#, fuzzy
msgid "Acts 16:14"
msgstr "使徒行传 13:1"

#: pages/pray/stacker-text.php:263
#, fuzzy
msgctxt "Acts 16:14"
msgid ""
"One of those listening was a woman from the city of Thyatira named Lydia, a "
"dealer in purple cloth. She was a worshiper of God. The Lord opened her "
"heart to respond to Paul’s message."
msgstr ""
"其中一位听众是来自推雅推喇城的一位名叫吕底亚的妇人，她是一个紫色布匹商人。她"
"是一个敬拜上帝的人。主打开了她的心，让她回应了保罗的信息。"

#: pages/pray/stacker-text.php:267
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the disciples in %1$s of %2$s to find a person of peace today, "
"like the Philippian jailer, who heard and was immediately baptized with his "
"whole family."
msgstr ""
"圣灵，帮助 %2$s 的 %1$s 门徒今天找到一个平安的人，就像那位腓立比狱卒一样，他"
"听见了，就立刻和全家受了洗礼。"

#: pages/pray/stacker-text.php:268
#, fuzzy
msgid "Acts 16:32–33"
msgstr "使徒行传16：22–38"

#: pages/pray/stacker-text.php:269
#, fuzzy
msgctxt "Acts 16:32–33"
msgid ""
"And they spoke the word of the Lord to him and to all who were in his house. "
"And he took them the same hour of the night and washed their wounds; and he "
"was baptized at once, he and all his family."
msgstr ""
"他们就把主的道讲给狱吏和他家里的人听。狱吏就在当晚那个时候把他们带走，洗了他"
"们的伤口；他和他全家立刻都受了洗。"

#: pages/pray/stacker-text.php:273
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, like with the centurion who came to you for his sick servant, please "
"call into your house those who have great faith but are not yet yours in "
"%1$s of %2$s"
msgstr ""
"耶稣，就像百夫长来找你照顾生病的仆人一样，求你召集那些在 %1$s 或 %2$s 还不属"
"于你的人到你家里来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:274
#, fuzzy
msgid "Luke 7:9–10"
msgstr "路加福音7：1-10"

#: pages/pray/stacker-text.php:275
#, fuzzy
msgctxt "Luke 7:9–10"
msgid ""
"When Jesus heard these things, he marveled at him, and turning to the crowd "
"that followed him, said, “I tell you, not even in Israel have I found such "
"faith.” And when those who had been sent returned to the house, they found "
"the servant well."
msgstr ""
"耶稣听见这话，就希奇（百夫长），转身对跟随的众人说：“我告诉你们，这么大的信"
"心，就是在以色列我也没有遇见过。”差遣的人回到家里，见仆人已经好了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:306
#, fuzzy
msgid "Priesthood of Believers"
msgstr "信徒的祭司职分"

#: pages/pray/stacker-text.php:310
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, guide the church in %1$s to see their community as a holy "
"priesthood, offering spiritual sacrifices acceptable to God."
msgstr ""
"父亲，请引导 %1$s 的教会将他们的社区视为神圣的祭司，奉献上帝所接受的精神祭"
"品。"

#: pages/pray/stacker-text.php:311 pages/pray/stacker-text.php:323
#, fuzzy
msgid "1 Peter 2:5"
msgstr "彼得前书 2:4-5"

#: pages/pray/stacker-text.php:312
#, fuzzy
msgctxt "1 Peter 2:5"
msgid ""
"you also, like living stones, are being built into a spiritual house to be a "
"holy priesthood, offering spiritual sacrifices acceptable to God through "
"Jesus Christ."
msgstr ""
"你们也就像活石，被建造成为灵宫，作圣洁的祭司，借着耶稣基督奉献神所悦纳的灵"
"祭。"

#: pages/pray/stacker-text.php:316
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, thank you that in your kindness you have made every believer in %1$s "
"a priest, who can offer spiritual sacrifices to you through Jesus."
msgstr ""
"父亲，谢谢你，因为你仁慈地让每个信徒都成为 %1$s 的牧师，他们可以通过耶稣为你"
"献上精神上的祭品。"

#: pages/pray/stacker-text.php:317
#, fuzzy
msgid "Matthew 21:43-44"
msgstr "马太福音 5:43-44"

#: pages/pray/stacker-text.php:318
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 21:43-44"
msgid ""
"Therefore I tell you that the kingdom of God will be taken away from you and "
"given to a people who will produce its fruit. He who falls on this stone "
"will be broken to pieces, but he on whom it falls will be crushed.”"
msgstr ""
"因此我告诉你们，神的国必从你们手中夺去，赐给能结出果实的人民。谁跌在这块石头"
"上，必被打得粉碎；这块石头掉在谁身上，谁就被压得粉碎。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:322
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please convict each believer in %1$s to take up their calling as a "
"priesthood of believers and pray for the %2$s lost around them."
msgstr ""
"圣灵，请使 %1$s 中的每个信徒确信，要他们承担起作为信徒的祭司的使命，并为他们"
"周围迷失的 %2$s 人祈祷。"

#: pages/pray/stacker-text.php:324
#, fuzzy
msgctxt "1 Peter 2:5"
msgid ""
"you also, like living stones, are being built into a spiritual house to be a "
"holy priesthood"
msgstr "你们也就像活石，被建造成为灵宫，作圣洁的祭司。"

#: pages/pray/stacker-text.php:328
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please raise up every one you have called in %1$s to become worthy "
"of their calling, and offer spiritual sacrifices acceptable to you through "
"Jesus."
msgstr ""
"父啊，请兴起每一个你所呼召的人%1$s，使他们配得上他们的呼召，并且借着耶稣奉献"
"你所悦纳的灵祭。"

#: pages/pray/stacker-text.php:329
#, fuzzy
msgid "Ephesians 4:1"
msgstr "以弗所书 4:1"

#: pages/pray/stacker-text.php:330
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 4:1"
msgid "I urge you to live a life worthy of the calling you have received"
msgstr "我敦促你们活出值得你们所接受的召唤的生活"

#: pages/pray/stacker-text.php:334
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please convict the believers in %1$s to not assume the ministry is "
"for professional clergy, but for all who have been called by you."
msgstr ""
"圣灵，请使 %1$s 中的信徒确信，不要认为牧师职务是为专业神职人员准备的，而是为"
"所有被您召唤的人准备的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:340
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, encourage the %1$s believers to have boldness before you, since they "
"have a great high priest who has passed through the heavens, Jesus the Son "
"of God."
msgstr ""
"父啊，求祢勉励信徒，使他们在你面前坦然无惧；因为他们有一位已经升入高天尊荣的"
"大祭司，就是神的儿子耶稣。"

#: pages/pray/stacker-text.php:341
#, fuzzy
msgid "Hebrews 4:14-16"
msgstr "希伯来书 4:14-16"

#: pages/pray/stacker-text.php:342
#, fuzzy
msgctxt "Hebrews 4:14-16"
msgid ""
"Since then we have a great high priest who has passed through the heavens, "
"Jesus, the Son of God, let us hold fast our confession."
msgstr ""
"我们既然有一位已经升入高天尊荣的大祭司，就是神的儿子耶稣，便可持定所承认的"
"道。"

#: pages/pray/stacker-text.php:346
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, you are the great high priest, please make the %1$s believers in %2$s "
"a worthy priesthood under you."
msgstr "耶稣，你是大祭司，求你使 %1$s 信徒在 %2$s 中成为配得你的祭司。"

#: pages/pray/stacker-text.php:347
#, fuzzy
msgid "Hebrews 4:14"
msgstr "希伯来书 4:12"

#: pages/pray/stacker-text.php:348
#, fuzzy
msgctxt "Hebrews 4:14"
msgid ""
"Since then we have a great high priest who has passed through the heavens, "
"Jesus, the Son of God, let us hold fast our confession."
msgstr ""
"我们既然有一位已经升入高天尊荣的大祭司，就是神的儿子耶稣，便可持定所承认的"
"道。"

#: pages/pray/stacker-text.php:379
#, fuzzy
msgid "Unleashing Simple Churches"
msgstr "释放简约教堂"

#: pages/pray/stacker-text.php:380 pages/pray/stacker-text.php:2548
#, fuzzy
msgid "The Church"
msgstr "教堂"

#: pages/pray/stacker-text.php:381
#, fuzzy
msgid "Church Planting"
msgstr "建立教会"

#: pages/pray/stacker-text.php:385
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"God, guide the %1$s believers in %2$s to multiply spiritual families that "
"love you, love each other, and make disciples."
msgstr ""
"神啊，求祢引导 %2$s 地的 %1$s 名信徒，使他们能繁衍出爱你、相亲相爱、培养门徒"
"的属灵家庭。"

#: pages/pray/stacker-text.php:391
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the %1$s believers in %2$s to start simple multiplying churches "
"in their homes."
msgstr "圣灵，帮助 %2$s 中的 %1$s 名信徒在他们的家中建立简单的倍增教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:397
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we pray that %1$s of %2$s be filled with simple churches in every "
"neighborhood."
msgstr "父亲，我们祈祷 %1$s 的 %2$s 每个街区都充满简朴的教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:398
#, fuzzy
msgid "Isaiah 11:9"
msgstr "以赛亚书 11:9"

#: pages/pray/stacker-text.php:399
#, fuzzy
msgctxt "Isaiah 11:9"
msgid ""
"For the earth will be full of the knowledge of the Lord, as the waters cover "
"the sea."
msgstr "因为大地将充满对主的认识，就像水充满海洋一样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:403
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we ask for %1$s new simple churches in %2$s of %3$s. Place a simple "
"church in every community of the %4$s people living here."
msgstr ""
"神父，我们祈求在 %3$s 的 %2$s 建立 %1$s 座新的简易教堂。在这里居住的 %4$s 人"
"的每一个社区中都建一座简易教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:404
#, fuzzy
msgid "Psalm 72:19"
msgstr "诗篇72:19"

#: pages/pray/stacker-text.php:405
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 72:19"
msgid ""
"And blessed be His glorious name forever; And may the whole earth be filled "
"with His glory. Amen, and Amen."
msgstr "愿他的荣耀之名永远受人称颂；愿他的荣耀充满全地。阿们！阿们！"

#: pages/pray/stacker-text.php:409
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach the %1$s believers in %2$s of %3$s the wisdom of how to form "
"simple, reproducible churches of 12-30 in every neighborhood."
msgstr ""
"精神，教导 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 名信徒如何在每个社区建立 12-30 个简单、可复制"
"的教堂的智慧。"

#: pages/pray/stacker-text.php:415
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, bless %1$s of %2$s with a multiplying movement of house churches."
msgstr "父亲，请保佑 %1$s 的 %2$s ，让家庭教会运动不断增多。"

#: pages/pray/stacker-text.php:416
#, fuzzy
msgid "Numbers 14:21"
msgstr "民数记 14:21"

#: pages/pray/stacker-text.php:417
#, fuzzy
msgctxt "Numbers 14:21"
msgid ""
"...but indeed, as I live, all the earth will be filled with the glory of the "
"Lord."
msgstr "...但事实上，只要我活着，整个地球将充满主的荣耀。"

#: pages/pray/stacker-text.php:421
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"God, we pray both the men and women of %1$s will find ways to meet in groups "
"of two or three to encourage and correct one another from your Word."
msgstr ""
"上帝，我们祈祷 %1$s 的男人和女人都能找到方式以两三个人为一组的方式聚在一起，"
"用你的圣言互相鼓励和纠正。"

#: pages/pray/stacker-text.php:427
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, multiply brothers, sisters, and mothers to our spiritual family in "
"%1$s."
msgstr "父亲，愿我们在 %1$s 的属灵家庭中多多增添兄弟姐妹和母亲。"

#: pages/pray/stacker-text.php:428
#, fuzzy
msgid "Matthew 12:48-50"
msgstr "马太福音 12:50"

#: pages/pray/stacker-text.php:429
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 12:48-50"
msgid ""
"He replied to him, “Who is my mother, and who are my brothers?” Pointing to "
"his disciples, he said, “Here are my mother and my brothers. For whoever "
"does the will of my Father in heaven is my brother and sister and mother.”"
msgstr ""
"耶稣回答说：“谁是我的母亲？谁是我的弟兄？”他指着门徒说：“看哪，我的母亲，我的"
"弟兄。凡遵行我天父旨意的人，就是我的弟兄姐妹和母亲了。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:433
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we rejoice that you who began a good work in the church of %1$s will "
"carry it on to completion until the day of Jesus Christ!"
msgstr ""
"父亲，我们很高兴，你在 %1$s 教会开始了一项美好的工作，并将把它完成，直到耶稣"
"基督的日子！"

#: pages/pray/stacker-text.php:434
#, fuzzy
msgid "Philippians 1:6"
msgstr "腓立比书 1:6"

#: pages/pray/stacker-text.php:435
#, fuzzy
msgctxt "Philippians 1:6"
msgid ""
"being confident of this, that he who began a good work in you will carry it "
"on to completion until the day of Christ Jesus."
msgstr "...我深信那在你们心里动了善工的，必成全这工，直到耶稣基督的日子。"

#: pages/pray/stacker-text.php:439
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, remind your church in %1$s that you have set your Son over all rule "
"and authority, power and dominion, and every name that is invoked."
msgstr ""
"父亲，请提醒您在 %1$s 的教会，您已将您的儿子置于一切统治和权威、权力和统治之"
"上，以及所援引的一切名称之上。"

#: pages/pray/stacker-text.php:440
#, fuzzy
msgid "Ephesians 1:20-21"
msgstr "以弗所书 1:21"

#: pages/pray/stacker-text.php:441
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 1:20-21"
msgid ""
"he raised Christ from the dead and seated him at his right hand in the "
"heavenly realms, far above all rule and authority, power and dominion, and "
"every name that is invoked, not only in the present age but also in the one "
"to come."
msgstr ""
"...他使基督从死里复活，并让他坐在天上的右边，远远高于一切统治、掌权、有能、统"
"治，以及一切被召唤的名字，不但是现在的，而且是来世的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:445
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help %1$s new simple churches start among the %2$s people in %3$s of "
"%4$s. One within reach of everyone living here."
msgstr ""
"父啊，请帮助 %1$s 在 %4$s 的 %3$s 的 %2$s 人中建立 %1$s 新的简易教堂。这里所"
"有居民都可触及的教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:446 pages/pray/stacker-text.php:452
#: pages/pray/stacker-text.php:997
#, fuzzy
msgid "Habakkuk 2:14"
msgstr "哈巴谷书 2:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:447 pages/pray/stacker-text.php:453
#, fuzzy
msgctxt "Habakkuk 2:14"
msgid ""
"For the earth will be filled with the knowledge of the glory of the Lord as "
"the waters cover the sea."
msgstr "就像水覆盖海洋一样，大地将充满对上帝荣耀的认识。"

#: pages/pray/stacker-text.php:451
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please start new house churches in every neighborhood of %1$s of "
"%2$s."
msgstr "圣灵，请在 %1$s 和 %2$s 的每个街区建立新的家庭教会。"

#: pages/pray/stacker-text.php:457
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please give every church in %1$s of %2$s a passion to plant another "
"simple church."
msgstr "圣灵，请给予 %2$s 的 %1$s 中的每个教堂热情，去建立另一个简单的教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:463
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, show your mercy on the %1$s people in %2$s who are far from you. "
"Please add %3$s new house churches this year."
msgstr ""
"父啊，求祢怜悯那些远离祢的 %2$s 地 %1$s 人。请今年增加 %3$s 个新的家庭教会。"

#: pages/pray/stacker-text.php:469
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we agree with your desire that the people in %1$s of %2$s hear about "
"you."
msgstr "父亲，我们同意您的愿望，让 %2$s 的 %1$s 中的人们听到您的消息。"

#: pages/pray/stacker-text.php:470 pages/pray/stacker-text.php:955
#, fuzzy
msgid "Romans 15:21"
msgstr "罗马书 15:21"

#: pages/pray/stacker-text.php:471 pages/pray/stacker-text.php:956
#, fuzzy
msgctxt "Romans 15:21"
msgid ""
"\"Those who were not told about him will see, and those who have not heard "
"will understand.\""
msgstr "那些还未被告知的人将会看见，那些还未听过的人将会理解。"

#: pages/pray/stacker-text.php:475
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, let every disciple be a disciple maker, every home a training "
"center, and every church a church planting movement in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"父啊，愿每个门徒都成为门徒训练者，每个家庭都成为训练中心，每个教会都成为 "
"%1$s of %2$s 的植堂运动。"

#: pages/pray/stacker-text.php:481
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we ask for networks of simple churches in every city in %1$s of "
"%2$s, like Paul planted in Corinth and Ephesus."
msgstr ""
"父亲，我们祈求在 %1$s 和 %2$s 的每个城市建立简单的教堂网络，就像保罗在哥林多"
"和以弗所建立的那样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:482
#, fuzzy
msgid "1 Corinthians 16:19"
msgstr "哥林多前书 16:19"

#: pages/pray/stacker-text.php:483
#, fuzzy
msgctxt "1 Corinthians 16:19"
msgid ""
"The churches in the province of Asia send you greetings. Aquila and "
"Priscilla greet you warmly in the Lord, and so does the church that meets at "
"their house."
msgstr ""
"亚细亚省的众教会都问你们安。亚居拉和百基拉，以及在他们家里的教会，都因主热心"
"地问你们安。"

#: pages/pray/stacker-text.php:487
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, %1$s people live in %2$s of %3$s. Please, give them %4$s new simple "
"churches this year."
msgstr "耶稣，%1$s 人住在 %3$s 的 %2$s。请今年为他们建造 %4$s 座新的简易教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:502
#, fuzzy
msgid "Bible Access"
msgstr "圣经访问"

#: pages/pray/stacker-text.php:509
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please give the people in %1$s of %2$s access to a Bible in their "
"own language."
msgstr "父亲，请让 %1$s 和 %2$s 的人们能够使用他们自己语言的圣经。"

#: pages/pray/stacker-text.php:515
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, how will they hear without a preacher? How will they preach unless "
"they have a Bible? Please give the people in %1$s of %2$s access to a Bible "
"in their own language."
msgstr ""
"圣灵啊，没有传道人，他们怎么能听到呢？没有圣经，他们怎么能传道呢？请让 %1$s "
"和 %2$s 的人们能够用他们自己的语言读到圣经。"

#: pages/pray/stacker-text.php:516
#, fuzzy
msgid "Romans 10:14-15"
msgstr "罗马书 10:14-15"

#: pages/pray/stacker-text.php:517
#, fuzzy
msgctxt "Romans 10:14-15"
msgid ""
"How, then, can they call on the one they have not believed in? And how can "
"they believe in the one of whom they have not heard? And how can they hear "
"without someone preaching to them? And how can anyone preach unless they are "
"sent? As it is written: “How beautiful are the feet of those who bring good "
"news!”"
msgstr ""
"那么，人未曾信他，怎能求他呢？未曾听见他，怎能信他呢？没有传道的，怎能听见"
"呢？若没有奉差遣，怎能传道呢？如经上所记：“报福音的人，他们的脚踪何等佳美！”"

#: pages/pray/stacker-text.php:521
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please remove the barriers that keep the %1$s who are far from you "
"in %2$s from having access to a Bible."
msgstr "父亲，请消除阻碍那些远离您的 %2$s 的人获得圣经的障碍。"

#: pages/pray/stacker-text.php:522 pages/pray/stacker-text.php:638
#: pages/pray/stacker-text.php:718
#, fuzzy
msgid "Matthew 24:14"
msgstr "马太福音 24:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:523 pages/pray/stacker-text.php:639
#: pages/pray/stacker-text.php:719
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 24:14"
msgid ""
"And this gospel of the kingdom will be preached in the whole world as a "
"testimony to all nations, and then the end will come."
msgstr "这天国的福音要传遍天下，对万民作见证，然后末期才来到。"

#: pages/pray/stacker-text.php:527
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, put your Bible in the hands of the %1$s, who are far from you and "
"live in this place."
msgstr "父亲，请将你的圣经放在远离你并居住于此地的 %1$s 人的手中。"

#: pages/pray/stacker-text.php:528
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:9-10"
msgstr "诗篇 119:9-10"

#: pages/pray/stacker-text.php:529
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:9-10"
msgid ""
"How can a young person stay on the path of purity? By living according to "
"your Word. I seek you with all my heart; do not let me stray from your "
"commands."
msgstr ""
"年轻人如何才能保持纯洁？按照你的话语生活。我全心全意寻求你；不要让我偏离你的"
"命令。"

#: pages/pray/stacker-text.php:533
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, it’s possible most of the %1$s lost people in  %2$s have never held "
"or opened a Bible. Please change this, Father."
msgstr ""
"神父，%2$s 中的大多数 %1$s 迷失者可能从未拿过或打开过圣经。神父，请改变这一"
"点。"

#: pages/pray/stacker-text.php:534
#, fuzzy
msgid "Romans 10:17"
msgstr "罗马书 10:17"

#: pages/pray/stacker-text.php:535
#, fuzzy
msgctxt "Romans 10:17"
msgid ""
"Yet faith comes from listening to this Good News—the Good News about Christ."
msgstr "然而信仰来自于聆听这个好消息——关于基督的好消息。"

#: pages/pray/stacker-text.php:573
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, there are %1$s people in %2$s of %3$s who claim Christianity, but may "
"have never read the Bible. Please challenge them today to read the Bible for "
"themselves."
msgstr ""
"主啊，%3$s 的 %2$s 有 %1$s 人自称是基督徒，但可能从未读过圣经。请今天就鼓励他"
"们自己读圣经。"

#: pages/pray/stacker-text.php:574
#, fuzzy
msgid "2 Timothy 3:16"
msgstr "提摩太后书 3:16-17"

#: pages/pray/stacker-text.php:575
#, fuzzy
msgctxt "2 Timothy 3:16"
msgid ""
"All Scripture is God-breathed and is useful for teaching, rebuking, "
"correcting and training in righteousness"
msgstr "圣经都是神所默示的，于教训、督责、使人归正、教导人学义都是有益的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:579
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, of the %1$s people in %2$s of %3$s who claim Christianity, challenge "
"some of them to pick up your Word and read it for themselves today."
msgstr ""
"精神，在 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 名自称信仰基督教的人中，挑战他们中的一些人今天"
"拿起你的话语并亲自阅读。"

#: pages/pray/stacker-text.php:580
#, fuzzy
msgid "John 8:32"
msgstr "约翰福音 8:32"

#: pages/pray/stacker-text.php:581
#, fuzzy
msgctxt "John 8:32"
msgid "Then you will know the truth, and the truth will set you free."
msgstr "你们就会知道真相，真相会让你们自由。"

#: pages/pray/stacker-text.php:585
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, your Word is essential for life and growth. Please challenge the "
"%1$s cultural Christians in %2$s of %3$s to read your Word for themselves "
"today."
msgstr ""
"父啊，你的话语对生命和成长至关重要。请鼓励 %2$s 的 %1$s 文化基督徒今天亲自阅"
"读你的话语。"

#: pages/pray/stacker-text.php:586
#, fuzzy
msgid "Matthew 4:4"
msgstr "马太福音 4:4"

#: pages/pray/stacker-text.php:587
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 4:4"
msgid ""
"It is written: 'Man shall not live by bread alone, but by every word that "
"comes from the mouth of God.'"
msgstr "人活着，不是单靠食物，乃是靠神口里所出的一切话。"

#: pages/pray/stacker-text.php:591
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, the %1$s of %2$s will disappear one day, but your Word will never "
"disappear. Call all who claim Christianity to anchor their lives on your "
"Word."
msgstr ""
"主啊，%1$s 和 %2$s 终有一天会消失，但你的话语永远不会消失。呼吁所有自称基督徒"
"的人将他们的生活锚定在你的话语上。"

#: pages/pray/stacker-text.php:592
#, fuzzy
msgid "Matthew 24:35"
msgstr "马太福音 24:35"

#: pages/pray/stacker-text.php:593
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 24:35"
msgid "Heaven and earth will disappear, but my words will never disappear."
msgstr "天地会消失，但我的话语永远不会消失。"

#: pages/pray/stacker-text.php:597
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, your Word can be a lamp to the feet of the %1$s people in %2$s of "
"%3$s who claim to know you, if they open it and read it today."
msgstr ""
"父啊，只要他们今天打开并阅读你的话语，你的话语就能成为 %2$s 和 %3$s 那些自称"
"认识你的 %1$s 人的脚前的灯。"

#: pages/pray/stacker-text.php:598 pages/pray/stacker-text.php:650
#: pages/pray/stacker-text.php:2166
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:105"
msgstr "诗篇 119:105"

#: pages/pray/stacker-text.php:599 pages/pray/stacker-text.php:651
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:105"
msgid "your Word is a lamp to my feet and a light to my path."
msgstr "你的话是我脚前的灯，是我路上的光。"

#: pages/pray/stacker-text.php:603
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, make the %1$s people in %2$s of %3$s who claim to know you, brave "
"enough to let the Bible weigh their thoughts and intentions today."
msgstr ""
"耶稣，请让 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 名声称认识你的人勇敢地让圣经衡量他们今天的思"
"想和意图。"

#: pages/pray/stacker-text.php:604 pages/pray/stacker-text.php:2202
#, fuzzy
msgid "Hebrews 4:12"
msgstr "希伯来书 4:12"

#: pages/pray/stacker-text.php:605
#, fuzzy
msgctxt "Hebrews 4:12"
msgid ""
"For the word of God is living and powerful, and sharper than any two-edged "
"sword, piercing even to the division of soul and spirit, and of joints and "
"marrow, and is a discerner of the thoughts and intents of the heart."
msgstr ""
"因为神的道是活泼的，是有功效的，比一切两刃的剑更快，甚至魂与灵、骨节与骨髓，"
"都能刺入、剖开，连心中的思念和主意都能辨明。"

#: pages/pray/stacker-text.php:609
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help get online Bibles and Bible apps onto the phones of the %1$s "
"people who claim to know you, so they can read everyday."
msgstr ""
"精神，帮助将在线圣经和圣经应用程序放到那些声称认识你的人的手机上，这样他们就"
"可以每天阅读。"

#: pages/pray/stacker-text.php:637
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please provide access to your Word for everyone, especially "
"believers in %1$s."
msgstr "父亲，请让每个人，尤其是 %1$s 的信徒，都能读懂你的圣言。"

#: pages/pray/stacker-text.php:643
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, if there is even one of the %1$s believers in %2$s who does not have "
"a Bible, please provide them one today."
msgstr "父亲，如果 %2$s 的 %1$s 信徒中有一个没有圣经，请今天为他们提供一本。"

#: pages/pray/stacker-text.php:649
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, let your Word be a lamp to the feet of the %1$s believers in %2$s."
msgstr "父啊，愿你的话语成为 %1$s 信徒脚前的灯 %2$s。"

#: pages/pray/stacker-text.php:655
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the %1$s believers in %2$s desire the Bible as newborn babies "
"desire milk."
msgstr "圣灵，帮助 %1$s 的信徒 %2$s 渴望圣经，就像新生婴儿渴望牛奶一样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:656
#, fuzzy
msgid "1 Peter 2:2"
msgstr "彼得前书 2:2-3"

#: pages/pray/stacker-text.php:657
#, fuzzy
msgctxt "1 Peter 2:2"
msgid ""
"Desire God’s pure word as newborn babies desire milk. Then you will grow in "
"your salvation."
msgstr ""
"渴求上帝纯洁的话语，就像新生婴儿渴求牛奶一样。这样，你的救赎就会不断成长。"

#: pages/pray/stacker-text.php:661
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, provide a good translation of the Bible for the %1$s believers in "
"%2$s."
msgstr "父亲，请为 %1$s 的 %2$s 信徒提供一份好的圣经翻译。"

#: pages/pray/stacker-text.php:667
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, provide a Bible for every believer in %1$s, and teach them to obey it."
msgstr "耶稣，为%1$s的每一个信徒提供一本圣经，并教导他们遵守圣经。"

#: pages/pray/stacker-text.php:668
#, fuzzy
msgid "James 1:23-25"
msgstr "雅各书 1:23-25"

#: pages/pray/stacker-text.php:669
#, fuzzy
msgctxt "James 1:23-25"
msgid ""
"For if you listen to the word and don’t obey, it is like glancing at your "
"face in a mirror. 24 you see yourself, walk away, and forget what you look "
"like. 25 But if you look carefully into the perfect law that sets you free, "
"and if you do what it says and don’t forget what you heard, then God will "
"bless you for doing it."
msgstr ""
"因为如果你听了道却不去遵守，这就像对着镜子看自己的脸一样。24 你看到了自己，走"
"开了，忘记了自己的样子。25 但如果你仔细查看那让你自由的完美律法，如果你按照它"
"说的去做，不要忘记你所听到的，那么上帝会因你这样做而祝福你。"

#: pages/pray/stacker-text.php:673
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, inspire Bible translators to communicate the Scriptures accurately "
"in the heart languages spoken in %1$s."
msgstr "精神，启发圣经翻译者用 %1$s 中的心灵语言准确地传达圣经。"

#: pages/pray/stacker-text.php:713
#, fuzzy
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: pages/pray/stacker-text.php:717
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please help good, online teachers get the gospel on YouTube and into "
"the %1$s of %2$s."
msgstr ""
"父亲，请帮助善良的在线教师在 YouTube 上获取福音，并将其带入 %1$s 的 %2$s。"

#: pages/pray/stacker-text.php:723
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, guide seekers in %1$s to the gospel through searching YouTube or "
"TikTok today."
msgstr "圣灵，今天通过搜索 YouTube 或 TikTok 引导 %1$s 中的寻求者找到福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:724
#, fuzzy
msgid "Proverbs 8:17"
msgstr "箴言 8:17"

#: pages/pray/stacker-text.php:725
#, fuzzy
msgctxt "Proverbs 8:17"
msgid "I love those who love me, and those who seek me find me."
msgstr "爱我的人，我也爱他；寻求我的人，必寻见我。"

#: pages/pray/stacker-text.php:729
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help media producers communicate the gospel in a way that is "
"understandable to the people of %1$s."
msgstr "父亲，请帮助媒体制作人以 %1$s 人民能够理解的方式传播福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:730
#, fuzzy
msgid "Deuteronomy 4:29"
msgstr "申命记 4:29"

#: pages/pray/stacker-text.php:731
#, fuzzy
msgctxt "Deuteronomy 4:29"
msgid ""
"But from there, you will seek the LORD your God, and you will find Him if "
"you search for Him with all your heart and all your soul."
msgstr "但你们必从那里寻求耶和华你们的神。你们若尽心尽性寻求他，就必寻见他。"

#: pages/pray/stacker-text.php:735
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, as people seek answers on the internet, please help them find the "
"gospel in %1$s."
msgstr "父亲，当人们在互联网上寻求答案时，请帮助他们在 %1$s 中找到福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:736
#, fuzzy
msgid "Luke 11:9"
msgstr "路加福音 11:9-10"

#: pages/pray/stacker-text.php:737
#, fuzzy
msgctxt "Luke 11:9"
msgid ""
"So I say to you, ask, and it will be given to you; seek, and you will find; "
"knock, and it will be opened to you."
msgstr "所以我告诉你们，你们祈求，就给你们；寻找，就寻见；叩门，就给你们开门。"

#: pages/pray/stacker-text.php:741
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, guide every search on Google for truth in %1$s to find a gospel "
"video."
msgstr "圣灵，引导每一个在 Google 上搜索%1$s真理的人找到福音视频。"

#: pages/pray/stacker-text.php:742
#, fuzzy
msgid "Jeremiah 29:13"
msgstr "耶利米书29:13"

#: pages/pray/stacker-text.php:743
#, fuzzy
msgctxt "Jeremiah 29:13"
msgid ""
"you will seek Me and find Me when you search for Me with all your heart."
msgstr "当你们全心全意寻求我时，你们就会找到我。"

#: pages/pray/stacker-text.php:747
#, fuzzy, php-format
msgid "Lord, use Google search to lead people in %1$s to the gospel today."
msgstr "主啊，今天就使用谷歌搜索来引导%1$s的人们传播福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:753
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, supernaturally prepare encounters with the gospel on sites like "
"Facebook and Instagram for the %1$s people living in %2$s."
msgstr ""
"精神，以超自然的方式为居住在 %2$s 的 %1$s 人们在 Facebook 和 Instagram 等网站"
"上准备与福音的接触。"

#: pages/pray/stacker-text.php:759
#, fuzzy, php-format
msgid "Spirit, inspire new kinds of evangelism through social media in %1$s."
msgstr "精神，通过%1$s社交媒体激发新类型的福音传播。"

#: pages/pray/stacker-text.php:760 pages/pray/stacker-text.php:1872
#, fuzzy
msgid "2 Timothy 4:5"
msgstr "提摩太后书 4:5"

#: pages/pray/stacker-text.php:761
#, fuzzy
msgctxt "2 Timothy 4:5"
msgid ""
"But you, keep your head in all situations, endure hardship, do the work of "
"an evangelist, discharge all the duties of your ministry."
msgstr "你却要凡事谨慎，忍受苦难，作传道的工夫，尽你职分的本分。"

#: pages/pray/stacker-text.php:765
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, make yourself known to the %1$s people living in %2$s through the "
"internet today."
msgstr "耶稣，今天就通过互联网让居住在 %2$s 的 %1$s 人民认识你自己吧。"

#: pages/pray/stacker-text.php:766
#, fuzzy
msgid "Psalm 19:3-4"
msgstr "诗篇 19:4"

#: pages/pray/stacker-text.php:767
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 19:3-4"
msgid ""
"They have no speech, they use no words; no sound is heard from them. Yet "
"their voice goes out into all the earth, their words to the ends of the "
"world. In the heavens God has pitched a tent for the sun."
msgstr ""
"它们不会说话，不会说话，听不到任何声音。但它们的声音传遍整个地球，它们的话语"
"传遍世界的尽头。上帝在天上为太阳搭起了一个帐篷。"

#: pages/pray/stacker-text.php:792
#, fuzzy
msgid "Safety"
msgstr "安全"

#: pages/pray/stacker-text.php:796
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, for those in trouble in %1$s of %2$s prompt them to call on you for "
"rescue today."
msgstr "父亲，对于那些在 %1$s 或 %2$s 遇到麻烦的人，请他们今天呼唤您来拯救。"

#: pages/pray/stacker-text.php:797
#, fuzzy
msgid "Psalm 91:15"
msgstr "诗篇 91:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:798
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 91:15"
msgid ""
"He will call on me, and I will answer him; I will be with him in trouble, I "
"will deliver him and honor him."
msgstr ""
"他若求告我，我就应允他；他在急难中，我要与他同在；我要搭救他，使他尊贵。"

#: pages/pray/stacker-text.php:802
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, for those with enemies and who are afraid in %1$s, call them into "
"your shelter and safety today."
msgstr ""
"父亲，对于那些在 %1$s 中怀有敌人和感到恐惧的人，今天请将他们召唤到您的庇护和"
"安全之中。"

#: pages/pray/stacker-text.php:803
#, fuzzy
msgid "Psalm 61:3"
msgstr "诗篇 61:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:804
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 61:3"
msgid "For you have been a refuge for me, a strong tower from the enemy."
msgstr "因为你是我躲避的避难所，是我抵挡敌人的坚固塔。"

#: pages/pray/stacker-text.php:808
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, be a refuge and strength for the hurting in %1$s today."
msgstr "父亲，请成为当今%1$s受伤者的避难所和力量。"

#: pages/pray/stacker-text.php:809
#, fuzzy
msgid "Psalm 46:1"
msgstr "诗篇46：1"

#: pages/pray/stacker-text.php:810
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 46:1"
msgid "God is our refuge and strength, an ever-present help in trouble."
msgstr "上帝是我们的避难所，是我们的力量，是我们在患难中随时的帮助。"

#: pages/pray/stacker-text.php:814
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help the stressed and anxious in %1$s know that you care for them "
"today."
msgstr "父亲，请帮助 %1$s 中那些有压力和焦虑的人知道，你今天关心他们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:815
#, fuzzy
msgid "Psalm 55:22"
msgstr "诗篇55:22"

#: pages/pray/stacker-text.php:816
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 55:22"
msgid ""
"Cast your cares on the Lord and he will sustain you; he will never let the "
"righteous be shaken."
msgstr "将你的忧虑卸给主，他必抚养你；他永远不会让正义的人动摇。"

#: pages/pray/stacker-text.php:820
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach those feeling unsafe in %1$s that they can hide under your "
"wings"
msgstr "精神，教导那些在 %1$s 中感到不安全的人，他们可以躲在你的翅膀下"

#: pages/pray/stacker-text.php:821
#, fuzzy
msgid "Psalm 91:4"
msgstr "诗篇 91:4"

#: pages/pray/stacker-text.php:822
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 91:4"
msgid ""
"He will cover you with his feathers, and under his wings you will find "
"refuge; his faithfulness will be your shield and rampart."
msgstr ""
"他必用自己的羽毛遮蔽你，在他的翅膀下你将找到避难所；他的忠诚将成为你的盾牌和"
"壁垒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:826
#, fuzzy, php-format
msgid "Jesus, protect the vulnerable in %1$s from the evil one."
msgstr "耶稣，保护 %1$s 中的弱势群体免受邪恶的侵害。"

#: pages/pray/stacker-text.php:827
#, fuzzy
msgid "John 17:15"
msgstr "约翰福音 17:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:828
#, fuzzy
msgctxt "John 17:15"
msgid ""
"My prayer is not that you take them out of the world but that you protect "
"them from the evil one."
msgstr "我祈祷的不是您将他们带离这个世界，而是保护他们免遭邪恶之人的侵害。"

#: pages/pray/stacker-text.php:832
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, let the threatened of %1$s know that it is better to trust in you "
"than to trust in humans."
msgstr "父亲，请让 %1$s 受到威胁的人知道，信任您比信任人类更好。"

#: pages/pray/stacker-text.php:833
#, fuzzy
msgid "Psalm 118:8"
msgstr "诗篇 118:8"

#: pages/pray/stacker-text.php:834
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 118:8"
msgid "It is better to take refuge in the Lord than to trust in humans."
msgstr "投靠耶和华，强如信赖世人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:838
#, fuzzy, php-format
msgid "Spirit, help the fearful in %1$s to submit to God and resist the devil."
msgstr "圣灵，帮助%1$s中恐惧的人顺服上帝，抵制魔鬼。"

#: pages/pray/stacker-text.php:839
#, fuzzy
msgid "James 4:7"
msgstr "雅各书 4:7"

#: pages/pray/stacker-text.php:840
#, fuzzy
msgctxt "James 4:7"
msgid ""
"Submit yourselves, then, to God. Resist the devil, and he will flee from you."
msgstr "所以，你们要顺服上帝。抵挡魔鬼，魔鬼就必离开你们逃跑了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:844
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, encourage those who are afraid in %1$s that you are the healer and "
"you are the Savior."
msgstr "精神，鼓励那些在 %1$s 中感到恐惧的人，你是治疗者，你是救世主。"

#: pages/pray/stacker-text.php:845
#, fuzzy
msgid "Jeremiah 17:14"
msgstr "耶利米书 17:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:846
#, fuzzy
msgctxt "Jeremiah 17:14"
msgid ""
"Heal me, Lord, and I will be healed; save me and I will be saved, for you "
"are the one I praise."
msgstr "主啊，求祢医治我，我便痊愈；拯救我，我便得救，因祢是我所赞美的那一位。"

#: pages/pray/stacker-text.php:877
#, fuzzy
msgid "Political Stability"
msgstr "政治稳定"

#: pages/pray/stacker-text.php:953
#, fuzzy
msgid "Far from God"
msgstr "远离上帝"

#: pages/pray/stacker-text.php:954
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, you desire the people in %1$s of %2$s who are far from you to hear "
"about you."
msgstr "父啊，你愿意那些远离你的 %1$s 和 %2$s 的人们听到你的消息。"

#: pages/pray/stacker-text.php:960
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"There are %1$s people living in %2$s of %3$s. Only about %4$s might be "
"believers."
msgstr "%3$s 的 %2$s 处居住着 %1$s 人。只有大约 %4$s 人可能是信徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:966
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%1$s of %2$s has (about) %3$s people who know Jesus, %4$s people who know "
"about him culturally, and %5$s people who are far from Jesus."
msgstr ""
"%2$s 中的 %1$s 有（大约） %3$s 人认识耶稣， %4$s 人从文化角度了解耶稣， %5$s "
"人远离耶稣。"

#: pages/pray/stacker-text.php:972
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Pour your Spirit out on the %1$s citizens of %2$s, so that they might know "
"your name and the name of your Son."
msgstr ""
"将你的精神倾注于 %1$s 的 %2$s 公民身上，以便他们能够了解你的名字和你儿子的名"
"字。"

#: pages/pray/stacker-text.php:973
#, fuzzy
msgid "Joel 2:28"
msgstr "约珥书 2:28"

#: pages/pray/stacker-text.php:974
#, fuzzy
msgctxt "Joel 2:28"
msgid ""
"And afterward, I will pour out my Spirit on all people. your sons and "
"daughters will prophesy, your old men will dream dreams, your young men will "
"see visions."
msgstr ""
"以后，我要将我的灵浇灌凡有血气的。你们的儿女要说预言，你们的老年人要做异梦，"
"你们的少年人要见异象。"

#: pages/pray/stacker-text.php:978
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we suspect there is 1 believer for every %1$s neighbors who are far "
"from you in %2$s. Please, give courage and opportunity to your children to "
"speak boldly."
msgstr ""
"父亲，我们猜想在 %2$s 中，每 %1$s 个远离您的邻居中就有 1 个信徒。请给予您的孩"
"子勇气和机会，让他们大胆地说话。"

#: pages/pray/stacker-text.php:979
#, fuzzy
msgid "Ephesians 6:19"
msgstr "以弗所书 6:19"

#: pages/pray/stacker-text.php:980
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 6:19"
msgid ""
"Pray also for me, that whenever I speak, words may be given me so that I "
"will fearlessly make known the mystery of the gospel."
msgstr "也为我祷告，使我得着话语，能以放胆讲明福音的奥秘。"

#: pages/pray/stacker-text.php:984
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, help the people of %1$s to discover the essence of being a disciple, "
"making disciples, and how to plant churches that multiply."
msgstr ""
"主啊，请帮助 %1$s 的人们发现成为门徒的本质、培养门徒以及如何建立繁衍的教会。"

#: pages/pray/stacker-text.php:990
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, you know every soul, and you know who are yours and who are yet to "
"be yours out of the %1$s people living in %2$s. Please, call your lost sheep "
"to yourself."
msgstr ""
"父啊，你知道每一个灵魂，你知道在 %1$s 居住的 %2$s 人中，谁是你的，谁还不是你"
"的。请把你迷失的羊叫到你身边。"

#: pages/pray/stacker-text.php:991
#, fuzzy
msgid "Ezekiel 36:24"
msgstr "以西结书 36:24"

#: pages/pray/stacker-text.php:992
#, fuzzy
msgctxt "Ezekiel 36:24"
msgid ""
"For I will take you out of the nations; I will gather you from all the "
"countries and bring you back into your own land."
msgstr "我必从列国收取你们，从列邦聚集你们，引导你们归回本地。"

#: pages/pray/stacker-text.php:996
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, bring yourself glory in %1$s. Through your servants plant %2$s new "
"churches that love you, love one another, and make disciples this year."
msgstr ""
"父啊，愿你在 %1$s 中荣耀自己。今年，请通过你的仆人建立 %2$s 个爱你、彼此相"
"爱、培养门徒的新教会。"

#: pages/pray/stacker-text.php:998
#, fuzzy
msgctxt "Habakkuk 2:14"
msgid ""
"For the earth will be filled with the knowledge of the glory of the LORD as "
"the waters cover the sea."
msgstr "认识耶和华荣耀的知识要充满遍地，好像水充满洋海一般。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1027
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Over %1$s percent of the people of %2$s are far from Jesus. Lord, please "
"send your gospel to them through the internet or radio or television today!"
msgstr ""
"%2$s 超过 %1$s % 的居民远离耶稣。主啊，请今天就通过网络、广播或电视将你的福音"
"传给他们！"

#: pages/pray/stacker-text.php:1033
#, fuzzy, php-format
msgid "Over %1$s percent of the people of %2$s are far from Jesus."
msgstr "%2$s 超过 %1$s % 的人们远离耶稣。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1039
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, call those who are far off in %1$s, so that they and their family can "
"receive life."
msgstr "耶稣，呼唤那些在远方的人%1$s，以便他们和他们的家人能够获得生命。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1040
#, fuzzy
msgid "Acts 2:39"
msgstr "使徒行传 2:39"

#: pages/pray/stacker-text.php:1041
#, fuzzy
msgctxt "Acts 2:39"
msgid ""
"For the promise is to you, and to your children, and to all who are far off, "
"even as many as the Lord our God will call to himself."
msgstr ""
"因为这应许是给你们和你们的儿女，并一切在远方的人，就是主我们神所召来的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1045
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, you said, \"The earth belongs to Me and all that is in it\". Please, "
"call %1$s into obedience and eternal life."
msgstr "父啊，你说：“大地和地上万物都属于我”。请呼唤 %1$s 顺服并得到永生。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1046
#, fuzzy
msgid "Psalm 24:1"
msgstr "诗篇 24:1"

#: pages/pray/stacker-text.php:1047
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 24:1"
msgid ""
"The earth is Yahweh’s, with its fullness; the world, and those who dwell "
"therein."
msgstr "地和其中所充满的，世界和住在其间的，都属于耶和华。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1051
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, let it be said of the %1$s lost in %2$s that you have called them out "
"of darkness into your glorious light."
msgstr ""
"主啊，愿人们这样说，那些迷失在 %2$s 中的 %1$s 人，你已将他们从黑暗中召唤出"
"来，投入你荣耀的光明之中。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1052
#, fuzzy
msgid "1 Peter 2:9"
msgstr "彼得前书 2:9"

#: pages/pray/stacker-text.php:1053
#, fuzzy
msgctxt "1 Peter 2:9"
msgid ""
"But you are a chosen race, a royal priesthood, a holy nation, a people for "
"God’s own possession, that you may proclaim the excellence of him who called "
"you out of darkness into his marvelous light"
msgstr ""
"唯有你们是被拣选的族类，是有君尊的祭司，是圣洁的国度，是属神的子民，要叫你们"
"宣扬那召你们出黑暗入奇妙光明者的美德。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1057
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, please make the same Spirit that raised Jesus from the dead give life "
"to those who are called by his name in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"主啊，请让使耶稣从死里复活的同一圣灵，赋予那些在 %1$s 和 %2$s 中以他的名义召"
"唤的人生命。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1058
#, fuzzy
msgid "Romans 8:11"
msgstr "罗马书 8:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:1059
#, fuzzy
msgctxt "Romans 8:11"
msgid ""
"But if the Spirit of him who raised up Jesus from the dead dwells in you, he "
"who raised up Christ Jesus from the dead will also give life to your mortal "
"bodies through his Spirit who dwells in you."
msgstr ""
"然而，叫耶稣从死里复活者的灵若住在你们心里，那叫基督耶稣从死里复活的，也必藉"
"着住在你们心里的圣灵，使你们必死的身体又活过来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1063
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, you desire to blot out the sins of the people of %1$s. You said, if "
"they turn to you, you will dissolve their sins like mist."
msgstr ""
"父啊，你渴望消除 %1$s 人民的罪孽。你说过，如果他们转向你，你就会像雾一样消散"
"他们的罪孽。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1064
#, fuzzy
msgid "Isaiah 44:22"
msgstr "以赛亚书 44:22"

#: pages/pray/stacker-text.php:1065
#, fuzzy
msgctxt "Isaiah 44:22"
msgid ""
"I have blotted out, as a thick cloud, your transgressions, and, as a cloud, "
"your sins. Return to me, for I have redeemed you."
msgstr ""
"我已涂抹了你的过犯，像厚云消散了一样；我已涂抹了你的罪恶，像厚云消散了一样。"
"你们要归向我，因为我救赎了你们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1069
#, fuzzy, php-format
msgid "Jesus, please send your Spirit to %1$s, so they can have freedom."
msgstr "耶稣，请将你的灵赐给 %1$s，让他们获得自由。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1070
#, fuzzy
msgid "2 Corinthians 3:17"
msgstr "哥林多后书 3:17"

#: pages/pray/stacker-text.php:1071
#, fuzzy
msgctxt "2 Corinthians 3:17"
msgid ""
"Now the Lord is the Spirit, and where the Spirit of the Lord is, there is "
"freedom."
msgstr "如今主就是那灵，主的灵在哪里，哪里就有自由。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1100
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, %1$s cultural Christians in %2$s likely have a Bible in their home. "
"Please, send conviction for them to open it and read it for themselves."
msgstr ""
"圣灵，%1$s 的 %2$s 文化基督徒可能在家中有一本圣经。请让他们相信圣经，并亲自打"
"开它阅读。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1106
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach the %1$s cultural Christians in %2$s to pray from the heart "
"and not with scripts or formulas only."
msgstr "精神，教导 %1$s 中的 %2$s 文化基督徒从心底祈祷，而不是只用脚本或公式。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1112
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, bless the %1$s cultural Christians in %2$s with more knowledge and "
"curiosity about your beautiful gospel, that they might claim it for "
"themselves personally and intimately."
msgstr ""
"圣灵，请祝福 %2$s 中的 %1$s 文化基督徒，让他们对你美丽的福音有更多的了解和好"
"奇，以便他们可以亲自和亲密地为自己主张它。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1169
#, fuzzy
msgid "Believer Families"
msgstr "信徒家庭"

#: pages/pray/stacker-text.php:1173
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, thank you for the %1$s whom you have brought close through the blood "
"of Christ already in %2$s."
msgstr "圣灵，感谢你，感谢你已在 %2$s 藉着基督的血使 %1$s 亲近了我们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1174
#, fuzzy
msgid "Ephesians 2:13"
msgstr "以弗所书 2:13"

#: pages/pray/stacker-text.php:1175
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 2:13"
msgid ""
"But now in Christ Jesus you who once were far off are made near in the blood "
"of Christ."
msgstr "你们从前远离神的人，如今却在基督耶稣里，靠着他的血，已经得亲近了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1179
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, thank you for the %1$s people that you have made believe and given "
"eternal life to in %2$s."
msgstr "父亲，感谢您让 %1$s 名人们在 %2$s 中相信并赐予永生。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1180
#, fuzzy
msgid "John 3:16"
msgstr "约翰福音 3:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:1181
#, fuzzy
msgctxt "John 3:16"
msgid ""
"For God so loved the world, that he gave his only Son, that whoever believes "
"in him should not perish but have eternal life."
msgstr "神爱世人，甚至将他的独生子赐给他们，叫一切信他的，不至灭亡，反得永生。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1185
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, you made each of the %1$s believers in %2$s your ambassadors and your "
"primary strategy for reconciling this %3$s ."
msgstr ""
"耶稣，你使 %1$s 的每一个信徒 %2$s 成为你的大使，并让你制定和解这个 %3$s 的主"
"要策略。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1186 pages/pray/stacker-text.php:1890
#, fuzzy
msgid "2 Corinthians 5:20"
msgstr "哥林多后书 5:20"

#: pages/pray/stacker-text.php:1187 pages/pray/stacker-text.php:1891
#, fuzzy
msgctxt "2 Corinthians 5:20"
msgid ""
"We are therefore Christ’s ambassadors, as though God were making his appeal "
"through us. We implore you on Christ’s behalf: Be reconciled to God."
msgstr ""
"因此，我们是基督的使者，仿佛上帝通过我们发出呼吁。我们代表基督恳求你们：与上"
"帝和好。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1252
#, fuzzy
msgid "Primary Religion"
msgstr "主要宗教"

#: pages/pray/stacker-text.php:1624
#, fuzzy
msgid "People Groups"
msgstr "人民团体"

#: pages/pray/stacker-text.php:1697
#, fuzzy
msgid "Local Leadership"
msgstr "当地领导"

#: pages/pray/stacker-text.php:1701
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, build the strength and maturity of the local leaders in %1$s. Show "
"them that faithfulness is better than knowledge. Show them that the Spirit, "
"the Word, and prayer is enough in order to grow and lead."
msgstr ""
"精神，增强 %1$s 当地领导人的力量和成熟度。向他们表明忠诚比知识更重要。向他们"
"表明，精神、圣言和祈祷足以让他们成长和领导。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1707
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"God, we ask you to raise up elders and deacons from the %1$s believers in "
"%2$s, who will serve the church and equip it to do your work."
msgstr ""
"神啊，我们请求您从 %2$s 的 %1$s 信徒中兴起长老和执事，他们将服务于教会并装备"
"它来完成您的工作。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1708
#, fuzzy
msgid "Ephesians 4:11-13"
msgstr "以弗所书 4:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:1709
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 4:11-13"
msgid ""
"So Christ himself gave the apostles, the prophets, the evangelists, the "
"pastors and teachers, to equip his people for works of service, so that the "
"body of Christ may be built up until we all reach unity in the faith and in "
"the knowledge of the Son of God and become mature, attaining to the whole "
"measure of the fullness of Christ."
msgstr ""
"所以基督亲自赐下使徒、先知、传福音的、牧师和教师，为要装备他的子民去从事服务"
"工作，以便建立基督的身体，直到我们众人在信仰和对上帝儿子的认识上达到统一，并"
"变得成熟，达到基督丰满的全部尺度。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1712
#, fuzzy
msgid "Movement Leadership"
msgstr "运动领导"

#: pages/pray/stacker-text.php:1713
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we pray for every movement leader and disciple in %1$s of %2$s that "
"they would have deepening intimacy with you."
msgstr ""
"父亲，我们为 %1$s 和 %2$s 中的每一位运动领袖和门徒祈祷，愿他们与您有更深厚的"
"亲密关系。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1714
#, fuzzy
msgid "John 14:20"
msgstr "约翰福音 14:20"

#: pages/pray/stacker-text.php:1715
#, fuzzy
msgctxt "John 14:20"
msgid ""
"On that day you will realize that I am in my Father, and you are in me, and "
"I am in you."
msgstr "到那日，你们就知道我在我父里面，你们在我里面，我也在你们里面。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1719
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, grace the churches in %1$s with faithful local leaders."
msgstr "父亲，请赐予 %1$s 座教堂忠实的当地领袖以恩典。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1720
#, fuzzy
msgid "Proverbs 11:14"
msgstr "箴言 11:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:1721
#, fuzzy
msgctxt "Proverbs 11:14"
msgid ""
"Where there is no guidance, a people falls, but in an abundance of "
"counselors there is safety."
msgstr "无智谋，民就败落；谋士众多，民便安居。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1725
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, teach the local leaders in %1$s to be humble and to serve others."
msgstr "耶稣，教导 %1$s 当地的领导人要谦卑并为他人服务。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1726
#, fuzzy
msgid "Matthew 20:26–28"
msgstr "马太福音20：26-28"

#: pages/pray/stacker-text.php:1727
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 20:26–28"
msgid ""
"It shall not be so among you. But whoever would be great among you must be "
"your servant, and whoever would be first among you must be your slave, even "
"as the Son of Man came not to be served but to serve, and to give his life "
"as a ransom for many."
msgstr ""
"但在你们中间却不可这样。你们中间谁愿为大，就必作你们的用人；谁愿为首，就必作"
"你们的奴仆；正如人子来，不是要受人的服事，乃是要服事人，并且要舍命，作多人的"
"赎价。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1731
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, help the local leaders in %1$s to be faithful with what they have "
"been given, whether a little or a lot."
msgstr "耶稣，请帮助 %1$s 的当地领导人忠实地对待他们所得到的一切，无论多少。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1732
#, fuzzy
msgid "Luke 12:48b"
msgstr "路加福音 12:48"

#: pages/pray/stacker-text.php:1733
#, fuzzy
msgctxt "Luke 12:48b"
msgid ""
"Everyone to whom much was given, of him much will be required, and from him "
"to whom they entrusted much, they will demand the more."
msgstr "多给谁，就向谁多取；多托谁，就向谁多要。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1737
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, help the local leaders in %1$s not be proud but humble, and willing "
"to wash the feet of all they serve."
msgstr ""
"耶稣，帮助 %1$s 当地的领导人不要骄傲，而要谦卑，并愿意为所有他们服务的人洗"
"脚。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1738
#, fuzzy
msgid "John 13:13–15"
msgstr "约翰福音13：13-17"

#: pages/pray/stacker-text.php:1739
#, fuzzy
msgctxt "John 13:13–15"
msgid ""
"“You call me ‘Teacher’ and ‘Lord,’ and rightly so, for that is what I am. "
"Now that I, your Lord and Teacher, have washed your feet, you also should "
"wash one another’s feet. I have set you an example that you should do as I "
"have done for you."
msgstr ""
"你们称呼我为夫子、主，你们说得对，我本来就是。我是你们的主、你们的夫子，尚且"
"洗你们的脚，你们也当彼此洗脚。我给你们作了榜样，叫你们照着我向你们所作的去"
"行。 "

#: pages/pray/stacker-text.php:1743
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, may the churches in %1$s honor local leaders who work hard for the "
"flock of God."
msgstr "父亲，愿 %1$s 的教堂尊敬为上帝的羊群辛勤工作的当地领导人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1744
#, fuzzy
msgid "Acts 20:28"
msgstr "使徒行传 20:28"

#: pages/pray/stacker-text.php:1745
#, fuzzy
msgctxt "Acts 20:28"
msgid ""
"Pay careful attention to yourselves and to all the flock, in which the Holy "
"Spirit has made you overseers, to care for the church of God, which he "
"obtained with his own blood."
msgstr ""
"圣灵立你们作全群的监督，你们就当为自己谨慎，也为全群谨慎，牧养神的教会，就是"
"他用自己血所买来的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1749
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, knowing that teachers will be judged more strictly, help the local "
"leaders in %1$s to be careful with their words."
msgstr "父亲知道教师将受到更严格的评判，请帮助 %1$s 当地的领导人谨言慎行。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1750
#, fuzzy
msgid "James 3:1"
msgstr "雅各书 3:1"

#: pages/pray/stacker-text.php:1751
#, fuzzy
msgctxt "James 3:1"
msgid ""
"Not many of you should become teachers, my brothers, for you know that we "
"who teach will be judged with greater strictness."
msgstr ""
"我的弟兄们，你们中间不要多人作师傅，因为知道我们作师傅的，要受更重的判断。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1770
#, fuzzy
msgid "Apostles and Pioneers"
msgstr "使徒和先驱者"

#: pages/pray/stacker-text.php:1774
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please raise up new apostles to pioneer the growth of the church in "
"%s."
msgstr "父亲，请培养新的使徒来开拓 %s 教会的增长。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1775 pages/pray/stacker-text.php:1793
#: pages/pray/stacker-text.php:1848 pages/pray/stacker-text.php:1860
#: pages/pray/stacker-text.php:1915 pages/pray/stacker-text.php:1921
#: pages/pray/stacker-text.php:1957
#, fuzzy
msgid "Ephesians 4:11-12"
msgstr "以弗所书 4:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:1776 pages/pray/stacker-text.php:1794
#: pages/pray/stacker-text.php:1849 pages/pray/stacker-text.php:1861
#: pages/pray/stacker-text.php:1916 pages/pray/stacker-text.php:1922
#: pages/pray/stacker-text.php:1958
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 4:11-12"
msgid ""
"So Christ himself gave the apostles, the prophets, the evangelists, the "
"pastors and teachers, to equip his people for works of service, so that the "
"body of Christ may be built up"
msgstr ""
"基督赐下使徒、先知、传福音的、牧师和教师，为要装备他的子民，使他们各尽其职，"
"建立基督的身体。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1780
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, raise up apostolic workers to plant churches in every town in %1$s of "
"%2$s."
msgstr "主啊，请兴起使徒工人在 %2$s 的 %1$s 各城镇建立教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1781 pages/pray/stacker-text.php:1995
#, fuzzy
msgid "Titus 1:5"
msgstr "提多书 1:5"

#: pages/pray/stacker-text.php:1782 pages/pray/stacker-text.php:1996
#, fuzzy
msgctxt "Titus 1:5"
msgid ""
"The reason I left you in Crete was that you might put in order what was left "
"unfinished and appoint elders in every town, as I directed you."
msgstr ""
"我留你在克里特岛，是要你将那没有办完的事办完，又照我所吩咐你的，在各城设立长"
"老。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1786
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please send new apostles into the harvest, who can open up new "
"communities for the gospel in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"父啊，请差遣新的使徒来收割庄稼，他们可以在 %1$s 和 %2$s 为福音开辟新的社区。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1787 pages/pray/stacker-text.php:1854
#: pages/pray/stacker-text.php:2080
#, fuzzy
msgid "Matthew 9:38"
msgstr "马太福音 9:38"

#: pages/pray/stacker-text.php:1788 pages/pray/stacker-text.php:1855
#: pages/pray/stacker-text.php:2081
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 9:38"
msgid ""
"Ask the Lord of the harvest, therefore, to send out workers into his harvest "
"field."
msgstr "所以你们当求庄稼的主，打发工人出去收他的庄稼。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1792
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, please give the apostles in %1$s a vision for the harvest, and a "
"passion to see the gospel spread to every corner of the %2$s."
msgstr ""
"耶稣，请赋予 %1$s 中的使徒们一个收获的愿景，以及看到福音传播到 %2$s 每个角落"
"的热情。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1798
#, fuzzy, php-format
msgid "Lord of the Harvest, please send out workers into the %1$s of %2$s."
msgstr "丰收之王，请派遣工人前往 %1$s 和 %2$s。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1799
#, fuzzy
msgid "Matthew 9:37-38"
msgstr "马太福音 9:37-38"

#: pages/pray/stacker-text.php:1800
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 9:37-38"
msgid ""
"Then he said to his disciples, “The harvest is plentiful but the workers are "
"few. Ask the Lord of the harvest, therefore, to send out workers into his "
"harvest field."
msgstr ""
"然后他又对门徒说：“要收的庄稼多，工人少。所以，你们应当求庄稼的主，打发工人出"
"去收他的庄稼。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:1804
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, please give apostles to expand the church into every neighborhood of "
"%1$s."
msgstr "主啊，请赐下使徒，将教会扩展到%1$s的各个街区。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1805 pages/pray/stacker-text.php:2694
#, fuzzy
msgid "Matthew 28:19-20a"
msgstr "马太福音二十八章18-20节"

#: pages/pray/stacker-text.php:1806 pages/pray/stacker-text.php:2695
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 28:19-20a"
msgid ""
"Therefore go and make disciples of all nations, baptizing them in the name "
"of the Father and of the Son and of the Holy Spirit, and teaching them to "
"obey everything I have commanded you."
msgstr ""
"所以，你们要去，使万民作我的门徒，奉父、子、圣灵的名给他们施洗。凡我所吩咐你"
"们的，都教训他们遵守。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1843
#, fuzzy
msgid "Evangelists and Harvest Workers"
msgstr "传福音者和收割工人"

#: pages/pray/stacker-text.php:1847
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, please raise up evangelists to equip your people to share the gospel "
"in %1$s."
msgstr "耶稣，请培养传福音者来装备你的人民在 %1$s 中传播福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1853
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, please send new evangelists into the harvest in %1$s of %2$s."
msgstr "父亲，请派遣新的福音传道者进入 %1$s 和 %2$s 的收获。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1859
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, you said you were the giver of evangelists to the church. Please, "
"send more evangelists to %1$s of %2$s."
msgstr ""
"耶稣，您曾说您是教会传福音者的赐予者。请您向 %1$s 和 %2$s 派遣更多的传福音"
"者。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1864
#, fuzzy
msgid "Evangelists"
msgstr "传福音者"

#: pages/pray/stacker-text.php:1865
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"God in Heaven, only you can and should appoint evangelists. Please, appoint "
"and send more to %1$s."
msgstr "天堂里的上帝，只有您才能任命传教士。请任命并派遣更多传教士到 %1$s。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1866
#, fuzzy
msgid "1 Corinthians 12:28"
msgstr "哥林多前书 12:28"

#: pages/pray/stacker-text.php:1867
#, fuzzy
msgctxt "1 Corinthians 12:28"
msgid ""
"And in the church God has appointed first of all apostles, second prophets, "
"third teachers, then workers of miracles, and those with gifts of healing, "
"helping, administration, and various tongues."
msgstr ""
"神在教会所设立的：第一是使徒，第二是先知，第三是教师，其次是行异能的，以及有"
"医病的、帮助人的、治理事的、说方言的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1871
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, encourage every believer in %1$s to do the work of an evangelist "
"with their friends and neighbors."
msgstr "精神，鼓励%1$s的每一位信徒与他们的朋友和邻居一起做传福音的工作。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1873
#, fuzzy
msgctxt "2 Timothy 4:5"
msgid ""
"But you, keep your head in all situations, endure hardship, do the work of "
"an evangelist"
msgstr "但你，无论在什么情况下都要保持冷静，忍受艰辛，做传道者的工作......"

#: pages/pray/stacker-text.php:1877
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help every believer in %1$s be prepared to give an answer to "
"everyone who asks them for the reason for their hope."
msgstr ""
"精神，帮助 %1$s 中的每一位信徒准备好向每个询问他们希望原因的人给出答案。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1878
#, fuzzy
msgid "1 Peter 3:15"
msgstr "彼得前书 3:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:1879
#, fuzzy
msgctxt "1 Peter 3:15"
msgid ""
"But in your hearts revere Christ as Lord. Always be prepared to give an "
"answer to everyone who asks you to give the reason for the hope that you "
"have. But do this with gentleness and respect."
msgstr ""
"只要心里尊主基督为圣。有人问你们心中盼望的缘由，就要常作准备，以温柔、敬畏的"
"心回答各人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1883
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, send out evangelists who will challenge people like Peter who said, "
"\"Repent and be baptized, every one of you\" in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"父啊，请差遣传福音者来挑战像彼得这样的人，彼得在 %1$s 和 %2$s 中说：“你们各人"
"要悔改，要受洗”。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1884
#, fuzzy
msgid "Acts 2:38"
msgstr "使徒行传 2:38"

#: pages/pray/stacker-text.php:1885
#, fuzzy
msgctxt "Acts 2:38"
msgid ""
"Peter replied, “Repent and be baptized, every one of you, in the name of "
"Jesus Christ for the forgiveness of your sins. And you will receive the gift "
"of the Holy Spirit."
msgstr ""
"彼得回答说：“你们各人要悔改，奉耶稣基督的名受洗，叫你们的罪得赦，就必领受所赐"
"的圣灵。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1889
#, fuzzy, php-format
msgid "Jesus, please give your people in %1$s a passion for the lost."
msgstr "耶稣，请赋予%1$s你的子民对迷失者的热情。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1910
#, fuzzy
msgid "Prophets and Truth Speakers"
msgstr "先知和真理演说者"

#: pages/pray/stacker-text.php:1914
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please raise up prophets in %1$s who can call the church to holiness "
"and purity, preparing your church as a bride for your Son."
msgstr ""
"父亲，请在 %1$s 中培养先知，他们可以号召教会走向圣洁和纯洁，将你的教会准备好"
"成为你儿子的新娘。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1920
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please give the church in %1$s of %2$s prophets who can build up "
"holiness and faithfulness to you."
msgstr "父啊，请赐予 %1$s 名先知和 %2$s 名能为您建立圣洁和忠诚的教会。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1926
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, you already know the names of the prophets you want to raise up in "
"%1$s. Please, raise them up and give them the courage to speak your truth to "
"your church."
msgstr ""
"主啊，你已经知道你想在 %1$s 中兴起的先知的名字。请兴起他们，并给他们勇气向你"
"的教会宣讲你的真理。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1927
#, fuzzy
msgid "Jeremiah 1:5"
msgstr "耶利米书 1:5"

#: pages/pray/stacker-text.php:1928
#, fuzzy
msgctxt "Jeremiah 1:5"
msgid ""
"Before I formed you in the womb I knew you, and before you were born I "
"consecrated you; I appointed you a prophet to the nations."
msgstr ""
"我未将你造在腹中，我已晓得你；你未出母胎，我已分别你为圣；我已派你作列国的先"
"知。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1932
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, like in the church of Antioch, where you gathered many prophets and "
"teachers, please gather many prophets and teachers in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"主啊，就像您在安提阿教会中聚集了许多先知和教师一样，请您在 %1$s 到 %2$s 聚集"
"许多先知和教师。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1933
#, fuzzy
msgid "Acts 13:1"
msgstr "使徒行传 13:1"

#: pages/pray/stacker-text.php:1934
#, fuzzy
msgctxt "Acts 13:1"
msgid ""
"Now in the church at Antioch there were prophets and teachers: Barnabas, "
"Simeon called Niger, Lucius of Cyrene, Manaen (who had been brought up with "
"Herod the tetrarch), and Saul."
msgstr ""
"在安提阿教会中有几位先知和教师，就是巴拿巴和称呼尼结的西面、古利奈人路求、与"
"分封之王希律同养的马念，并扫罗。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1938
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, make bold the prophets in %1$s so that the church can be equipped "
"with truth and insight and a vision of your heart."
msgstr ""
"父亲，请让 %1$s 中的先知们勇敢起来，以便教会能够具备真理和洞察力以及你内心的"
"愿景。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1939
#, fuzzy
msgid "Zechariah 8:16"
msgstr "撒迦利亚书 8:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:1940
#, fuzzy
msgctxt "Zechariah 8:16"
msgid ""
"These are the things which you should do: speak the truth to one another; "
"judge with truth and judgment for peace in your gates."
msgstr "这些是你们应该做的事情：彼此说实话；以真理和判断来确保你们的门户和平。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1944
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, raise up prophets and truth speakers in your church in %1$s so that "
"the church can grow in every way into the mature body of you its head."
msgstr ""
"耶稣，请在 %1$s 的你的教会中兴起先知和真理演说者，以便教会能够在各方面成长为"
"以你为首的成熟团体。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1945
#, fuzzy
msgid "Ephesians 4:15"
msgstr "以弗所书 4:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:1946
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 4:15"
msgid ""
"Instead, speaking the truth in love, we will grow to become in every respect "
"the mature body of him who is the head, that is, Christ."
msgstr "相反，我们要用爱心说诚实话，凡事长进，连于头基督，成为成熟的身体。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1950
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, make the church in %1$s humble and willing to hear the sometimes "
"hard voices of prophets bringing the light of truth on them."
msgstr ""
"精神，让 %1$s 中的教堂变得谦卑，并愿意倾听先知有时严厉的声音，为他们带来真理"
"的光芒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1951
#, fuzzy
msgid "Galatians 4:16"
msgstr "加拉太书 4:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:1952
#, fuzzy
msgctxt "Galatians 4:16"
msgid "So have I become your enemy by telling you the truth?"
msgstr "那么，我告诉你们真相后就成了你们的敌人吗？"

#: pages/pray/stacker-text.php:1956
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, strengthen the church in %1$s by giving a prophet, as you said you "
"would, who is bold and willing to correct. Lord, may the believers care "
"about holiness as you do."
msgstr ""
"耶稣，请赐下先知，坚固%1$s的教会，正如你所说，他勇敢且愿意纠正。主啊，愿信徒"
"们像你一样关心圣洁。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1984
#, fuzzy
msgid "Shepherds and Pastors"
msgstr "牧羊人和牧师"

#: pages/pray/stacker-text.php:1988
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, give grace to the local leaders who shepherd the %1$s believers in "
"%2$s of %3$s."
msgstr "主啊，求祢恩典给那些牧养 %3$s 的 %2$s 地区 %1$s 信徒的当地领袖。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1989
#, fuzzy
msgid "John 10:11"
msgstr "约翰福音 10:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:1990
#, fuzzy
msgctxt "John 10:11"
msgid ""
"I am the good shepherd. The good shepherd lays down his life for the sheep."
msgstr "我是好牧人。好牧人为羊舍命。"

#: pages/pray/stacker-text.php:1994
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, please provide elders whose hearts are completely yours in every town "
"in %1$s of %2$s."
msgstr "主啊，请为 %1$s 和 %2$s 的每一个城镇提供心灵完全属于您的长老。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2000
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, please bless the leaders of the %1$s of %2$s who work hard at "
"shepherding and guiding your people."
msgstr "耶稣，请祝福 %2$s 的 %1$s 的领导者，他们努力牧养和引导你的人民。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2001
#, fuzzy
msgid "Psalm 78:72"
msgstr "诗篇78:72"

#: pages/pray/stacker-text.php:2002
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 78:72"
msgid ""
"With upright heart he shepherded them and guided them with his skillful hand."
msgstr "他以正直的心牧养他们，用他巧妙的手引导他们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2006
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, encourage every one of the %1$s ordinary believers here to care for "
"others, like a shepherd cares for his sheep."
msgstr ""
"圣灵，鼓励在场的每一位%1$s平信徒去关心别人，就像牧羊人关心他的羊群一样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2012
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, you gave the church of %1$s the greatest shepherd of all time, "
"Jesus. Please, help them listen to him."
msgstr "父啊，你赐给 %1$s 教会有史以来最伟大的牧者耶稣。请帮助他们听从他的话。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2013
#, fuzzy
msgid "Ezekiel 34:23"
msgstr "以西结书 34:23"

#: pages/pray/stacker-text.php:2014
#, fuzzy
msgctxt "Ezekiel 34:23"
msgid ""
"I will place over them one shepherd, my servant David, and he will tend "
"them; he will tend them and be their shepherd."
msgstr ""
"我必立一牧人照管他们，就是我的仆人大卫，他必牧养他们；他必牧养他们，作他们的"
"牧人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2018
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, for all those you call to look after your flock from the %1$s "
"believers in %2$s, please, make them passionate about hearing your Word."
msgstr ""
"父亲，对于您从 %1$s 的 %2$s 信徒中召唤来照顾您的羊群的所有人，请让他们热衷于"
"聆听您的圣言。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2019
#, fuzzy
msgid "Ezekiel 34:7"
msgstr "以西结书 34:7"

#: pages/pray/stacker-text.php:2020
#, fuzzy
msgctxt "Ezekiel 34:7"
msgid "Therefore, you shepherds, hear the word of the LORD."
msgstr "因此，你们牧羊人啊，要听耶和华的话。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2024
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Good Shepherd, thank you that you know the name of each of the %1$s "
"believers in %2$s."
msgstr "好牧人，感谢你知道 %2$s 中每个 %1$s 信徒的名字。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2025
#, fuzzy
msgid "John 10:14"
msgstr "约翰福音 10:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:2026
#, fuzzy
msgctxt "John 10:14"
msgid "I am the good shepherd; I know my sheep and my sheep know me"
msgstr "我是好牧人；我认识我的羊，我的羊也认识我"

#: pages/pray/stacker-text.php:2057
#, fuzzy
msgid "Teachers"
msgstr "教师"

#: pages/pray/stacker-text.php:2061
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please send teachers of your Word in %1$s who can speak your gospel "
"boldly and clearly."
msgstr "父啊，请派遣你的圣言教师来 %1$s，他们可以大胆而清晰地宣讲你的福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2067
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, build the strength and maturity of the local leaders in %1$s. Show "
"them that faithfulness is more important than knowledge. Show them that the "
"Spirit, the Word, and prayer is enough in order to grow and lead. "
msgstr ""
"精神，培养 %1$s 当地领导人的力量和成熟度。向他们表明忠诚比知识更重要。向他们"
"表明，精神、圣言和祈祷足以让他们成长和领导。 "

#: pages/pray/stacker-text.php:2073
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, for the leaders in %1$s of %2$s, let the eyes of their hearts be "
"enlightened in order that they may know the hope to which they are called."
msgstr ""
"主啊，请照亮 %1$s 和 %2$s 的领导者们的心眼，让他们知道他们被召唤的希望。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2074
#, fuzzy
msgid "Ephesians 1:18-19a"
msgstr "以弗所书 1:18"

#: pages/pray/stacker-text.php:2075
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 1:18-19a"
msgid ""
"I pray that the eyes of your heart may be enlightened in order that you may "
"know the hope to which he has called you, the riches of his glorious "
"inheritance in his holy people, and his incomparably great power for us who "
"believe. "
msgstr ""
"我祈求你们心灵的眼睛能够被启迪，以便你们能够知道他呼唤你们的希望，他圣洁的子"
"民中他荣耀遗产的丰富，以及他对我们这些信徒无比强大的力量。 "

#: pages/pray/stacker-text.php:2079
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please send new teachers into the harvest, who can correct the lies "
"of our enemy in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"父亲，请派遣新的教师来收获，他们可以纠正我们敌人在 %1$s 和 %2$s 中的谎言。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2085
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, the believers in %1$s of %2$s need teachers who can feed them with "
"knowledge and understanding. Please raise them up."
msgstr ""
"主啊，%1$s 和 %2$s 的信徒需要能用知识和理解力喂养他们的老师。请兴起他们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2086
#, fuzzy
msgid "Jeremiah 3:15"
msgstr "耶利米书 3:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:2087
#, fuzzy
msgctxt "Jeremiah 3:15"
msgid ""
"Then I will give you shepherds after My own heart, who will feed you with "
"knowledge and understanding."
msgstr "然后我会给你符合我心意的牧羊人，他们会用知识和理解来喂养你。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2137
#, fuzzy
msgid "Biblical Authority"
msgstr "圣经的权威"

#: pages/pray/stacker-text.php:2141
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, make the Word of God a delight to the people of %1$s, like it was to "
"David."
msgstr "圣灵，使上帝的话语成为 %1$s 人民的喜悦，就像大卫一样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2142
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:16"
msgstr "诗篇 119:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:2143
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:16"
msgid "I delight in your decrees; I will not neglect your Word."
msgstr "我喜爱你的法令，我不会忽视你的圣言。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2147
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, instill a desire within the people of %1$s of %2$s to hide your Word "
"in their heart."
msgstr ""
"精神，请在 %1$s 和 %2$s 的人们心中灌输一种愿望，将你的圣言藏在他们心中。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2148
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:11"
msgstr "诗篇 119:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:2149
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:11"
msgid "I have hidden your Word in my heart that I might not sin against you."
msgstr "我将你的话语藏在心里，以免我得罪你。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2153
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, help the people of the %1$s of %2$s to be consumed with longing for "
"your Word at all times, like David."
msgstr "圣灵，请帮助 %1$s 和 %2$s 的人民时刻渴望你的圣言，就像大卫一样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2154
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:20"
msgstr "诗篇 119:20"

#: pages/pray/stacker-text.php:2155
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:20"
msgid "My soul is consumed with longing for your laws at all times."
msgstr "我的灵魂时刻渴望着你的律法。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2159
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, teach your Word to the people of the %1$s of %2$s, so that they can "
"follow your ways all their life."
msgstr ""
"主啊，请将你的圣言传授给 %1$s 和 %2$s 的人民，以便他们一生都能遵循你的道路。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2160
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:33"
msgstr "诗篇 119:33"

#: pages/pray/stacker-text.php:2161
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:33"
msgid ""
"Teach me, Lord, the way of your decrees, that I may follow it to the end."
msgstr "主啊，求你将你的律例指教我，使我能遵行到底。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2165
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, teach the disciples in %1$s of %2$s to trust your Word, like a lamp, "
"in the darkness around them."
msgstr ""
"主啊，教导 %1$s 和 %2$s 的门徒信靠你的话语，就像信靠一盏灯，照亮他们周围的黑"
"暗。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2167
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:105"
msgid "your Word is a lamp for my feet, a light on my path."
msgstr "你的话是我脚前的灯，是我路上的光。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2171
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, teach the young people in %1$s of %2$s to trust your Word and find the "
"path of purity."
msgstr "主啊，教导 %1$s 和 %2$s 的年轻人相信你的话语并找到纯洁的道路。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2172
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:9"
msgstr "诗篇 119:9"

#: pages/pray/stacker-text.php:2173
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:9"
msgid ""
"How can a young person stay on the path of purity? By living according to "
"your word."
msgstr "年轻人怎样才能保持纯洁呢？按照你的圣言生活。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2177
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, we know that cultures come and go, even in %1$s of %2$s, but the "
"truth of your Word endures generations."
msgstr ""
"圣灵，我们知道文化来来去去，甚至在 %1$s 或 %2$s 也是如此，但你的话语的真理却"
"世世代代流传。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2178
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:89"
msgstr "诗篇 119:89"

#: pages/pray/stacker-text.php:2179
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:89"
msgid "Your Word, Lord, is eternal; it stands firm in the heavens."
msgstr "主啊，你的圣言是永恒的，在天上坚定不移。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2183
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, defend those who are loyal to your Word in %1$s of %2$s, even "
"against fierce enemies."
msgstr ""
"父亲，请保佑那些在 %1$s 和 %2$s 忠于你的圣言的人，即使他们面临凶猛的敌人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2184
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:61"
msgstr "诗篇 119:61"

#: pages/pray/stacker-text.php:2185
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:61"
msgid "Though the wicked bind me with ropes, I will not forget your law."
msgstr "虽然恶人用绳索捆绑我，但我不会忘记你的律法。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2189
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, fill the %1$s souls living in %2$s of %3$s with a taste for your "
"Word. Make it sweet as honey in their mouth."
msgstr ""
"圣灵，请让居住在 %2$s 和 %3$s 的 %1$s 灵魂感受到你的话语。让他们的嘴里像蜂蜜"
"一样甜美。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2190
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:103"
msgstr "诗篇 119:103"

#: pages/pray/stacker-text.php:2191
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:103"
msgid "How sweet are your words to my taste, sweeter than honey to my mouth!"
msgstr "你的言语在我口中何其甘甜，在我口中比蜂蜜还甜！"

#: pages/pray/stacker-text.php:2195
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, fill the %1$s believers in %2$s of %3$s with tears, because God is "
"not obeyed by those around them."
msgstr ""
"圣灵，请让 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 信徒泪流满面，因为他们周围的人并不服从上帝。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2196
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:136"
msgstr "诗篇 119:136"

#: pages/pray/stacker-text.php:2197
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:136"
msgid "Streams of tears flow from my eyes, for your law is not obeyed."
msgstr "我的眼泪止不住地流，因为我不遵守你的律法。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2201
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, guide the %1$s believers in %2$s of %3$s into all truth as they "
"interpret Scriptures."
msgstr "圣灵，请引导 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 信徒在诠释圣经时明白一切真理。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2203
#, fuzzy
msgctxt "Hebrews 4:12"
msgid ""
"For the word of God is alive and active. Sharper than any double-edged "
"sword, it penetrates even to dividing soul and spirit, joints and marrow;"
msgstr ""
"因为神的道是活的，是有功效的，比一切两刃的剑更锋利，甚至魂与灵、骨节与骨髓，"
"都能刺入、剖开。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2207
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, we pray that the people of %1$s will learn to study the Bible, "
"understand it, obey it, and share it."
msgstr "父亲，我们祈祷 %1$s 的人们能够学会学习圣经、理解它、遵守它并分享它。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2213
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, let knowledge and depth of insight abound more and more in the "
"church of %1$s."
msgstr "父亲，让 %1$s 教堂里的知识和深刻的洞察力越来越多。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2214 pages/pray/stacker-text.php:2550
#, fuzzy
msgid "Philippians 1:9"
msgstr "腓立比书 1:9"

#: pages/pray/stacker-text.php:2215
#, fuzzy
msgctxt "Philippians 1:9"
msgid ""
"And this is my prayer: that your love may abound more and more in knowledge "
"and depth of insight,"
msgstr "我所祷告的，是要你们的爱心在知识和见识上多而又多。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2228
#, fuzzy
msgid "Obedience"
msgstr "服从"

#: pages/pray/stacker-text.php:2232
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, cause the %1$s believers in %2$s to obey with immediate, radical, "
"costly obedience, like Abraham."
msgstr "精神，使 %1$s 的信徒 %2$s 像亚伯拉罕一样，立即、彻底、代价高昂地服从。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2233
#, fuzzy
msgid "Genesis 22:2-3"
msgstr "创世记 22:2-3"

#: pages/pray/stacker-text.php:2234
#, fuzzy
msgctxt "Genesis 22:2-3"
msgid ""
"Then God said, “Take your son, your only son, whom you love — Isaac — and go "
"to the region of Moriah. Sacrifice him there as a burnt offering on a "
"mountain I will show you.” Early the next morning Abraham got up and loaded "
"his donkey. He took with him two of his servants and his son Isaac. When he "
"had cut enough wood for the burnt offering, he set out for the place God had "
"told him about."
msgstr ""
"然后上帝说：“带着你的儿子，你唯一的儿子，你所爱的以撒，去摩利亚山。在那里，在"
"我指示你的山上，把他当作燔祭献上。”第二天一早，亚伯拉罕起床，把东西装上驴子。"
"他带着两个仆人和儿子以撒。当他砍好足够的柴火做燔祭时，他就出发去上帝告诉他的"
"地方。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2238
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, teach the believers in %1$s of %2$s that love for you and obedience "
"to you are connected."
msgstr "耶稣，请教导 %1$s 和 %2$s 的信徒们，爱你和服从你是相连的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2239
#, fuzzy
msgid "John 14:15"
msgstr "约翰福音 14:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:2240
#, fuzzy
msgctxt "John 14:15"
msgid "If you love me, keep my commands."
msgstr "如果你爱我，就遵守我的命令。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2244
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, remind the disciples in %1$s of %2$s to train each other to obey all "
"that you commanded, and that you will be with them as they do it."
msgstr ""
"耶稣，求祢提醒 %1$s 和 %2$s 的门徒，要彼此教导，遵守祢所吩咐的一切，当他们遵"
"行时，祢也会与他们同在。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2245
#, fuzzy
msgid "Matthew 28:20"
msgstr "马太福音 28:20"

#: pages/pray/stacker-text.php:2246
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 28:20"
msgid ""
"and teaching them to obey everything I have commanded you. And surely I am "
"with you always, to the very end of the age.\""
msgstr "...教导他们遵守我所吩咐你们的一切。我必常与你们同在，直到世界的末了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2250
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, please help the %1$s believers in %2$s of %3$s to be filled with "
"joyful obedience at all times, as you modeled for us all."
msgstr ""
"耶稣，请帮助 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 信徒时刻充满快乐的服从，因为您为我们所有人"
"树立了榜样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2256
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help the %1$s believers in %2$s to know that you can make a big "
"impact through their simple obedience today."
msgstr ""
"父亲，请帮助 %2$s 中的 %1$s 名信徒，让他们知道，您可以通过他们今天的简单服从"
"产生巨大的影响。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2257
#, fuzzy
msgid "Exodus 19:6"
msgstr "出埃及记 19:6"

#: pages/pray/stacker-text.php:2258
#, fuzzy
msgctxt "Exodus 19:6"
msgid "you will be for me a kingdom of priests"
msgstr "... 你们要为我作祭司的国度 ..."

#: pages/pray/stacker-text.php:2262
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, help the %1$s believers in %2$s to know your commands and to do them."
msgstr "父亲，请帮助 %1$s 的 %2$s 信徒了解你的命令并遵守它们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2263
#, fuzzy
msgid "Ezra 7:10"
msgstr "以斯拉记 7:10,25"

#: pages/pray/stacker-text.php:2264
#, fuzzy
msgctxt "Ezra 7:10"
msgid ""
"For Ezra had devoted himself to the study and observance of the Law of the "
"Lord, and to teaching its decrees and laws in Israel."
msgstr "因为以斯拉定意寻求遵行耶和华的律法，又将律例、典章教训以色列人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2301
#, fuzzy
msgid "Reliance on God"
msgstr "依靠上帝"

#: pages/pray/stacker-text.php:2304 pages/pray/stacker-text.php:2316
#, fuzzy
msgid "Trust"
msgstr "相信"

#: pages/pray/stacker-text.php:2305
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, move the %1$s believers in %2$s of %3$s to say \"Not our will, but "
"yours be done\", like Jesus."
msgstr ""
"父啊，请感动 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 信徒说“不要照我们的意愿，只要照你的意愿”，"
"就像耶稣一样。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2306
#, fuzzy
msgid "Luke 22:41-42"
msgstr "路加福音 22:41-42"

#: pages/pray/stacker-text.php:2307
#, fuzzy
msgctxt "Luke 22:41-42"
msgid ""
"He withdrew about a stone’s throw beyond them, knelt down and prayed, "
"\"Father, if you are willing, take this cup from me; yet not my will, but "
"yours be done.\""
msgstr ""
"他退到他们后面约有一块石头那么远的地方，跪下祷告说：“父亲，如果你愿意，就把这"
"杯从我拿走；然而不要成就我的意思，只要成就你的意思。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:2310 pages/pray/stacker-text.php:2448
#, fuzzy
msgid "Suffering"
msgstr "痛苦"

#: pages/pray/stacker-text.php:2311
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please defend the %1$s believers in %2$s against an unwillingness to "
"suffer. Give them courage to face social rejection."
msgstr ""
"神灵，请保佑 %1$s 的 %2$s 信徒们，让他们免于不愿受苦。请赐予他们勇气，让他们"
"面对社会的排斥。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2317
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Please, convict the %1$s believers in %2$s to look to you as their only hope "
"for strength and fruitfulness and life."
msgstr "请让 %1$s 的 %2$s 信徒将您视为他们获得力量、成果和生命的唯一希望。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2318
#, fuzzy
msgid "John 15:5"
msgstr "约翰福音 15:5"

#: pages/pray/stacker-text.php:2319
#, fuzzy
msgctxt "John 15:5"
msgid ""
"\"I am the vine; you are the branches. If you remain in me and I in you, you "
"will bear much fruit; apart from me you can do nothing."
msgstr ""
"我是葡萄树，你们是枝子。你们若常在我里面，我也常在你们里面，你们就多结果子；"
"因为离了我，你们就不能做什么。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2323
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, look after and teach the way that is best for the %1$s believers "
"living in %2$s."
msgstr "父亲，请照顾并教导居住在 %2$s 的 %1$s 信徒最好的方式。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2324
#, fuzzy
msgid "Psalm 32:8"
msgstr "诗篇32:8"

#: pages/pray/stacker-text.php:2325
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 32:8"
msgid ""
"I will instruct you and teach you in the way you should go. I will counsel "
"you with my loving eye on you."
msgstr "我要教导你，指示你当行的路。我要定睛注视你，为你指点迷津。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2329
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, train the church of %1$s to trust with all their hearts, and you "
"will make their paths straight."
msgstr "圣灵，训练 %1$s 的教会全心全意地信任，你将引导他们的道路变得笔直。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2330
#, fuzzy
msgid "Proverbs 3:5-6"
msgstr "箴言 3:5-6"

#: pages/pray/stacker-text.php:2331
#, fuzzy
msgctxt "Proverbs 3:5-6"
msgid ""
"Trust in Yahweh with all your heart, and don’t lean on your own "
"understanding. In all your ways acknowledge him, and he will make your paths "
"straight."
msgstr ""
"你要专心仰赖耶和华，不可倚靠自己的聪明，在你一切所行的事上都要认定他，他必指"
"引你的路。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2335
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, remind your church in %1$s that they can know and depend on the love "
"you have for them."
msgstr "父亲，请提醒你在 %1$s 的教会，他们可以了解并依靠你对他们的爱。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2336
#, fuzzy
msgid "1 John 4:16"
msgstr "约翰一书 4:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:2337
#, fuzzy
msgctxt "1 John 4:16"
msgid ""
"We know and have believed the love which God has for us. God is love, and he "
"who remains in love remains in God, and God remains in him."
msgstr ""
"我们知道并且相信神对我们的爱。神就是爱，住在爱里面的，就住在神里面，神也住在"
"他里面。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2341
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, encourage your church in %1$s that you never forsake them."
msgstr "父亲，请鼓励您在 %1$s 的教会，不要抛弃他们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2342
#, fuzzy
msgid "Psalm 9:10"
msgstr "诗篇 9:10"

#: pages/pray/stacker-text.php:2343
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 9:10"
msgid ""
"Those who know your name will put their trust in you, for you, Yahweh, have "
"not forsaken those who seek you."
msgstr "认识你名的人要倚靠你，耶和华啊，你没有离弃寻求你的人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2347
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, reveal your kingdom to those with a childlike heart in %1$s of %2$s."
msgstr "父亲，请向 %1$s 和 %2$s 中那些拥有赤子之心的人们揭示你的王国。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2348
#, fuzzy
msgid "Matthew 11:25-26"
msgstr "马太福音 11:25-26"

#: pages/pray/stacker-text.php:2349
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 11:25-26"
msgid ""
"At that time, Jesus answered, “I thank you, Father, Lord of heaven and "
"earth, that you hid these things from the wise and understanding, and "
"revealed them to infants. Yes, Father, for so it was well-pleasing in your "
"sight."
msgstr ""
"那时，耶稣回答说：“父啊，天地的主，我感谢你！因为你将这些事向聪明通达人就藏起"
"来，向婴孩就显出来。父啊，是的，因为你的美意本是如此。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2353
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach the %1$s believers that their old life is dead and their new "
"life is hid with Christ."
msgstr "圣灵，教导%1$s信徒，他们的旧生命已死，而他们的新生命与基督一同隐藏。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2354
#, fuzzy
msgid "Colossians 3:3"
msgstr "歌罗西书 3:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:2355
#, fuzzy
msgctxt "Colossians 3:3"
msgid "For you died, and your life is hidden with Christ in God."
msgstr "因为你们已经死了，你们的生命与基督一同藏在上帝里面。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2359
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, to the people of %1$s you say, \"If you wait for Me, I will work on "
"your behalf.\""
msgstr "主啊，你对 %1$s 的人民说：“如果你们等待我，我将为你们行事。”"

#: pages/pray/stacker-text.php:2360
#, fuzzy
msgid "Isaiah 64:4"
msgstr "以赛亚书 64:4"

#: pages/pray/stacker-text.php:2361
#, fuzzy
msgctxt "Isaiah 64:4"
msgid ""
"For from of old men have not heard, nor perceived by the ear, neither has "
"the eye seen a God besides you, who works for him who waits for him."
msgstr ""
"因为从古以来，人未曾听见，未曾耳闻，未曾眼见在你们以外有哪一位神为等候他的人"
"行事。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2377 pages/pray/stacker-text.php:2383
#: pages/pray/stacker-text.php:2390
#, fuzzy
msgid "Faith"
msgstr "信仰"

#: pages/pray/stacker-text.php:2378
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, teach the %1$s believers in %2$s that when they seek first your "
"Kingdom and your righteousness, you will abundantly provide all they need."
msgstr ""
"圣灵，教导 %2$s 的 %1$s 信徒，当他们首先寻求你的王国和你的正义时，你将充分满"
"足他们的一切需要。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2379
#, fuzzy
msgid "2 Corinthians 9:8"
msgstr "哥林多后书 9:8"

#: pages/pray/stacker-text.php:2380
#, fuzzy
msgctxt "2 Corinthians 9:8"
msgid ""
"And God is able to bless you abundantly, so that in all things at all times, "
"having all that you need, you will abound in every good work."
msgstr "神能将各样的福分加给你们，使你们凡事常常充足，能多行各样善事。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2384
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, please give the %1$s believers in %2$s of %3$s the Spirit of wisdom "
"and revelation, so that they might know you better."
msgstr ""
"主啊，求你将那赐人智慧和启示的灵赐给 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 信徒，使他们更加认"
"识你。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2385
#, fuzzy
msgid "Ephesians 1:17"
msgstr "以弗所书 1:17"

#: pages/pray/stacker-text.php:2386
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 1:17"
msgid ""
"I keep asking that the God of our Lord Jesus Christ, the glorious Father, "
"may give you the Spirit of wisdom and revelation, so that you may know him "
"better."
msgstr ""
"我不断祈求我们主耶稣基督的神，荣耀的父，将那赐人智慧和启示的灵赏给你们，使你"
"们真知道他。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2391
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, please defend the %1$s believers in %2$s against self-centered "
"spirituality. Open their eyes to the fields ripe for harvest around them."
msgstr ""
"圣灵，请保佑 %1$s 的 %2$s 信徒们，不要让他们陷入自我中心的精神世界。请让他们"
"睁开双眼，看看周围已经成熟、可以收割的田地。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2396 pages/pray/stacker-text.php:2402
#, fuzzy
msgid "Faithfulness"
msgstr "要忠心"

#: pages/pray/stacker-text.php:2397
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, convict the %1$s believers in %2$s to be holy and righteous. Inspire "
"them to gather in small groups for accountability and spiritual growth."
msgstr ""
"父啊，求祢使 %2$s 的 %1$s 信徒信服，使他们圣洁、公义。激励他们聚在一起，组成"
"小组，承担责任，实现灵性成长。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2403
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, we know that you invest more in those who have been faithful with what "
"they have been given. Please, richly bless each faithful believer in %1$s "
"with more spiritual insight, wisdom, courage and vision."
msgstr ""
"主啊，我们知道，你对那些忠于所赐之物的人会投入更多。请赐予 %1$s 中每一位忠实"
"的信徒更多属灵的洞察力、智慧、勇气和远见。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2404
#, fuzzy
msgid "Matthew 25:28-29"
msgstr "马太福音 25:28"

#: pages/pray/stacker-text.php:2405
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 25:28-29"
msgid ""
"So take the bag of gold from him and give it to the one who has ten bags. "
"For whoever has will be given more, and they will have an abundance. Whoever "
"does not have, even what they have will be taken from them."
msgstr ""
"把那袋金子从他手里拿过来，交给那有十袋金子的人。凡有的，还要加给他，叫他有"
"余。凡没有的，连他所有的也要夺过来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2409
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, please reward those who diligently seek you with a heart of faith in "
"%1$s of %2$s."
msgstr "父亲，请奖励那些在 %2$s 中以信仰之心在 %1$s 中殷勤寻求您的人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2410
#, fuzzy
msgid "Hebrews 11:6"
msgstr "希伯来书 11:6"

#: pages/pray/stacker-text.php:2411
#, fuzzy
msgctxt "Hebrews 11:6"
msgid ""
"Without faith it is impossible to be well pleasing to him, for he who comes "
"to God must believe that he exists, and that he is a rewarder of those who "
"seek him."
msgstr ""
"非有信就不可能得到上帝的喜悦；因为到上帝面前来的人必须相信上帝存在，且相信他"
"会赏赐那些寻求他的人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2415
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, sanctify the %1$s believers in %2$s and keep them blameless until "
"Jesus returns."
msgstr "圣灵，请使 %2$s 的 %1$s 信徒成圣，并保佑他们无可指责，直到耶稣再来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2416
#, fuzzy
msgid "1 Thessalonians 5:23-24"
msgstr "帖撒罗尼迦前书 5:23-24"

#: pages/pray/stacker-text.php:2417
#, fuzzy
msgctxt "1 Thessalonians 5:23-24"
msgid ""
"May the God of peace himself sanctify you completely. May your whole spirit, "
"soul, and body be preserved blameless at the coming of our Lord Jesus "
"Christ. He who calls you is faithful, who will also do it."
msgstr ""
"愿赐平安的神亲自使你们全然成圣。愿你们的灵、魂、身子得蒙保守，在我们主耶稣基"
"督降临的时候，完全无可指摘。那召你们的本是信实的，他必成就这事。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2452
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, let those from the %1$s believers who are shaken and weak remember "
"that your love will never fail them."
msgstr "父亲，请让那些受到动摇和软弱的%1$s信徒记住，你的爱永远不会让他们失望。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2453
#, fuzzy
msgid "1 Corinthians 13:8"
msgstr "哥林多前书 13:8"

#: pages/pray/stacker-text.php:2454
#, fuzzy
msgctxt "1 Corinthians 13:8"
msgid ""
"Love never fails. But where there are prophecies, they will be done away "
"with. Where there are various languages, they will cease. Where there is "
"knowledge, it will be done away with."
msgstr ""
"爱永不止息。但凡有预言的地方，预言就会消失。凡有各种语言的地方，预言就会停"
"止。凡有知识的地方，知识就会消失。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2458
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, put the people who are lonely into families in %1$s of %2$s."
msgstr "父亲，请将孤独的人安置在%2$s的%1$s的家庭中。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2459
#, fuzzy
msgid "Psalm 68:6"
msgstr "诗篇 68:6"

#: pages/pray/stacker-text.php:2460
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 68:6"
msgid ""
"God sets the lonely in families. He brings out the prisoners with singing, "
"but the rebellious dwell in a sun-scorched land."
msgstr ""
"上帝使孤独的人有家可归，他用歌声使囚犯出来，但悖逆的人却住在烈日灼烤之地。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2464
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, protect the overcomers in %1$s, so that they will one day sit with "
"Jesus on His throne."
msgstr "圣灵，保佑%1$s中的得胜者，使他们有朝一日能与耶稣一同坐在祂的宝座上。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2465
#, fuzzy
msgid "Revelation 3:21"
msgstr "启示录 3:21"

#: pages/pray/stacker-text.php:2466
#, fuzzy
msgctxt "Revelation 3:21"
msgid ""
"He who overcomes, I will give to him to sit down with me on my throne, as I "
"also overcame, and sat down with my Father on his throne."
msgstr ""
"得胜的，我要让他在我宝座上与我同坐，就如我得了胜，在我父的宝座上与他同坐一"
"般。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2470
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, you have chosen the weak things of this world to confound the "
"strong. Make the poor and outcast in %1$s of %2$s a testimony of your "
"strength."
msgstr ""
"父啊，你拣选了世上软弱的，使强者蒙羞。让 %1$s 的 %2$s 的穷人和被遗弃者成为你"
"力量的见证。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2471
#, fuzzy
msgid "1 Corinthians 1:27"
msgstr "哥林多前书 1:27"

#: pages/pray/stacker-text.php:2472
#, fuzzy
msgctxt "1 Corinthians 1:27"
msgid ""
"God chose the foolish things of the world that he might put to shame those "
"who are wise. God chose the weak things of the world, that he might put to "
"shame the things that are strong;"
msgstr ""
"神拣选了世上愚拙的，为要叫那有智慧的羞愧； 神拣选了世上软弱的，为要叫那强壮的"
"羞愧；"

#: pages/pray/stacker-text.php:2476
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, encourage the church of %1$s that they are blessed with every "
"heavenly blessing."
msgstr "圣灵，鼓励 %1$s 教会，愿他们得到天上一切福气的祝福。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2477
#, fuzzy
msgid "Ephesians 1:3"
msgstr "以弗所书 1:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:2478
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 1:3"
msgid ""
"Blessed be the God and Father of our Lord Jesus Christ, who has blessed us "
"with every spiritual blessing in the heavenly places in Christ"
msgstr ""
"愿颂赞归于我们主耶稣基督的父神，他在基督里曾赐给我们天上各样属灵的福气。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2482
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, thank you that you will never abandon the church of %1$s."
msgstr "父亲，感谢您永远不会抛弃%1$s教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2483
#, fuzzy
msgid "Hebrews 13:5 "
msgstr "希伯来书 13:5 "

#: pages/pray/stacker-text.php:2484
#, fuzzy
msgctxt "Hebrews 13:5 "
msgid ""
"Be free from the love of money, content with such things as you have, for he "
"has said, “I will in no way leave you, neither will I in any way forsake you."
msgstr ""
"不要贪爱金钱，要对你所拥有的一切感到满足，因为他曾说过：“我决不会离开你，也不"
"会抛弃你。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2488
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, for those distressed and afraid in %1$s, show them today that you "
"give peace at all times and in every situation."
msgstr ""
"耶稣，对于那些在 %1$s 中苦恼和恐惧的人，请今天向他们表明，无论何时何地，你都"
"会给予他们平安。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2489
#, fuzzy
msgid "2 Thessalonians 3:16"
msgstr "帖撒罗尼迦后书 3:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:2490
#, fuzzy
msgctxt "2 Thessalonians 3:16"
msgid ""
"Now may the Lord of peace himself give you peace at all times in all ways. "
"The Lord be with you all."
msgstr "愿赐平安的主，时时随事亲自赐给你们平安。愿主与你们众人同在。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2494
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, please find the broken hearted among the %1$s souls in %2$s and mend "
"their wounds."
msgstr "耶稣，请找到 %2$s 中 %1$s 个伤心人，并治愈他们的伤口。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2495
#, fuzzy
msgid "Psalm 147:3"
msgstr "诗篇 147:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:2496
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 147:3"
msgid "He heals the brokenhearted and binds up their wounds."
msgstr "他医好伤心的人，包扎他们的伤口。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2500
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, comfort those who mourn in %1$s."
msgstr "父亲，请安慰那些在 %1$s 哀悼的人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2501
#, fuzzy
msgid "Matthew 5:4"
msgstr "马太福音 5:4"

#: pages/pray/stacker-text.php:2502
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 5:4"
msgid "Blessed are those who mourn, for they will be comforted."
msgstr "哀恸的人有福了，因为他们必得安慰。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2506
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, see the suffering of your people in %1$s of %2$s. Deliver all those "
"who have not forgotten your Word."
msgstr ""
"父啊，请看 %1$s 和 %2$s 中你的子民所遭受的苦难。请拯救那些没有忘记你的圣言的"
"人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2507
#, fuzzy
msgid "Psalm 119:153"
msgstr "诗篇 119:153"

#: pages/pray/stacker-text.php:2508
#, fuzzy
msgctxt "Psalm 119:153"
msgid "Look on my suffering and deliver me, for I have not forgotten your law."
msgstr "看顾我的痛苦并拯救我，因为我没有忘记你的律法。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2521
#, fuzzy
msgid "Love"
msgstr "爱"

#: pages/pray/stacker-text.php:2525
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, give the believers of the %1$s of %2$s unity and humility as they "
"work to bring the kingdom to new people and places."
msgstr ""
"精神，给予 %1$s 和 %2$s 的信徒团结和谦卑，帮助他们将王国带给新的人民和地方。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2531
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, stir the hearts of your people in %1$s to agree with you and with one "
"another."
msgstr "主啊，请激发 %1$s 人民的心，使他们认同你并彼此认同。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2537
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, stir the hearts of your people in %1$s of %2$s to agree with you and "
"with one another in love."
msgstr ""
"主啊，求祢感动 %1$s 和 %2$s 地的人民的心，使他们在爱中认同祢并彼此相爱。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2538
#, fuzzy
msgid "John 17:21"
msgstr "约翰福音 17:21"

#: pages/pray/stacker-text.php:2539
#, fuzzy
msgctxt "John 17:21"
msgid ""
"that all of them may be one, Father, just as you are in me and I am in you. "
"May they also be in us so that the world may believe that you have sent me."
msgstr ""
"父啊，使他们都合而为一，正如你在我里面，我在你里面；愿他们也在我们里面，叫世"
"人可以信你差了我来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2543
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, we pray for the believers in %1$s to be more like Jesus in their love "
"for friends and enemies."
msgstr "主啊，我们祈祷 %1$s 的信徒在爱朋友和敌人方面更像耶稣。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2544
#, fuzzy
msgid "Matthew 5:44"
msgstr "马太福音 5:44"

#: pages/pray/stacker-text.php:2545
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 5:44"
msgid "But I tell you, love your enemies and pray for those who persecute you."
msgstr "但我告诉你，爱你的敌人，为那些迫害你的人祈祷。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2549
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, let love abound more and more in the church of %1$s."
msgstr "父亲，愿爱在 %1$s 的教会中日益丰富。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2551
#, fuzzy
msgctxt "Philippians 1:9"
msgid ""
"And this is my prayer: that your love may abound more and more in knowledge "
"and depth of insight"
msgstr "我所祷告的，是要你们的爱心在知识和见识上多而又多。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2554
#, fuzzy
msgid "Generosity"
msgstr "慷慨"

#: pages/pray/stacker-text.php:2555
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"God, we pray for the believers in %1$s to be generous so that they would be "
"worthy of greater investment by you."
msgstr "神啊，我们祈求%1$s的信徒们慷慨解囊，以配得上您更大的投资。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2561
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, encourage the %1$s believers in %2$s to not just be consumers of "
"knowledge but be producers of love, mercy, kindness, and justice."
msgstr ""
"父亲，鼓励 %1$s 的信徒 %2$s 不仅成为知识的消费者，而且成为爱、怜悯、善良和正"
"义的生产者。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2562
#, fuzzy
msgid "1 John 3:18"
msgstr "约翰一书 3:18"

#: pages/pray/stacker-text.php:2563
#, fuzzy
msgctxt "1 John 3:18"
msgid "let us not love with words or speech but with actions and in truth."
msgstr "...让我们不要用言语或言论来爱，而是用行动和真理来爱。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2567
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Oh Lord, show the fatherless in %1$s of %2$s that you can be their real "
"Father."
msgstr "哦，上帝，请向 %1$s 和 %2$s 中的孤儿们表明，您可以成为他们真正的父亲。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2568
#, fuzzy
msgid "2 Corinthians 6:18"
msgstr "哥林多后书 6:18"

#: pages/pray/stacker-text.php:2569
#, fuzzy
msgctxt "2 Corinthians 6:18"
msgid ""
"I will be to you a Father. you will be to me sons and daughters,’ says the "
"Lord Almighty."
msgstr "我要做你们的父亲，你们要做我的儿女。”这是全能的上帝说的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2594
#, fuzzy
msgid "Urgency"
msgstr "紧迫性"

#: pages/pray/stacker-text.php:2598
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, give the disciples of the %1$s of %2$s an urgency of seeing every "
"people and place reached for the gospel."
msgstr ""
"父亲，请让 %1$s 的 %2$s 门徒迫切地希望看到每个人、每个地方都能听到福音。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2599
#, fuzzy
msgid "John 9:4"
msgstr "约翰福音 9:4"

#: pages/pray/stacker-text.php:2600
#, fuzzy
msgctxt "John 9:4"
msgid ""
"As long as it is day, we must do the works of him who sent me. Night is "
"coming, when no one can work."
msgstr "趁着白日，我们必须做那差我来者的工；黑夜将到，就没有人能做工了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2604
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, encourage the disciples in %1$s to live with urgency and a passion "
"for making more disciples."
msgstr "精神，鼓励 %1$s 中的门徒充满紧迫感和热情去培养更多的门徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2605
#, fuzzy
msgid "James 4:14"
msgstr "雅各书 4:14"

#: pages/pray/stacker-text.php:2606
#, fuzzy
msgctxt "James 4:14"
msgid ""
"Yet you do not know what your life will be like tomorrow. you are just a "
"vapor that appears for a little while and then vanishes away."
msgstr ""
"然而你不知道明天的生活会是什么样子。你只不过是一缕蒸气，出现片刻，然后就消失"
"了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2610
#, fuzzy, php-format
msgid "Spirit, defend the church in %1$s of %2$s against being inward-focused."
msgstr "圣灵，请保佑 %1$s 和 %2$s 的教堂免于过于内向。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2611
#, fuzzy
msgid "Isaiah 61:1"
msgstr "以赛亚书 61:1"

#: pages/pray/stacker-text.php:2612
#, fuzzy
msgctxt "Isaiah 61:1"
msgid ""
"The Spirit of the Sovereign LORD is on me, because the LORD has anointed me "
"to proclaim good news to the poor. He has sent me to bind up the "
"brokenhearted, to proclaim freedom for the captives and release from "
"darkness for the prisoners."
msgstr ""
"主耶和华的灵在我身上，因为耶和华用膏膏我，叫我传好信息给贫穷的人，差遣我医好"
"伤心的人，报告被掳的得释放，报告被囚的出黑暗。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2616
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, encourage the church in %1$s to make the most of every opportunity."
msgstr "精神，鼓励%1$s的教堂充分利用每一个机会。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2617
#, fuzzy
msgid "Ephesians 5:15-16"
msgstr "以弗所书 5:15"

#: pages/pray/stacker-text.php:2618
#, fuzzy
msgctxt "Ephesians 5:15-16"
msgid ""
"Be very careful, then, how you live—not as unwise but as wise, making the "
"most of every opportunity, because the days are evil."
msgstr ""
"所以，你们要非常小心自己的生活方式——不要像愚昧人，而要像智慧人，充分利用每个"
"机会，因为现今的时代是邪恶的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2622
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, your return is closer than when we first believed. Please, set "
"urgency in the hearts of the people living in %1$s of %2$s."
msgstr ""
"耶稣，你的归来比我们最初相信时更近了。请让居住在 %1$s 和 %2$s 的人们心中燃起"
"紧迫感。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2623
#, fuzzy
msgid "Romans 13:11"
msgstr "罗马书 13:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:2624
#, fuzzy
msgctxt "Romans 13:11"
msgid ""
"Besides this you know the time, that the hour has come for you to wake from "
"sleep. For salvation is nearer to us now than when we first believed."
msgstr ""
"此外，你们也知道，你们从睡梦中醒来的时刻已经到了。因为现在，我们的救恩比我们"
"初信的时候更近了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2628
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, disrupt complacency in the %1$s believers living in %2$s of %3$s. "
"Remind them you are coming soon."
msgstr ""
"圣灵，请打破居住在 %2$s 和 %3$s 的 %1$s 信徒的自满情绪。提醒他们你很快就会到"
"来。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2629
#, fuzzy
msgid "Matthew 24:42"
msgstr "马太福音 24:42"

#: pages/pray/stacker-text.php:2630
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 24:42"
msgid ""
"Therefore, stay awake, for you do not know on what day your Lord is coming."
msgstr "所以，你们应当警醒，因为不知道你们的主是哪一天来到。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2634
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, give faith and responsive hearts to the %1$s citizens of the %2$s of "
"%3$s."
msgstr "精神，请为 %1$s 的 %2$s 和 %3$s 公民带来信仰和热情。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2635
#, fuzzy
msgid "Isaiah 55:6"
msgstr "以赛亚书 55:6"

#: pages/pray/stacker-text.php:2636
#, fuzzy
msgctxt "Isaiah 55:6"
msgid "Seek the Lord while he may be found; call upon him while he is near."
msgstr "当趁耶和华可寻找的时候寻找他，相近的时候求告他，"

#: pages/pray/stacker-text.php:2640
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, renew the call of John the Baptist in %1$s of %2$s. Send out bold "
"servants who will call all to repent."
msgstr ""
"圣灵，请重振施洗约翰在 %1$s 和 %2$s 的号召。派出勇敢的仆人，号召所有人悔改。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2641
#, fuzzy
msgid "Matthew 3:2"
msgstr "马太福音 3:2"

#: pages/pray/stacker-text.php:2642
#, fuzzy
msgctxt "Matthew 3:2"
msgid "Repent, for the kingdom of heaven is at hand."
msgstr "你们应当悔改，因为天国近了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2646
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, set on fire the hearts and passion of your church in %1$s of %2$s."
msgstr "父亲，请在 %1$s 和 %2$s 点燃你教堂的心灵和热情。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2647
#, fuzzy
msgid "Romans 12:11"
msgstr "罗马书 12:11"

#: pages/pray/stacker-text.php:2648
#, fuzzy
msgctxt "Romans 12:11"
msgid "Do not be slothful in zeal, be fervent in spirit, serve the Lord."
msgstr "殷勤不可懒惰，要心里火热，常常服事主。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2652
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, awaken the sleepers and call them to repent and be baptized in %1$s "
"of %2$s. Set an urgency in their hearts."
msgstr ""
"圣灵，唤醒沉睡者，呼唤他们在%1$s或%2$s悔改并接受洗礼。在他们心中树立紧迫感。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2653
#, fuzzy
msgid "Acts 22:16"
msgstr "使徒行传 22:16"

#: pages/pray/stacker-text.php:2654
#, fuzzy
msgctxt "Acts 22:16"
msgid ""
"And now why do you wait? Rise and be baptized and wash away your sins, "
"calling on his name.’"
msgstr "现在你为什么还等着呢？起来，求告他的名受洗，洗去你的罪孽。’"

#: pages/pray/stacker-text.php:2658
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, defend your people in %1$s of %2$s against the difficulty of these "
"last days."
msgstr "耶稣，请保佑你在 %1$s 和 %2$s 的子民免遭末日的苦难。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2659
#, fuzzy
msgid "2 Timothy 3:1-5a"
msgstr "提摩太后书 3:1-4"

#: pages/pray/stacker-text.php:2660
#, fuzzy
msgctxt "2 Timothy 3:1-5a"
msgid ""
"But mark this: There will be terrible times in the last days. 2 People will "
"be lovers of themselves, lovers of money, boastful, proud, abusive, "
"disobedient to their parents, ungrateful, unholy, 3 without love, "
"unforgiving, slanderous, without self-control, brutal, not lovers of the "
"good, 4 treacherous, rash, conceited, lovers of pleasure rather than lovers "
"of God— 5 having a form of godliness but denying its power."
msgstr ""
"你该知道，末世必有艰难的日子来到。因为那时人要专顾自己、贪爱钱财、自夸、狂"
"傲、谤讟、违背父母、忘恩负义、心不圣洁、无亲情、不解怨、好说谗言、不能自约、"
"性情凶暴、不爱良善、卖主卖友、任意妄为、自高自大、爱宴乐不爱神，有敬虔的外"
"貌，却背了敬虔的实意。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2664
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, purify the %1$s believers in %2$s of %3$s to not just be hearers, but "
"doers of your Word."
msgstr ""
"耶稣，净化 %3$s 的 %2$s 的 %1$s 信徒，使他们不只是听众，而且是践行你的圣言的"
"人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2665
#, fuzzy
msgid "Revelation 1:3"
msgstr "启示录 1:3"

#: pages/pray/stacker-text.php:2666
#, fuzzy
msgctxt "Revelation 1:3"
msgid ""
"Blessed is the one who reads aloud the words of this prophecy, and blessed "
"are those who hear it and take to heart what is written in it, because the "
"time is near."
msgstr ""
"念这书上预言的人有福了，那些听见又遵守其中所记载的人也有福了，因为日期近了。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2670
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Holy Spirit, have mercy on the simple who turned from you in %1$s of %2$s. "
"Warn them again against their complacency."
msgstr "圣灵啊，怜悯那些在 %1$s 和 %2$s 背弃你的人吧。再次警告他们不要自满。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2671
#, fuzzy
msgid "Proverbs 1:32"
msgstr "箴言 1:32"

#: pages/pray/stacker-text.php:2672
#, fuzzy
msgctxt "Proverbs 1:32"
msgid ""
"For the simple are killed by their turning away, and the complacency of "
"fools destroys them;"
msgstr "因为，愚昧人因背离正道而丧命，愚昧人因自满而毁灭。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2692
#, fuzzy, php-format
msgid "Cities in %s"
msgstr "%s 中的城市"

#: pages/pray/stacker-text.php:2693
#, fuzzy, php-format
msgid "Jesus, bring your gospel to the people living in %1$s."
msgstr "耶稣，将你的福音带给居住在 %1$s 的人们。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2772
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord we ask you on behalf of the %1$s people. %2$s%% are known to be "
"believers. Oh God, please share with them the great gift of your son Jesus "
"and your kingdom."
msgstr ""
"主啊，我们代表 %1$s 人民向您祈求。众所周知，%2$s%% 是信徒。哦，上帝，请与他们"
"分享您儿子耶稣和您的王国的伟大礼物。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2776
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, please remember the %1$s people. you said you wanted worshippers of "
"every tongue and tribe and nation, yet we know of no worshippers among them."
msgstr ""
"主啊，请记住 %1$s 人民。你说过你想要各个语言、各个部落、各个国家的信徒，但我"
"们却不知道他们中间有任何信徒。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2780
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, you sent Jesus as a witness to testify about the light so that all the "
"%1$s people might believe through him."
msgstr "主啊，你差遣耶稣来为光作见证，为众人证明这光的奥秘，叫众人因他可以信。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2784
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, bring the blind by a way that they don’t know. Lead the %1$s people in "
"paths that they don’t know. Make darkness light before them and crooked "
"places straight. Do not forsake the %2$s people."
msgstr ""
"主啊，求祢引领瞎子走他们不认识的路，领 %1$s 民走他们不认识的路，使黑暗变为光"
"明，弯路变为笔直，不要离弃 %2$s 民。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2788
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, I thank you that you will bring health and a cure to the %1$s people. "
"Reveal to them abundance of peace and truth."
msgstr ""
"主啊，我感谢你，你将为%1$s人民带来健康和治愈。向他们揭示丰沛的和平与真理。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2792
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, open to your people a door for the word, to speak the mystery of "
"Christ to the %1$s people."
msgstr "父亲，请为你的人民打开一扇言语之门，向人民讲述基督的奥秘。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2796
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, I pray against the principalities, against the powers, against the "
"world’s rulers of darkness of this age, and against the spiritual forces of "
"the wickedness in the heavenly places that are warring against the %1$s "
"people."
msgstr ""
"父啊，我祷告要抵挡那些执政的、掌权的、管辖这幽暗世界的，以及天空属灵气的恶"
"魔，他们在与 %1$s 人民争战。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2800
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Jesus, I pray that all the %1$s people will remember and turn to you, Lord "
"God. May all the %2$s people worship before you. For the kingdom of the %3$s "
"people is yours."
msgstr ""
"耶稣，我祈求所有 %1$s 人都会记住您并转向您，主神。愿所有 %2$s 人都崇拜您。因"
"为 %3$s 人的王国是您的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2804
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord God, I thank you that the blood of Christ, who through the eternal "
"Spirit offered himself without defect to God, can cleanse the %1$s people "
"conscience from dead works to serve the living God."
msgstr ""
"主神，我感谢你，基督的血藉着永恒的灵将自己无瑕疵地献给神，能洗净人的良心，除"
"去人的死行，使人可以侍奉那永生神。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2808
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Spirit, I pray that the %1$s people will come and worship before you, Lord. "
"May they glorify your name for you are great."
msgstr ""
"圣灵，我祈求 %1$s 人民来到你面前敬拜你，主啊。愿他们荣耀你的名，因为你是伟大"
"的。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2812
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, Let your Kingdom come among the %1$s people. Let your will be done, as "
"in heaven, so on earth."
msgstr "主啊，愿你的国降临在世人中间。愿你的旨意行在地上，如同行在天上。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2816
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Lord, remember the %1$s people. Make the %2$s people a chosen race, a royal "
"priesthood, a holy nation, a people for your own possession."
msgstr ""
"主啊，求祢记念这 %1$s 族，将他们塑造为被拣选的族类，塑造为君尊的祭司，塑造为"
"圣洁的国度，塑造为祢子民的子民。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2820
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Father, I pray that the %1$s people will not be afraid or ashamed. Prevent "
"them from being confounded or disappointed in their search for you. May the "
"%2$s people know you."
msgstr ""
"父亲，我祈求 %1$s 人民不会感到害怕或羞愧。 祈求他们不会在寻找您时感到困惑或失"
"望。 祈求 %2$s 人民认识您。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2824
#, fuzzy, php-format
msgid "Father, %1$s%% are known to be believers. Please, Lord call more today."
msgstr "神父，%1$s%% 是众所周知的信徒。主啊，请今天召唤更多人。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2836
#, fuzzy
msgid "What people or activities could you pray for in this photo?"
msgstr "您可以为这张照片中的哪些人或哪些活动祈祷？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2840
#, fuzzy
msgid "What people or resources could you pray for in this photo?"
msgstr "您可以为这张照片中的哪些人或资源祈祷？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2844
#, fuzzy
msgid "What needs would people have here?"
msgstr "这里的人们有什么需求？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2848
#, fuzzy
msgid "What blessing is needed here?"
msgstr "这里需要什么祝福？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2852
#, fuzzy
msgid "What conditions of religion or environment could you pray for here?"
msgstr "您可以在此祈祷什么样的宗教或环境条件？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2856
#, fuzzy
msgid "What challenges do people here face?"
msgstr "这里的人们面临哪些挑战？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2860
#, fuzzy
msgid "What beauty can God be thanked for in this photo?"
msgstr "这张照片中的哪些美丽值得上帝感谢呢？"

#: pages/pray/stacker-text.php:2873
#, fuzzy, php-format
msgid "Pray that God raises up new churches in the city of %s."
msgstr "祈祷上帝在 %s 市建立新的教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2885
#, fuzzy
msgid "Pray that God encourage his people in all these cities."
msgstr "祈祷上帝鼓励这些城市的人民。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2888
#, fuzzy
msgid "Pray that new churches are planted in these cities."
msgstr "祈祷在这些城市建立新的教堂。"

#: pages/pray/stacker-text.php:2906 pages/pray/stacker-text.php:2918
#: pages/pray/stacker-text.php:2930
#, fuzzy, php-format
msgid "This is %1$s believer for every %2$s neighbors who need Jesus."
msgstr "这是%1$s信徒为每一个%2$s需要耶稣的邻居。"

#: pages/pray/stacker.php:144 pages/pray/stacker.php:214
#, fuzzy
msgctxt "abbreviation of 1 minute"
msgid "1 min"
msgstr "1分钟"

#: pages/pray/stacker.php:144 pages/pray/stacker.php:215
#, fuzzy, php-format
msgctxt "3 mins [abbreviation of e.g. 3 minutes]"
msgid "%d mins"
msgstr "%d 分钟"

#: pages/pray/stacker.php:302
#, fuzzy
msgid "state"
msgstr "状态"

#: pages/pray/stacker.php:303
#, fuzzy
msgid "the state"
msgstr "国家"

#: pages/pray/stacker.php:304
#, fuzzy
msgid "states"
msgstr "状态"

#: pages/pray/stacker.php:306
#, fuzzy
msgid "country"
msgstr "国家"

#: pages/pray/stacker.php:307
#, fuzzy
msgid "the country"
msgstr "国家"

#: pages/pray/stacker.php:308
#, fuzzy
msgid "countries"
msgstr "国家"

#: pages/pray/stacker.php:310
#, fuzzy
msgid "county"
msgstr "县"

#: pages/pray/stacker.php:311
#, fuzzy
msgid "the county"
msgstr "县"

#: pages/pray/stacker.php:312
#, fuzzy
msgid "counties"
msgstr "郡县"

#: pages/pray/stacker.php:490
#, fuzzy
msgid "Diaspora"
msgstr "侨民"

#: pages/pray/stacker.php:492
#, fuzzy
msgid "Possibly Diaspora"
msgstr "可能流散"

#: pages/pray/stacker.php:649
#, fuzzy
msgid "Fastest Growing in the World"
msgstr "全球增长最快的"

#: pages/pray/stacker.php:651
#, fuzzy
msgid "Extreme Growth"
msgstr "极度增长"

#: pages/pray/stacker.php:653
#, fuzzy
msgid "Significant Growth"
msgstr "显著增长"

#: pages/pray/stacker.php:655
#, fuzzy
msgid "Stable, but with slight growth"
msgstr "稳定，但略有增长"

#: pages/pray/stacker.php:657
#, fuzzy
msgid "Stable, but in slight decline"
msgstr "稳定，但略有下降"

#: pages/pray/stacker.php:659
#, fuzzy
msgid "Extreme Decline"
msgstr "极度衰退"

#: pages/pray/stacker.php:661
#, fuzzy
msgid "Fastest Declining in the World"
msgstr "全球下降最快的"

#: pages/race/race-map.php:93
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Race Map"
msgstr "%s 竞赛地图"

#: pages/race/race-map.php:148 pages/race/race-map.php:189
#, fuzzy
msgid "Race Map Stats"
msgstr "比赛地图统计"

#: pages/race/race-map.php:163 pages/race/race-map.php:194
#, fuzzy, php-format
msgid "%s times"
msgstr "%s 次"

#: pages/race/race-map.php:166
#, fuzzy
msgid "World Prayer Coverage"
msgstr "世界祈祷报道"

#: pages/user/login.php:106
msgid "Someone has requested a password reset for the following account:"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:108
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:109
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:110
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:113
msgid "Password Reset Request"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:144 support/build/test-push.php:258
msgid "Invalid email or password. Please try again."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:145 support/build/test-push.php:259
msgid "Email not found. Please register."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:146 support/build/test-push.php:260
msgid "Authentication failed. Please try again or register for an account."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:147 support/build/test-push.php:261
msgid "Email is required"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:148 support/build/test-push.php:262
msgid "No account found with that email address"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:210
msgid "Stay Updated"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:219
msgid "Yes, Sign Me Up"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:228 pages/user/login.php:346
#: pages/user/register.php:206 pages/user/register.php:210
#: pages/user/register.php:302
msgid "Register"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:245
#, fuzzy
msgid "Prayer streaks and more"
msgstr "获得徽章及更多"

#: pages/user/login.php:259
msgid "Sign in with Google"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:262 pages/user/register.php:249
msgid "OR"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:265
msgid "Continue with Email"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:271 pages/user/register.php:262
msgid "Back"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:284 pages/user/register.php:280
msgid "Badly formatted email address"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:288 pages/user/register.php:284
msgid "Password"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:295
msgid "Password is required"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:299
msgid "There are some errors in your form."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:317
msgid "Back to Login"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:319
msgid "Reset Password"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:320
msgid ""
"Enter your email address and we'll send you a link to reset your password."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:328
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:333
msgid "Send Reset Link"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:339
msgid "Password reset link has been sent to your email address."
msgstr ""

#: pages/user/login.php:345
msgid "Don't have an account?"
msgstr ""

#: pages/user/login.php:349
msgid "Forgot Password?"
msgstr ""

#: pages/user/register.php:130
msgid "Please complete the security check."
msgstr ""

#: pages/user/register.php:246
msgid "Register with Google"
msgstr ""

#: pages/user/register.php:256
msgid "Register with Email"
msgstr ""

#: pages/user/register.php:287
msgid "Password is not strong enough"
msgstr ""

#: pages/user/register.php:292
msgid "Re-enter Password"
msgstr ""

#: pages/user/register.php:295
msgid "Passwords do not match. Please, try again."
msgstr ""

#: pages/user/register.php:316
msgid "There was a problem with your login. Please try again."
msgstr ""

#: pages/user/register.php:322
msgid "Already got an account?"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:82
#, fuzzy
msgid "User Profile"
msgstr "个人资料"

#: pages/user/user-dashboard.php:123
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: pages/user/user-dashboard.php:124
#, fuzzy
msgid "Please select a location"
msgstr "请选择一个位置"

#: pages/user/user-dashboard.php:125
#, fuzzy
msgid "Select Location"
msgstr "选择位置"

#: pages/user/user-dashboard.php:126
#, fuzzy
msgid "Delete Location"
msgstr "删除位置"

#: pages/user/user-dashboard.php:127
#, fuzzy
msgid "(This is your estimated location)"
msgstr "（这是您的预计位置）"

#: pages/user/user-dashboard.php:128
#, fuzzy
msgid "Profile Settings"
msgstr "个人资料"

#: pages/user/user-dashboard.php:129 pages/user/user-dashboard.php:168
#, fuzzy
msgid "Prayer Activity"
msgstr "活动"

#: pages/user/user-dashboard.php:130
#, fuzzy
msgid "My Prayer Relays"
msgstr "我的祈祷接力"

#: pages/user/user-dashboard.php:131
#, fuzzy
msgid "Are you enjoying this app?"
msgstr "你喜欢这个应用程序吗？"

#: pages/user/user-dashboard.php:132
#, fuzzy
msgid "Partner with us in helping others pray for the world!"
msgstr "您愿意与我们合作，帮助其他人为世界祈祷吗？"

#: pages/user/user-dashboard.php:133
#, fuzzy
msgid "Consider giving to help us increase prayer for the world."
msgstr "考虑捐款来帮助我们增加对世界的祈祷。"

#: pages/user/user-dashboard.php:135
#, fuzzy
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: pages/user/user-dashboard.php:138
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: pages/user/user-dashboard.php:139
#, fuzzy
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: pages/user/user-dashboard.php:140
#, fuzzy
msgid "Communication Preferences"
msgstr "沟通偏好"

#: pages/user/user-dashboard.php:141
#, fuzzy
msgid "Change Your Details"
msgstr "更改您的详细信息"

#: pages/user/user-dashboard.php:142
#, fuzzy
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的帐户"

#: pages/user/user-dashboard.php:144
#, fuzzy
msgid "Load more"
msgstr "装载更多"

#: pages/user/user-dashboard.php:145
#, fuzzy, php-format
msgctxt "1 min for Paris, France"
msgid "%1$s for %2$s"
msgstr "%1$s 代表 %2$s"

#: pages/user/user-dashboard.php:146
#, fuzzy, php-format
msgctxt "in Global Lap"
msgid "in %s"
msgstr "在%s中"

#: pages/user/user-dashboard.php:147
#, fuzzy, php-format
msgctxt "New public Relay"
msgid "New %s Relay"
msgstr "全新%s中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:148
#, fuzzy
msgid "Public"
msgstr "民众"

#: pages/user/user-dashboard.php:149
#, fuzzy
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: pages/user/user-dashboard.php:150
#, fuzzy
msgid "My Public Relays"
msgstr "我的公共中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:151
#, fuzzy
msgid "My Private Relays"
msgstr "我的私人中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:152
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Private relays do not show on the %s page, but can be shared with your team "
"mates."
msgstr "私人中继不会显示在 %s 页面上，但可以与您的队友分享。"

#: pages/user/user-dashboard.php:153
#, fuzzy, php-format
msgid "Your public relays will also appear on the %s page."
msgstr "您的公共中继也将出现在 %s 页面上。"

#: pages/user/user-dashboard.php:154
#, fuzzy, php-format
msgid "You have not created any %s relays yet"
msgstr "您尚未创建任何 %s 中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:155
#, fuzzy
msgid "View other public relays"
msgstr "查看其他公共中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:156
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pages/user/user-dashboard.php:157
#, fuzzy
msgid "Display Map"
msgstr "显示地图"

#: pages/user/user-dashboard.php:159
#, fuzzy
msgid "This will delete your account from Prayer.Global."
msgstr "这将从 Prayer.Global 中删除您的帐户。"

#: pages/user/user-dashboard.php:160
#, fuzzy
msgid "You will lose all progress and data assosciated with your account"
msgstr "你将失去与你的帐户相关的所有进度和数据"

#: pages/user/user-dashboard.php:161
#, fuzzy
msgid ""
"If you are sure you want to proceed please type \"delete\" into the box "
"below and click \"I am sure\" button"
msgstr "如果您确定要继续，请在下面的框中输入“删除”，然后单击“我确定”按钮"

#: pages/user/user-dashboard.php:162
#, fuzzy
msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除"

#: pages/user/user-dashboard.php:163
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pages/user/user-dashboard.php:164
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: pages/user/user-dashboard.php:165
msgid "Subscribe to news"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:166
msgid "Subscribed"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:167
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Send information about %1$s, %2$s, %3$s and other %4$s projects via email"
msgstr "通过电子邮件发送有关 %1$s、%2$s、%3$s 和其他 %4$s 项目的信息"

#: pages/user/user-dashboard.php:169
msgid "Strengthen your prayer life one day at a time!"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:172
msgid "Weeks in a row"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:173
#, fuzzy
msgid "Days this year"
msgstr "为该地区祈祷"

#: pages/user/user-dashboard.php:174
#, fuzzy
msgid "Minutes prayed"
msgstr "祈祷的时间"

#: pages/user/user-dashboard.php:175
#, fuzzy
msgid "Places prayed for"
msgstr "祈祷的时间"

#: pages/user/user-dashboard.php:176
#, fuzzy
msgid "Active Laps"
msgstr "主动中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:177
#, fuzzy
msgid "Finished Laps"
msgstr "单圈"

#: pages/user/user-dashboard.php:180
#, fuzzy
msgid "Lap"
msgstr "地图"

#: pages/user/user-dashboard.php:182
#, fuzzy
msgid "Share"
msgstr "分享 %s"

#: pages/user/user-dashboard.php:184
msgid "Hide"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:185
msgid "Unhide"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:186
msgid "Hide Hidden Relays"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:187
msgid "Show Hidden Relays"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:188
#, fuzzy
msgid "You have not created or joined any Prayer Relays yet."
msgstr "您尚未创建任何 %s 中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:189
#, fuzzy
msgid "New Prayer Relay"
msgstr "%s 祈祷接力"

#: pages/user/user-dashboard.php:190
#, fuzzy
msgid "New Public Relay"
msgstr "我的公共中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:191
#, fuzzy
msgid "New Private Relay"
msgstr "我的私人中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:192
#, fuzzy
msgid "Create Public Relay"
msgstr "我的公共中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:193
#, fuzzy
msgid "Create Private Relay"
msgstr "我的私人中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:194
#, fuzzy
msgid "Join a Relay"
msgstr "持续祈祷活动"

#: pages/user/user-dashboard.php:195
#, fuzzy
msgid "Relay Title"
msgstr "%s 中继工具"

#: pages/user/user-dashboard.php:196
msgid "Advanced Options"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:197
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: pages/user/user-dashboard.php:198
#, fuzzy
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: pages/user/user-dashboard.php:199
#, fuzzy
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: pages/user/user-dashboard.php:200
#, fuzzy
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: pages/user/user-dashboard.php:201
#, fuzzy
msgid "Single Lap"
msgstr "单圈"

#: pages/user/user-dashboard.php:202
msgid "Update"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:203
#, fuzzy
msgid "Edit Relay"
msgstr "主动中继"

#: pages/user/user-dashboard.php:204
msgid ""
"Find and join a public prayer relay created by individuals, churches or "
"organizations."
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:205
msgid "Start your own public relay for anyone to find and join."
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:206
msgid ""
"Create a private relay, hidden from the public list, and share it with "
"friends, family, or the church."
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:210
msgid "Allow push notifications"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:211
msgid "(Encouragements, streaks, lap status and more)"
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:212
msgid ""
"Push notifications are only available on the latest version of the Prayer."
"Global mobile app."
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:213
msgid "Push notifications are not enabled on your device."
msgstr ""

#: pages/user/user-dashboard.php:214
msgid "Manage Device Notifications"
msgstr ""

#: utilities/global-utilities.php:161
msgid "Get it on the app store"
msgstr ""

#: utilities/global-utilities.php:166
msgid "Get it on google play"
msgstr ""

#: utilities/global-utilities.php:5353
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: utilities/global-utilities.php:5353
#, fuzzy
msgid "second"
msgstr "第二"

#: utilities/global-utilities.php:5354 utilities/global-utilities.php:5357
#: utilities/global-utilities.php:5360 utilities/global-utilities.php:5363
#: utilities/global-utilities.php:5367 utilities/global-utilities.php:5371
#, fuzzy, php-format
msgctxt "23 seconds ago"
msgid "%1$d %2$s ago"
msgstr "%1$d %2$s 之前"

#: utilities/global-utilities.php:5359
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: utilities/global-utilities.php:5359
#, fuzzy
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: utilities/global-utilities.php:5362
msgid "days"
msgstr "天数"

#: utilities/global-utilities.php:5362
msgid "day"
msgstr "天"

#: utilities/global-utilities.php:5366
#, fuzzy
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: utilities/global-utilities.php:5366
#, fuzzy
msgid "week"
msgstr "星期"

#: utilities/global-utilities.php:5370
#, fuzzy
msgid "months"
msgstr "个月"

#: utilities/global-utilities.php:5370
#, fuzzy
msgid "month"
msgstr "月"

#: utilities/pg-milestones.php:80
msgid "Your Streak is Alive!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:82
#, php-format
msgid "You have prayed for %s days in a row! Let's keep that streak going!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:107
msgid "Thank You for Being Here"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:108
msgid "Grateful You're Part of This"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:109
msgid "We Appreciate You Joining Us"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:110
msgid "It Means a Lot to Have You With Us"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:111
msgid "Quiet Thanks for Faithful Hearts"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:112
msgid "Thank You for Taking Time to Pray"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:113
msgid "We're Glad to Be Praying With You"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:114
msgid "Together in Prayer—Thank You"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:118
msgid "Amen! We agree with your prayers!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:119
msgid ""
"Don't be discouraged as you pray. Cheat. Read to see how the Bible finishes!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:120
msgid ""
"Every great Gospel movement has been preceeded by extraordinary prayer! Good "
"work!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:121
msgid "Faithful in prayer, fierce in love — thank you for showing up."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:122
msgid "From your phone to the throne — heaven hears."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:123
msgid "God delights in your persistence — one prayer at a time."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:124
msgid "He who sees in secret will reward — thanks for showing up."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:125
msgid "Imagine it: a global prayer chorus rising. You're part of it."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:126
msgid "It's amazing that God invites us to pray without ceasing!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:127
msgid "Off to a strong start — heaven hears and you're making waves!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:128
msgid "Others may not know you prayed, but God does, and loves it!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:129
msgid "Prayer changes things... including us! Keep on!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:130
msgid "Thank you for again joining us today in God's throne room."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:131
msgid "That moment of faith just added light to a dark place."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:132
msgid "That prayer might have felt small, but remember God is HUGE!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:133
msgid "The gates of Hell won't withstand those prayers."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:134
msgid "The kingdom is advancing — and you're fueling it."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:135
msgid "Today's prayer might be the turning point for someone."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:136
msgid "Jesus loves to see you coming every time you pray."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:137
msgid "You fought in the heavenlies again, today. We honor you."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:139
msgid "You prayed, and that matters more than you know."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:140
msgid "You're a world-changer in prayer!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:141
msgid "You're helping cover the earth in prayer — one place at a time."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:142
msgid "You're linking arms with believers around the world — unstoppable."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:143
msgid "You're loving your Prayer.Global neighbors as yourself!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:144
msgid "You're not just praying — you're joining a global movement of God."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:145
msgid "You're part of a global movement — prayer is the engine."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:146
msgid ""
"Your prayer today covered people who've never heard the name of Jesus — and "
"He is listening."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:147
msgid "Your yes today could lead to someone else's first yes to Jesus."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:148
msgid "You showed up today, and God heard you!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:149
msgid "You've already lifted voices today — what a start!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:181
msgid "Keep your streak alive"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:182
msgid "Keep praying to maintain your streak!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:194
msgid "Oh no! Your streak has ended"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:195
msgid "Your prayer streak has ended. Start a new one today!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:207
msgid "We Miss You—Let's Pray Today!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:208
msgid "Haven't seen you in a while—take a moment today to reconnect in prayer!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:220
msgid "Prayer Changes Everything—Come Back!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:221
msgid ""
"Your prayers matter! Take a moment today and join us in covering the world "
"in prayer again."
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:233
msgid "Let's Reconnect—Your Prayers Are Needed"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:234
msgid ""
"The world needs prayer warriors like you. Jump back in today and be part of "
"something bigger!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:246
msgid "Time to Come Back"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:247
msgid "We'd love to have you back praying with us!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:259
msgid "Missing Your Prayers"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:260
msgid "Your prayer journey can restart anytime - join us again!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:272
msgid "It's been a while!"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:273
#, fuzzy
msgid "Would you like to restart with a fresh goal?"
msgstr "您愿意与我们合作，帮助其他人为世界祈祷吗？"

#: utilities/pg-milestones.php:285
msgid "Is This Goodbye?"
msgstr ""

#: utilities/pg-milestones.php:286
msgid ""
"We understand life gets busy, but your prayers make an impact. We'd love to "
"have you back whenever you're ready."
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "More stats"
#~ msgstr "更多统计数据"

#, fuzzy
#~ msgid "Give"
#~ msgstr "给"

#, fuzzy
#~ msgid "Get the Mobile App"
#~ msgstr "获取移动应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "%s App"
#~ msgstr "%s 应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "View Map"
#~ msgstr "赛事地图"

#, fuzzy
#~ msgid "Go To The Current Lap"
#~ msgstr "当前圈数"

#, fuzzy
#~ msgid "Prayer"
#~ msgstr "祈祷"

#, fuzzy
#~ msgid "Pace"
#~ msgstr "加快步调"

#, fuzzy
#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始时间"

#, fuzzy
#~ msgid "Top Intercessor Locations"
#~ msgstr "完全代祷者"

#, fuzzy
#~ msgid "Praying Button"
#~ msgstr "祈祷按钮"

#, fuzzy
#~ msgid "Decision Button"
#~ msgstr "决策按钮"

#, fuzzy
#~ msgid "Create your own free login. This will allow you to:"
#~ msgstr "创建您自己的免费登录名。这将允许您："

#, fuzzy
#~ msgid "Prayers"
#~ msgstr "祈祷"

#, fuzzy
#~ msgid "Send me lap challenges via email"
#~ msgstr "通过电子邮件向我发送单圈挑战"

#, fuzzy
#~ msgid "Create Challenge"
#~ msgstr "创建挑战"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose type of challenge"
#~ msgstr "选择挑战类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Timed Prayer Relay"
#~ msgstr "定时祈祷接力"

#, fuzzy
#~ msgid "Challenge Title"
#~ msgstr "挑战标题"

#, fuzzy
#~ msgid "Give your challenge a unique name"
#~ msgstr "给你的挑战起一个独特的名字"

#, fuzzy
#~ msgid "Challenge Start Date"
#~ msgstr "挑战开始日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Challenge End Date"
#~ msgstr "挑战结束日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Data Report"
#~ msgstr "数据报告"

#, fuzzy
#~ msgid "Erase Account"
#~ msgstr "删除帐户"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "I am sure"
#~ msgstr "我相信"

#, fuzzy
#~ msgid "Matthew 28:18"
#~ msgstr "马太福音 28:18"

#, fuzzy
#~ msgid "Acts 8:26–40"
#~ msgstr "使徒行传8：26–40"

#, fuzzy
#~ msgid "Acts 10:9–11:1"
#~ msgstr "使徒行传10：9－11：1"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Acts 10:9–11:1"
#~ msgid ""
#~ "And Cornelius said, “Four days ago, about this hour, I was praying in my "
#~ "house ... and behold, a man stood before me in bright clothing and said, "
#~ "\"Cornelius, your prayer has been heard and your alms have been "
#~ "remembered before God.\""
#~ msgstr ""
#~ "哥尼流说：“四天前，约在这时候，我在家里祈祷……看哪，有一个人穿着光明的衣服"
#~ "站在我面前，说：‘哥尼流，你的祷告已被听到，你的施舍已在上帝面前被记念"
#~ "了。’”"

#, fuzzy
#~ msgid "Acts 16:13–15"
#~ msgstr "使徒行传16：13-15"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Ephesians 4:11"
#~ msgid ""
#~ "So Christ himself gave the apostles, the prophets, the evangelists, the "
#~ "pastors and teachers, to equip his people for works of service, so that "
#~ "the body of Christ may be built up."
#~ msgstr ""
#~ "基督亲自赐下使徒、先知、传福音的、牧师和教师，为要装备他的子民，做各种服务"
#~ "工作，从而建立基督的身体。"

#, fuzzy
#~ msgid "Ephesians 4:5"
#~ msgstr "以弗所书 4:5"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "English - The %s is the primary translation used in the prayers. ESV used "
#~ "occasionally."
#~ msgstr "英语 - %s 是祈祷中使用的主要翻译。偶尔使用 ESV。"
